msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../../domainmod\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: vendor\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: theme\n"
"Project-Id-Version: DomainMOD\n"
"Language: zh-Hant\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: _includes/breadcrumbs/admin-add-custom-domain-field.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-add-custom-ssl-field.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-backup-main.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-custom-domain-fields.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-custom-ssl-fields.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-debug-log-main.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-defaults.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-edit-custom-domain-field.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-edit-custom-ssl-field.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-info.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-maintenance-main.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-scheduler-main.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-settings.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-tools-main.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-users-add.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-users-edit.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-users-main.inc.php:22 admin/users/index.php:66
#: admin/users/index.php:199 classes/DomainMOD/Smtp.php:62
msgid "Admin"
msgstr "行政"

#: _includes/breadcrumbs/admin-add-custom-domain-field.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/admin-edit-custom-domain-field.inc.php:23
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:204
#: _includes/settings/admin-custom-domain-fields.inc.php:23
#: _includes/settings/admin-custom-domain-fields.inc.php:24
#: admin/domain-fields/index.php:116 admin/index.php:50
msgid "Custom Domain Fields"
msgstr "自訂域字段"

#: _includes/breadcrumbs/admin-add-custom-ssl-field.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/admin-edit-custom-ssl-field.inc.php:23
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:210
#: _includes/settings/admin-custom-ssl-fields.inc.php:23
#: _includes/settings/admin-custom-ssl-fields.inc.php:24 admin/index.php:51
#: admin/ssl-fields/index.php:116
msgid "Custom SSL Fields"
msgstr "自訂 SSL 字段"

#: _includes/breadcrumbs/admin-users-add.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/admin-users-edit.inc.php:23
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:198
#: _includes/settings/admin-users-main.inc.php:24 admin/index.php:49
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-category.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-dns.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-host.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ip-address.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-owner.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-registrar-account.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-registrar-fee.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-registrar.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-account.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-provider-fee.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-provider.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-type.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-categories.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-dns.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-category.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-dns.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-host.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ip-address.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-owner.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-registrar-account.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-registrar-fee.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-registrar.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-account.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-provider-fee.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-provider.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-type.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-hosting.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-ip-addresses.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-owners.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-registrar-accounts.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-registrar-fees-missing.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-registrar-fees.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-registrars.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-ssl-accounts.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-ssl-provider-fees-missing.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-ssl-provider-fees.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-ssl-providers.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-ssl-types.inc.php:22
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:69
#: _includes/settings/assets-main.inc.php:24
msgid "Assets"
msgstr "資產"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-category.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-category.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-categories.inc.php:23 assets/categories.php:161
#: assets/index.php:67
msgid "Categories"
msgstr "類別"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-dns.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-dns.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-dns.inc.php:24 domains/index.php:2278
#: domains/index.php:2280 queue/index.php:655 settings/display/index.php:302
msgid "DNS"
msgstr "域名系統"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-host.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-host.inc.php:23
msgid "Web Hosts"
msgstr "虛擬主機"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ip-address.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ip-address.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-ip-addresses.inc.php:24
msgid "IPs"
msgstr "智慧財產"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-owner.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-owner.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-owners.inc.php:24 assets/account-owners.php:186
msgid "Owners"
msgstr "業主"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-registrar-account.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-registrar-account.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-registrar-accounts.inc.php:24
#: assets/account-owners.php:61 assets/account-owners.php:187
msgid "Registrar Accounts"
msgstr "註冊商帳戶"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-registrar-fee.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-registrar.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-registrar-fee.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-registrar.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-registrar-fees-missing.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-registrar-fees.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-registrars.inc.php:24
msgid "Registrars"
msgstr "註冊商"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-registrar-fee.inc.php:24
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-provider-fee.inc.php:24
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-registrar-fee.inc.php:24
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-provider-fee.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-registrar-fees.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-ssl-provider-fees.inc.php:24
msgid "Fees"
msgstr "費用"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-account.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-account.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-ssl-accounts.inc.php:24
#: assets/account-owners.php:189
msgid "SSL Accounts"
msgstr "SSL 帳戶"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-provider-fee.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-provider.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-provider-fee.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-provider.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-ssl-provider-fees-missing.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-ssl-provider-fees.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-ssl-providers.inc.php:23 assets/index.php:59
msgid "SSL Providers"
msgstr "SSL 提供者"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-type.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-type.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-ssl-types.inc.php:24
msgid "SSL Types"
msgstr "SSL 類型"

#: _includes/breadcrumbs/csv-importer-main.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/domains-add.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/domains-edit.inc.php:22
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:40
#: _includes/settings/domains-main.inc.php:23
#: _includes/settings/domains-main.inc.php:24 assets/account-owners.php:62
#: assets/account-owners.php:188 assets/categories.php:62
#: assets/categories.php:174 assets/dns.php:63 assets/dns.php:194
#: assets/hosting.php:61 assets/hosting.php:153 assets/index.php:51
#: assets/ip-addresses.php:63 assets/ip-addresses.php:177
#: assets/registrar-accounts.php:87 assets/registrar-accounts.php:223
#: assets/registrars.php:62 assets/registrars.php:170
#: classes/DomainMOD/Email.php:305 classes/DomainMOD/Email.php:328
#: dashboard/index.php:95 dashboard/index.php:138
#: reporting/domains/cost-by-category.php:157
#: reporting/domains/cost-by-category.php:214
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:157 reporting/domains/cost-by-dns.php:215
#: reporting/domains/cost-by-host.php:156
#: reporting/domains/cost-by-host.php:213
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:159
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:220
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:157
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:214
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:162
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:166
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:266
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:270
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:155 reporting/domains/cost-by-tld.php:212
#: reporting/domains/registrar-fees.php:119
#: reporting/domains/registrar-fees.php:214 segments/index.php:231
msgid "Domains"
msgstr "網域"

#: _includes/breadcrumbs/dw-add-server.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/dw-edit-server.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/dw-intro.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/dw-list-accounts.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/dw-list-zones.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/dw-rebuild.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/dw-servers.inc.php:22
#: _includes/settings/dw-main.inc.php:24
msgid "DW"
msgstr "資料倉儲"

#: _includes/breadcrumbs/dw-add-server.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/dw-edit-server.inc.php:23
#: _includes/settings/dw-servers.inc.php:24 assets/dns.php:193
msgid "Servers"
msgstr "伺服器"

#: _includes/breadcrumbs/queue-add.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/queue-info.inc.php:22
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:52
msgid "Queue"
msgstr "佇列"

#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-category.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-dns.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-host.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-ip.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-month.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-owner.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-registrar.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-tld.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-fees.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-dw-potential-problems.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-cost-by-category.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-cost-by-domain.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-cost-by-ip.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-cost-by-month.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-cost-by-owner.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-cost-by-provider.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-cost-by-type.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-fees.inc.php:22
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:93
#: _includes/settings/reporting-main.inc.php:23
msgid "Reporting"
msgstr "報告"

#: _includes/breadcrumbs/segments-add.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/segments-edit.inc.php:22
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:77
#: _includes/settings/segments-main.inc.php:24 domains/results.php:47
#: domains/results.php:49 domains/results.php:51
msgid "Segments"
msgstr "段"

#: _includes/breadcrumbs/settings-defaults.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/settings-display.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/settings-password.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/settings-profile.inc.php:22
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:112
#: _includes/settings/settings-main.inc.php:23
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: _includes/breadcrumbs/ssl-add.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/ssl-edit.inc.php:22
#: _includes/settings/ssl-main.inc.php:24 assets/account-owners.php:64
#: assets/account-owners.php:190 assets/categories.php:63
#: assets/categories.php:175 assets/ip-addresses.php:64
#: assets/ip-addresses.php:178 assets/ssl-accounts.php:81
#: assets/ssl-accounts.php:189 assets/ssl-providers.php:62
#: assets/ssl-types.php:61 assets/ssl-types.php:151 dashboard/index.php:111
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:157
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:214 reporting/ssl/cost-by-domain.php:157
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:214
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:159
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:220 reporting/ssl/cost-by-owner.php:157
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:216
msgid "SSL Certs"
msgstr "SSL 憑證"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:31
msgid "Your %s Password has been Reset"
msgstr "您的 %s 密碼已重置"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:51
#: _includes/email/send-new-password.inc.php:97
msgid "Your password has been reset and you can find it below. The next time you login you should change your password to something that will be easy for you to remember, but still hard for someone else to guess."
msgstr "您的密碼已重置，您可以在下面找到它。下次登入時，您應該將密碼變更為您容易記住但其他人仍難以猜測的密碼。"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:53 admin/debug-log/index.php:67
#: admin/debug-log/index.php:136 assets/hosting.php:63 assets/registrars.php:64
#: assets/ssl-providers.php:64
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:56
#: _includes/email/send-new-password.inc.php:100
msgid "Your Username"
msgstr "您的使用者名稱"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:57
#: _includes/email/send-new-password.inc.php:101
msgid "Your New Password"
msgstr "您的新密碼"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:59
#: _includes/email/send-new-password.inc.php:103
#: _includes/email/send-test-email.inc.php:56
#: _includes/email/send-test-email.inc.php:93 classes/DomainMOD/Email.php:382
#: classes/DomainMOD/Email.php:400
msgid "Best Regards"
msgstr "此致"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:78
#: _includes/email/send-new-password.inc.php:108
msgid "You've received this notification because someone requested a password reset for your %s account."
msgstr "您收到此通知是因為有人要求重設您的 %s 帳戶的密碼。"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:80
#: _includes/email/send-new-password.inc.php:110
msgid "If you did not request this yourself, it sounds like somebody might be trying to gain access to your account. This might be a good time to reset your password again just to be safe."
msgstr "如果您自己沒有提出請求，那麼聽起來可能有人試圖存取您的帳戶。為了安全起見，這可能是再次重置密碼的好時機。"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:112
msgid "Password Reset"
msgstr "密碼重設"

#: _includes/layout/asset-footer.inc.php:24
msgid "Inactive Assets are currently hidden."
msgstr "不活動的資產目前處於隱藏狀態。"

#: _includes/layout/asset-footer.inc.php:24
msgid "Click here to display them"
msgstr "點擊此處顯示它們"

#: _includes/layout/asset-footer.inc.php:28
msgid "Inactive Assets are currently displayed."
msgstr "目前顯示非活動資產。"

#: _includes/layout/asset-footer.inc.php:28
msgid "Click here to hide them"
msgstr "點擊此處隱藏它們"

#: _includes/layout/footer.inc.php:36
msgid "%s%s%s is open source software released under the %sGNU/GPL License%s."
msgstr "%s%s%s 是根據 %sGNU/GPL 授權%s 發布的開源軟體。"

#: _includes/layout/footer.inc.php:37
msgid "Created by"
msgstr "創建者："

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:32
#: _includes/settings/dashboard-main.inc.php:23
#: _includes/settings/dashboard-main.inc.php:24
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:61 _includes/settings/ssl-main.inc.php:23
#: assets/index.php:58 classes/DomainMOD/Email.php:345
#: classes/DomainMOD/Email.php:366 dashboard/index.php:148
msgid "SSL Certificates"
msgstr "SSL 憑證"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:85
#: _includes/settings/bulk-main.inc.php:23
msgid "Bulk Updater"
msgstr "批量更新程式"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:103
#: _includes/settings/dw-intro.inc.php:23 _includes/settings/dw-main.inc.php:23
#: settings/display/index.php:363
msgid "Data Warehouse"
msgstr "資料倉儲"

#: _includes/layout/header.inc.php:134 _includes/layout/menu-main.inc.php:120
#: _includes/settings/settings-display.inc.php:23 settings/index.php:46
msgid "Display Settings"
msgstr "顯示設定"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:126
#: _includes/settings/settings-defaults.inc.php:23 settings/index.php:47
msgid "User Defaults"
msgstr "使用者預設值"

#: _includes/layout/header.inc.php:133 _includes/layout/menu-main.inc.php:132
#: _includes/settings/settings-profile.inc.php:23 settings/index.php:48
msgid "User Profile"
msgstr "使用者資料"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:138
#: _includes/settings/settings-password.inc.php:23 settings/index.php:49
#: settings/password/index.php:141
msgid "Change Password"
msgstr "更改密碼"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:147
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:222
#: _includes/settings/admin-maintenance-main.inc.php:24
#: _includes/settings/maintenance-main.inc.php:23 admin/index.php:53
msgid "Maintenance"
msgstr "維護"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:155 admin/scheduler/run.php:110
#: admin/scheduler/run.php:137 cron.php:101 cron.php:128 install/go.php:63
#: maintenance/index.php:47
msgid "Update Conversion Rates"
msgstr "更新轉換率"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:161 maintenance/index.php:48
msgid "Update Domain Fees"
msgstr "更新網域費用"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:167 maintenance/index.php:49
msgid "Update SSL Fees"
msgstr "更新 SSL 費用"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:178
#: _includes/settings/admin-main.inc.php:24
msgid "Administration"
msgstr "行政"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:186
#: _includes/settings/admin-settings.inc.php:23 admin/index.php:47
msgid "System Settings"
msgstr "系統設定"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:192
#: _includes/settings/admin-defaults.inc.php:23 admin/index.php:48
msgid "System Defaults"
msgstr "系統預設值"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:216
#: _includes/settings/admin-scheduler-main.inc.php:23 admin/index.php:52
msgid "Task Scheduler"
msgstr "任務調度程序"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:234
#: _includes/settings/admin-backup-main.inc.php:23 admin/index.php:55
msgid "Backup & Restore"
msgstr "備份與復原"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:240
#: _includes/settings/admin-debug-log-main.inc.php:23 admin/index.php:56
msgid "Debug Log"
msgstr "偵錯日誌"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:246
#: _includes/settings/admin-info.inc.php:23 admin/index.php:57
msgid "System Information"
msgstr "系統資訊"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:265
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:273
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:281 classes/DomainMOD/Notice.php:40
msgid "News"
msgstr "訊息"

#: _includes/layout/pagination-large-mode.inc.php:26
msgid "(Listing %s of %s)"
msgstr "（列出 %s，共 %s）"

#: _includes/layout/reporting-block-sub.inc.php:24
#: _includes/layout/reporting-block-sub.inc.php:28
#: reporting/domains/cost-by-category.php:130
#: reporting/domains/cost-by-category.php:134
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:130 reporting/domains/cost-by-dns.php:134
#: reporting/domains/cost-by-host.php:130
#: reporting/domains/cost-by-host.php:134
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:130
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:134
#: reporting/domains/cost-by-month.php:126
#: reporting/domains/cost-by-month.php:130
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:130
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:134
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:135
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:139
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:128 reporting/domains/cost-by-tld.php:132
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:130
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:134 reporting/ssl/cost-by-domain.php:130
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:134
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:130
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:134 reporting/ssl/cost-by-month.php:126
#: reporting/ssl/cost-by-month.php:130 reporting/ssl/cost-by-owner.php:130
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:134 reporting/ssl/cost-by-provider.php:137
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:141 reporting/ssl/cost-by-type.php:130
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:134
msgid "Date Range"
msgstr "日期範圍"

#: _includes/layout/reporting-block-sub.inc.php:28 domains/index.php:166
#: domains/index.php:679 domains/index.php:681 domains/index.php:1056
#: domains/index.php:1132 domains/index.php:1166 domains/index.php:1239
#: domains/index.php:1273 domains/index.php:1349 domains/index.php:1383
#: domains/index.php:1459 domains/index.php:1502 domains/index.php:1578
#: domains/index.php:1612 domains/index.php:1688 domains/index.php:1722
#: domains/index.php:1798 domains/index.php:1832 domains/index.php:1907
#: domains/index.php:2032 domains/index.php:2051
#: reporting/domains/cost-by-category.php:130
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:130 reporting/domains/cost-by-host.php:130
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:130
#: reporting/domains/cost-by-month.php:126
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:130
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:135
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:128 reporting/ssl/cost-by-category.php:130
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:130
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:130 reporting/ssl/cost-by-month.php:126
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:130 reporting/ssl/cost-by-provider.php:137
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:130 ssl/index.php:125 ssl/index.php:417
#: ssl/index.php:419 ssl/index.php:681 ssl/index.php:744 ssl/index.php:778
#: ssl/index.php:841 ssl/index.php:875 ssl/index.php:940 ssl/index.php:974
#: ssl/index.php:1037 ssl/index.php:1076 ssl/index.php:1139 ssl/index.php:1173
#: ssl/index.php:1236 ssl/index.php:1270 ssl/index.php:1333 ssl/index.php:1367
#: ssl/index.php:1470
msgid "All"
msgstr "全部"

#: _includes/layout/reporting-block-sub.inc.php:32 domains/index.php:427
#: domains/index.php:444 domains/index.php:2131 domains/index.php:2134
#: reporting/domains/cost-by-category.php:140
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:140 reporting/domains/cost-by-host.php:140
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:140
#: reporting/domains/cost-by-month.php:136
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:140
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:145
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:138 reporting/ssl/cost-by-category.php:140
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:140
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:140 reporting/ssl/cost-by-month.php:136
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:140 reporting/ssl/cost-by-provider.php:147
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:140 ssl/index.php:273 ssl/index.php:1491
msgid "Total Cost"
msgstr "總成本"

#: _includes/layout/reporting-block-sub.inc.php:36 domains/index.php:434
#: domains/index.php:2137 domains/index.php:2139
#: reporting/domains/cost-by-category.php:147
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:147 reporting/domains/cost-by-host.php:147
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:147
#: reporting/domains/cost-by-month.php:143
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:147
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:152
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:145
msgid "Number of Domains"
msgstr "域名數量"

#: _includes/layout/reporting-block-sub.inc.php:40
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:147 reporting/ssl/cost-by-domain.php:147
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:147 reporting/ssl/cost-by-month.php:143
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:147 reporting/ssl/cost-by-provider.php:154
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:147 ssl/index.php:280 ssl/index.php:1492
msgid "Number of SSL Certs"
msgstr "SSL 憑證數量"

#: _includes/layout/reporting-block.inc.php:23
msgid "View Full Report"
msgstr "查看完整報告"

#: admin/debug-log/index.php:124 admin/domain-fields/index.php:132
#: admin/dw/list-accounts.php:203 admin/dw/list-zones.php:234
#: admin/dw/servers.php:133 admin/ssl-fields/index.php:130
#: admin/users/index.php:162 assets/account-owners.php:178
#: assets/categories.php:164 assets/dns.php:184 assets/hosting.php:144
#: assets/ip-addresses.php:166 assets/registrar-accounts.php:212
#: assets/registrar-fees.php:118 assets/registrars.php:160
#: assets/ssl-accounts.php:178 assets/ssl-provider-fees.php:115
#: assets/ssl-providers.php:151 assets/ssl-types.php:142 domains/index.php:2128
#: reporting/dw/potential-problems.php:140 segments/index.php:213
#: segments/index.php:233 segments/index.php:264 ssl/index.php:1489
msgid "Export"
msgstr "出口"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:26
#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:37
msgid "Click here to fix this"
msgstr "按一下此處修復此問題"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:47
msgid "Debugging mode is currently enabled."
msgstr "目前已啟用調試模式。"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:47
msgid "View Debug Log"
msgstr "查看調試日誌"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:52
msgid "You can disable debugging mode in %sSettings%s."
msgstr "您可以在 %sSettings%s 中停用偵錯模式。"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:57
msgid "Please contact your %s administrator to disable debugging"
msgstr "請聯絡您的 %s 管理員以停用偵錯"

#: _includes/settings/admin-add-custom-domain-field.inc.php:23
msgid "Add Custom Domain Field"
msgstr "新增自訂域字段"

#: _includes/settings/admin-add-custom-domain-field.inc.php:24
#: _includes/settings/admin-add-custom-ssl-field.inc.php:24
#: _includes/settings/admin-users-add.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-category.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-dns.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-host.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-ip-address.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-owner.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-registrar-account.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-registrar-fee.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-registrar.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-ssl-account.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-ssl-provider-fee.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-ssl-provider.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-ssl-type.inc.php:24
#: _includes/settings/domains-add.inc.php:24
#: _includes/settings/dw-add-server.inc.php:24
#: _includes/settings/queue-add.inc.php:24
#: _includes/settings/segments-add.inc.php:24
#: _includes/settings/ssl-add.inc.php:24
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: _includes/settings/admin-add-custom-ssl-field.inc.php:23
msgid "Add Custom SSL Field"
msgstr "新增自訂 SSL 字段"

#: _includes/settings/admin-backup-main.inc.php:24 admin/backup/index.php:113
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: _includes/settings/admin-debug-log-main.inc.php:24
#: _includes/settings/system-debug.inc.php:24
msgid "Debug"
msgstr "偵錯"

#: _includes/settings/admin-edit-custom-domain-field.inc.php:23
msgid "Edit Custom Domain Field"
msgstr "編輯自訂域字段"

#: _includes/settings/admin-edit-custom-domain-field.inc.php:24
#: _includes/settings/admin-edit-custom-ssl-field.inc.php:24
#: _includes/settings/admin-users-edit.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-category.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-dns.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-host.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-ip-address.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-owner.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-registrar-account.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-registrar-fee.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-registrar.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-ssl-account.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-ssl-provider-fee.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-ssl-provider.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-ssl-type.inc.php:24
#: _includes/settings/domains-edit.inc.php:24
#: _includes/settings/dw-edit-server.inc.php:24
#: _includes/settings/segments-edit.inc.php:24
#: _includes/settings/ssl-edit.inc.php:24
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: _includes/settings/admin-edit-custom-ssl-field.inc.php:23
msgid "Edit Custom SSL Field"
msgstr "編輯自訂 SSL 字段"

#: _includes/settings/admin-main.inc.php:23
msgid "System Administration"
msgstr "系統管理"

#: _includes/settings/admin-maintenance-main.inc.php:23
msgid "Admin Maintenance"
msgstr "管理員維護"

#: _includes/settings/admin-scheduler-main.inc.php:24
msgid "Scheduler"
msgstr "調度程式"

#: _includes/settings/admin-users-add.inc.php:23 admin/users/add.php:217
#: admin/users/index.php:161
msgid "Add User"
msgstr "新增用戶"

#: _includes/settings/admin-users-edit.inc.php:23
msgid "Edit User"
msgstr "編輯使用者"

#: _includes/settings/admin-users-main.inc.php:23
msgid "User Administration"
msgstr "使用者管理"

#: _includes/settings/assets-add-category.inc.php:23 assets/add/category.php:94
#: assets/categories.php:163
msgid "Add Category"
msgstr "新增類別"

#: _includes/settings/assets-add-dns.inc.php:23 assets/add/dns.php:268
#: assets/dns.php:183
msgid "Add DNS Profile"
msgstr "新增 DNS 設定檔"

#: _includes/settings/assets-add-host.inc.php:23 assets/add/host.php:94
msgid "Add Web Host"
msgstr "新增虛擬主機"

#: _includes/settings/assets-add-ip-address.inc.php:23
#: assets/add/ip-address.php:102 assets/ip-addresses.php:165
msgid "Add IP Address"
msgstr "新增IP位址"

#: _includes/settings/assets-add-owner.inc.php:23 assets/account-owners.php:177
#: assets/add/account-owner.php:91
msgid "Add Owner"
msgstr "添加所有者"

#: _includes/settings/assets-add-registrar-account.inc.php:23
#: assets/add/registrar-account.php:197 assets/registrar-accounts.php:211
msgid "Add Registrar Account"
msgstr "新增註冊商帳戶"

#: _includes/settings/assets-add-registrar-fee.inc.php:23
msgid "Add Registrar Fee"
msgstr "新增註冊商費用"

#: _includes/settings/assets-add-registrar.inc.php:23
#: assets/add/registrar.php:121
msgid "Add Domain Registrar"
msgstr "新增網域註冊商"

#: _includes/settings/assets-add-ssl-account.inc.php:23
#: assets/add/ssl-provider-account.php:177
msgid "Add SSL Provider Account"
msgstr "新增 SSL 提供者帳戶"

#: _includes/settings/assets-add-ssl-provider-fee.inc.php:23
msgid "Add SSL Provider Fee"
msgstr "新增 SSL 提供者費用"

#: _includes/settings/assets-add-ssl-provider.inc.php:23
#: assets/add/ssl-provider.php:104 assets/ssl-providers.php:150
msgid "Add SSL Provider"
msgstr "新增 SSL 提供者"

#: _includes/settings/assets-add-ssl-type.inc.php:23 assets/add/ssl-type.php:91
#: assets/ssl-types.php:141
msgid "Add SSL Type"
msgstr "新增 SSL 類型"

#: _includes/settings/assets-dns.inc.php:23 assets/dns.php:181
#: assets/index.php:54
msgid "DNS Profiles"
msgstr "DNS 設定檔"

#: _includes/settings/assets-edit-category.inc.php:23
msgid "Edit Category"
msgstr "編輯類別"

#: _includes/settings/assets-edit-dns.inc.php:23
msgid "Edit DNS Profile"
msgstr "編輯 DNS 設定檔"

#: _includes/settings/assets-edit-host.inc.php:23
msgid "Edit Web Host"
msgstr "編輯虛擬主機"

#: _includes/settings/assets-edit-ip-address.inc.php:23
msgid "Edit IP Address"
msgstr "編輯 IP 位址"

#: _includes/settings/assets-edit-owner.inc.php:23
msgid "Edit Owner"
msgstr "編輯所有者"

#: _includes/settings/assets-edit-registrar-account.inc.php:23
msgid "Edit Registrar Account"
msgstr "編輯註冊商帳戶"

#: _includes/settings/assets-edit-registrar-fee.inc.php:23
msgid "Edit Registrar Fee"
msgstr "編輯註冊商費用"

#: _includes/settings/assets-edit-registrar.inc.php:23
msgid "Edit Domain Registrar"
msgstr "編輯網域註冊商"

#: _includes/settings/assets-edit-ssl-account.inc.php:23
msgid "Edit SSL Provider Account"
msgstr "編輯 SSL 提供者帳戶"

#: _includes/settings/assets-edit-ssl-provider-fee.inc.php:23
msgid "Edit SSL Provider Fee"
msgstr "編輯 SSL 提供者費用"

#: _includes/settings/assets-edit-ssl-provider.inc.php:23
msgid "Edit SSL Provider"
msgstr "編輯 SSL 提供者"

#: _includes/settings/assets-edit-ssl-type.inc.php:23
msgid "Edit SSL Type"
msgstr "編輯 SSL 類型"

#: _includes/settings/assets-hosting.inc.php:23 assets/hosting.php:141
#: assets/index.php:55
msgid "Web Hosting Providers"
msgstr "網站寄存供應商"

#: _includes/settings/assets-hosting.inc.php:24
msgid "Hosting"
msgstr "託管"

#: _includes/settings/assets-ip-addresses.inc.php:23 assets/index.php:68
#: assets/ip-addresses.php:163
msgid "IP Addresses"
msgstr "IP位址"

#: _includes/settings/assets-main.inc.php:23
msgid "Asset Management"
msgstr "資產管理"

#: _includes/settings/assets-owners.inc.php:23 assets/account-owners.php:175
#: assets/index.php:66
msgid "Account Owners"
msgstr "帳戶所有者"

#: _includes/settings/assets-registrar-accounts.inc.php:23 assets/index.php:53
#: assets/registrar-accounts.php:209
msgid "Domain Registrar Accounts"
msgstr "網域註冊商帳戶"

#: _includes/settings/assets-registrar-fees-missing.inc.php:23
msgid "Domain Registrar Fees Missing"
msgstr "網域註冊商費用缺失"

#: _includes/settings/assets-registrar-fees-missing.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-ssl-provider-fees-missing.inc.php:24
#: assets/ssl-provider-fees-missing.php:66
msgid "Missing Fees"
msgstr "缺失費用"

#: _includes/settings/assets-registrar-fees.inc.php:23
#: _includes/settings/reporting-domain-fees.inc.php:23
msgid "Domain Registrar Fees"
msgstr "域名註冊商費用"

#: _includes/settings/assets-registrars.inc.php:23 assets/index.php:52
#: assets/registrars.php:157
msgid "Domain Registrars"
msgstr "網域註冊商"

#: _includes/settings/assets-ssl-accounts.inc.php:23
#: assets/account-owners.php:63 assets/index.php:60 assets/ssl-accounts.php:175
msgid "SSL Provider Accounts"
msgstr "SSL 提供者帳戶"

#: _includes/settings/assets-ssl-provider-fees-missing.inc.php:23
msgid "SSL Provider Fees Missing"
msgstr "SSL 提供者費用缺失"

#: _includes/settings/assets-ssl-provider-fees.inc.php:23
#: _includes/settings/reporting-ssl-fees.inc.php:23
msgid "SSL Provider Fees"
msgstr "SSL 提供者費用"

#: _includes/settings/assets-ssl-types.inc.php:23 assets/index.php:61
#: assets/ssl-types.php:139
msgid "SSL Certificate Types"
msgstr "SSL 憑證類型"

#: _includes/settings/domains-add.inc.php:23 domains/add.php:564
#: domains/index.php:2124 domains/index.php:2552
msgid "Add Domain"
msgstr "新增域名"

#: _includes/settings/domains-edit.inc.php:23
msgid "Edit Domain"
msgstr "編輯域"

#: _includes/settings/dw-add-server.inc.php:23
msgid "Add DW Server"
msgstr "新增DW伺服器"

#: _includes/settings/dw-edit-server.inc.php:23
msgid "Edit DW Server"
msgstr "編輯 DW 伺服器"

#: _includes/settings/dw-intro.inc.php:24
msgid "Intro"
msgstr "簡介"

#: _includes/settings/dw-list-accounts.inc.php:25
msgid "Listing All Server Accounts"
msgstr "列出所有伺服器帳戶"

#: _includes/settings/dw-list-accounts.inc.php:29
msgid "Listing Server Accounts on %s (%s)"
msgstr "列出 %s (%s) 上的伺服器帳戶"

#: _includes/settings/dw-list-accounts.inc.php:32 admin/dw/dw.php:209
#: admin/dw/dw.php:541 admin/dw/intro.php:67 assets/registrars.php:61
#: assets/registrars.php:169 assets/ssl-providers.php:61
#: assets/ssl-providers.php:160 domains/edit.php:639
msgid "Accounts"
msgstr "帳戶"

#: _includes/settings/dw-list-zones.inc.php:25
msgid "Listing All DNS Zones & Records"
msgstr "列出所有 DNS 區域和記錄"

#: _includes/settings/dw-list-zones.inc.php:29
msgid "Listing DNS Zones & Records on %s (%s)"
msgstr "列出 %s (%s) 上的 DNS 區域和記錄"

#: _includes/settings/dw-list-zones.inc.php:32 admin/dw/dw.php:227
msgid "Zones"
msgstr "區域"

#: _includes/settings/dw-rebuild.inc.php:23
msgid "Rebuild Data Warehouse"
msgstr "重建資料倉儲"

#: _includes/settings/dw-rebuild.inc.php:24
msgid "Rebuild"
msgstr "重建"

#: _includes/settings/dw-servers.inc.php:23
msgid "Manage DW Servers"
msgstr "管理DW伺服器"

#: _includes/settings/install.currency.inc.php:23
msgid "Select Your Currency"
msgstr "選擇您的貨幣"

#: _includes/settings/install.email.admin.inc.php:23
msgid "Administrator Email Address"
msgstr "管理員電子郵件地址"

#: _includes/settings/install.email.system.inc.php:23
#: admin/settings/index.php:166
msgid "System Email Address"
msgstr "系統電子郵件地址"

#: _includes/settings/install.language.inc.php:23
msgid "Select Your Language"
msgstr "選擇您的語言"

#: _includes/settings/install.main.inc.php:23
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: _includes/settings/install.requirements.inc.php:23
msgid "Software Requirements"
msgstr "軟體需求"

#: _includes/settings/install.timezone.inc.php:23
msgid "Select Your Time Zone"
msgstr "選擇您的時區"

#: _includes/settings/invalid-page.inc.php:23
msgid "Invalid Page"
msgstr "無效頁面"

#: _includes/settings/queue-add.inc.php:23 domains/index.php:2126
#: queue/index.php:523 queue/intro.php:74
msgid "Add Domains To Queue"
msgstr "將網域新增至佇列"

#: _includes/settings/queue-info.inc.php:23
msgid "Domain Queue Information"
msgstr "域隊列資訊"

#: _includes/settings/queue-info.inc.php:24
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: _includes/settings/queue-main.inc.php:23 dashboard/index.php:189
#: queue/index.php:158 queue/index.php:646
msgid "Domain Queue"
msgstr "域隊列"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-category.inc.php:23
msgid "Domain Cost by Category Report"
msgstr "按類別報告的網域成本"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-category.inc.php:24
msgid "Domain Cost by Category"
msgstr "按類別劃分的網域成本"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-dns.inc.php:23
msgid "Domain Cost by DNS Report"
msgstr "按 DNS 報告的網域成本"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-dns.inc.php:24
msgid "Domain Cost by DNS"
msgstr "以 DNS 計算的網域成本"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-host.inc.php:23
msgid "Domain Cost by Web Host Report"
msgstr "按虛擬主機報告的網域成本"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-host.inc.php:24
msgid "Domain Cost by Web Host"
msgstr "以虛擬主機計算的網域成本"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-ip.inc.php:23
msgid "Domain Cost by IP Address Report"
msgstr "按 IP 位址劃分的網域成本報告"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-ip.inc.php:24
msgid "Domain Cost by IP Address"
msgstr "按 IP 位址劃分的網域成本"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-month.inc.php:23
msgid "Domain Cost by Month Report"
msgstr "按月列出的域名成本報告"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-month.inc.php:24
msgid "Domain Cost by Month"
msgstr "按月劃分的域名成本"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-owner.inc.php:23
msgid "Domain Cost by Owner Report"
msgstr "按所有者劃分的域名成本報告"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-owner.inc.php:24
msgid "Domain Cost by Owner"
msgstr "按所有者劃分的網域成本"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-registrar.inc.php:23
msgid "Domain Cost by Registrar Report"
msgstr "按註冊商報告的網域成本"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-registrar.inc.php:24
msgid "Domain Cost by Registrar"
msgstr "註冊商的網域成本"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-tld.inc.php:23
msgid "Domain Cost by TLD Report"
msgstr "按 TLD 報告的域名成本"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-tld.inc.php:24
msgid "Domain Cost by TLD"
msgstr "按 TLD 劃分的域名成本"

#: _includes/settings/reporting-domain-fees.inc.php:24
msgid "Domain Fees"
msgstr "域名費用"

#: _includes/settings/reporting-dw-potential-problems.inc.php:23
msgid "DW Potential Problems Report"
msgstr "DW 潛在問題報告"

#: _includes/settings/reporting-dw-potential-problems.inc.php:24
msgid "DW Potential Problems"
msgstr "DW 潛在問題"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-category.inc.php:23
msgid "SSL Cost by Category Report"
msgstr "SSL 成本（按類別報告）"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-category.inc.php:24
msgid "SSL Cost by Category"
msgstr "SSL 成本（按類別）"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-domain.inc.php:23
msgid "SSL Cost by Domain Report"
msgstr "按域報告的 SSL 成本"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-domain.inc.php:24
msgid "SSL Cost by Domain"
msgstr "按域劃分的 SSL 成本"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-ip.inc.php:23
msgid "SSL Cost by IP Address Report"
msgstr "按 IP 位址報告的 SSL 成本"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-ip.inc.php:24
msgid "SSL Cost by IP Address"
msgstr "按 IP 位址劃分的 SSL 成本"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-month.inc.php:23
msgid "SSL Cost by Month Report"
msgstr "SSL 成本月度報告"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-month.inc.php:24
msgid "SSL Cost by Month"
msgstr "SSL 每月費用"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-owner.inc.php:23
msgid "SSL Cost by Owner Report"
msgstr "按所有者劃分的 SSL 成本報告"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-owner.inc.php:24
msgid "SSL Cost by Owner"
msgstr "SSL 所有者成本"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-provider.inc.php:23
msgid "SSL Cost by Provider Report"
msgstr "按提供者列出的 SSL 成本報告"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-provider.inc.php:24
msgid "SSL Cost by Provider"
msgstr "SSL 成本（按提供者）"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-type.inc.php:23
msgid "SSL Cost by Type Report"
msgstr "按類型劃分的 SSL 成本報告"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-type.inc.php:24
msgid "SSL Cost by Type"
msgstr "按類型劃分的 SSL 成本"

#: _includes/settings/reporting-ssl-fees.inc.php:24
msgid "SSL Fees"
msgstr "SSL 費用"

#: _includes/settings/segments-add.inc.php:23 segments/add.php:198
#: segments/index.php:212
msgid "Add Segment"
msgstr "添加段"

#: _includes/settings/segments-edit.inc.php:23
msgid "Edit Segment"
msgstr "編輯段"

#: _includes/settings/segments-main.inc.php:23
msgid "Segment Filters"
msgstr "分段過濾器"

#: _includes/settings/ssl-add.inc.php:23 ssl/add.php:490
msgid "Add SSL Certificate"
msgstr "新增 SSL 憑證"

#: _includes/settings/ssl-edit.inc.php:23
msgid "Edit SSL Certificate"
msgstr "編輯 SSL 憑證"

#: _includes/settings/system-debug.inc.php:23
msgid "Debugging"
msgstr "偵錯"

#: _includes/settings/system-notice.inc.php:23
msgid "Notice"
msgstr "注意"

#: _includes/update.inc.php:85 _includes/update.inc.php:86
msgid "Your database has been upgraded"
msgstr "您的資料庫已升級"

#: _includes/update.inc.php:90 _includes/update.inc.php:92
msgid "The upgrade process cannot be completed, as your versions are currently out-of-sync."
msgstr "升級過程無法完成，因為您的版本目前不同步。"

#: _includes/update.inc.php:91 _includes/update.inc.php:92
msgid "The software on your server is older than your database version. This should never happen."
msgstr "您伺服器上的軟體比您的資料庫版本舊。這絕對不應該發生。"

#: _includes/update.inc.php:91 _includes/update.inc.php:92
msgid "Please logout and log back in, and if the problem persists please contact your %s administrator."
msgstr "請登出並重新登錄，如果問題仍然存在，請聯絡您的 %s 管理員。"

#: _includes/update.inc.php:98
msgid "Your Database is already up-to-date"
msgstr "您的資料庫已經是最新的"

#: admin/backup/cleanup/index.php:40
msgid "Backups were cleaned up"
msgstr "備份已清理"

#: admin/backup/index.php:65
msgid "Please choose a backup file to restore"
msgstr "請選擇要還原的備份文件"

#: admin/backup/index.php:105
msgid "This page enables you to perform complete backups and restores of your %s database."
msgstr "此頁面使您能夠執行 %s 資料庫的完整備份和還原。"

#: admin/backup/index.php:106
msgid "This allows you to export your entire system in a single file so that it can easily be backed up and restored."
msgstr "這允許您將整個系統匯出到單一檔案中，以便輕鬆備份和還原。"

#: admin/backup/index.php:107
msgid "This is helpful if you want to perform regular backups of your data, you need to move %s to a new server, or if you want to change your installation method."
msgstr "如果您想要定期備份資料、需要將 %s 移至新伺服器或想要變更安裝方法，這會很有幫助。"

#: admin/backup/index.php:109
msgid "This process backs up the data saved in your database. If you also want to save your database connection information, you should backup your /_includes/config.inc.php file."
msgstr "此過程會備份資料庫中儲存的資料。如果您還想保存資料庫連接訊息，則應該備份 /_includes/config.inc.php 檔案。"

#: admin/backup/index.php:111 admin/dw/intro.php:53
#: domains/csv-importer/index.php:105 domains/csv-importer/index.php:110
#: domains/csv-importer/index.php:114 queue/intro.php:71
msgid "Note"
msgstr "筆記"

#: admin/backup/index.php:111
msgid "Before you can use Backup & Restore you must update the permissions on the"
msgstr "在使用備份和還原之前，您必須更新權限"

#: admin/backup/index.php:111 domains/csv-importer/index.php:105
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#: admin/backup/index.php:111 domains/csv-importer/index.php:105
msgid "If you're unsure how to do this your web hosting provider should be able to assist you."
msgstr "如果您不確定如何執行此操作，您的網站寄存提供者應該能夠為您提供協助。"

#: admin/backup/index.php:114
msgid "Database Backup File"
msgstr "資料庫備份文件"

#: admin/backup/index.php:115
msgid "Backup Entire Database"
msgstr "備份整個資料庫"

#: admin/backup/index.php:117
msgid "Restore"
msgstr "恢復"

#: admin/backup/index.php:119
msgid "Database Restore File"
msgstr "資料庫復原文件"

#: admin/backup/index.php:120 admin/domain-fields/add.php:174
#: admin/domain-fields/add.php:183 admin/maintenance/index.php:49
#: admin/settings/index.php:190 admin/ssl-fields/add.php:174
#: admin/ssl-fields/add.php:183
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: admin/backup/index.php:121
msgid "This will completely delete all of the data in your current %s database."
msgstr "這將完全刪除目前 %s 資料庫中的所有資料。"

#: admin/backup/index.php:123
msgid "After restoring a database you'll be automatically logged out, at which point you'll be able to login using the accounts in the data you restored."
msgstr "恢復資料庫後，您將自動登出，此時您將能夠使用復原的資料中的帳戶登入。"

#: admin/backup/index.php:124
msgid "Restore Entire Database"
msgstr "還原整個資料庫"

#: admin/backup/index.php:128 admin/dw/dw.php:299
#: domains/csv-importer/index.php:122
msgid "Cleanup"
msgstr "清理"

#: admin/backup/index.php:129
msgid "Click here to delete any and all past backup and restore files that may be saved on your server."
msgstr "按一下此處刪除可能保存在您的伺服器上的所有過去的備份和還原檔案。"

#: admin/backup/index.php:130 domains/csv-importer/index.php:124
msgid "Perform Cleanup"
msgstr "執行清理"

#: admin/debug-log/index.php:53
msgid "debug_log"
msgstr "偵錯日誌"

#: admin/debug-log/index.php:61 admin/debug-log/index.php:130
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: admin/debug-log/index.php:62 admin/debug-log/index.php:131
msgid "User ID"
msgstr "使用者身分"

#: admin/debug-log/index.php:63 admin/debug-log/index.php:132
msgid "Area"
msgstr "區域"

#: admin/debug-log/index.php:64 admin/debug-log/index.php:133
msgid "Level"
msgstr "等級"

#: admin/debug-log/index.php:65 admin/debug-log/index.php:134
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: admin/debug-log/index.php:66 admin/debug-log/index.php:135
msgid "Extra"
msgstr "額外的"

#: admin/debug-log/index.php:68 admin/domain-fields/index.php:68
#: admin/domain-fields/index.php:141 admin/dw/servers.php:75
#: admin/dw/servers.php:143 admin/ssl-fields/index.php:68
#: admin/ssl-fields/index.php:139 admin/users/index.php:75
#: assets/account-owners.php:70 assets/categories.php:69 assets/dns.php:88
#: assets/hosting.php:67 assets/ip-addresses.php:70
#: assets/registrar-accounts.php:92 assets/registrar-fees.php:77
#: assets/registrars.php:69 assets/ssl-accounts.php:86
#: assets/ssl-provider-fees.php:76 assets/ssl-providers.php:68
#: assets/ssl-types.php:66 domains/index.php:750 domains/results.php:174
#: queue/index.php:106 queue/index.php:185
#: reporting/domains/registrar-fees.php:120 reporting/ssl/provider-fees.php:120
#: ssl/index.php:473
msgid "Inserted"
msgstr "已插入"

#: admin/debug-log/index.php:113
msgid "The Debug Log is empty"
msgstr "調試日誌為空"

#: admin/debug-log/index.php:117
msgid "Debugging can be enabled in %sSettings%s."
msgstr "可以在 %sSettings%s 中啟用偵錯。"

#: admin/debug-log/index.php:123 admin/maintenance/index.php:50
msgid "Clear Debug Log"
msgstr "清除調試日誌"

#: admin/debug-log/index.php:137 segments/index.php:143
msgid "Insert Time"
msgstr "插入時間"

#: admin/defaults/index.php:106
msgid "The System Defaults were updated"
msgstr "系統預設值已更新"

#: admin/defaults/index.php:122 settings/defaults/index.php:180
msgid "Domain Defaults"
msgstr "域預設值"

#: admin/defaults/index.php:126 settings/defaults/index.php:184
msgid "Default Domain Registrar"
msgstr "預設網域註冊商"

#: admin/defaults/index.php:140 settings/defaults/index.php:197
msgid "Default Domain Registrar Account"
msgstr "預設網域註冊商帳戶"

#: admin/defaults/index.php:155 assets/dns.php:64
#: settings/defaults/index.php:209
msgid "Default DNS Profile"
msgstr "預設 DNS 設定檔"

#: admin/defaults/index.php:168 settings/defaults/index.php:219
msgid "Default Web Hosting Provider"
msgstr "預設虛擬主機提供者"

#: admin/defaults/index.php:181 admin/defaults/index.php:264
#: settings/defaults/index.php:229 settings/defaults/index.php:294
msgid "Default IP Address"
msgstr "預設IP位址"

#: admin/defaults/index.php:194 admin/defaults/index.php:277
#: settings/defaults/index.php:239 settings/defaults/index.php:304
msgid "Default Category"
msgstr "預設類別"

#: admin/defaults/index.php:207 admin/defaults/index.php:290
#: settings/defaults/index.php:249 settings/defaults/index.php:314
msgid "Default Account Owner"
msgstr "預設帳戶擁有者"

#: admin/defaults/index.php:223 assets/ssl-providers.php:63
#: settings/defaults/index.php:262
msgid "Default SSL Provider"
msgstr "預設 SSL 提供者"

#: admin/defaults/index.php:236 settings/defaults/index.php:272
msgid "Default SSL Provider Account"
msgstr "預設 SSL 提供者帳戶"

#: admin/defaults/index.php:251 assets/ssl-types.php:62
#: settings/defaults/index.php:284
msgid "Default SSL Type"
msgstr "預設 SSL 類型"

#: admin/defaults/index.php:303
msgid "Update System Defaults"
msgstr "更新系統預設值"

#: admin/domain-fields/add.php:66 admin/ssl-fields/add.php:66
msgid "The Database Field Name you entered already exists"
msgstr "您輸入的資料庫欄位名稱已存在"

#: admin/domain-fields/add.php:131
msgid "Custom Domain Field %s (%s) added"
msgstr "已新增自訂網域欄位 %s (%s)"

#: admin/domain-fields/add.php:156 admin/ssl-fields/add.php:156
msgid "Enter the Display Name"
msgstr "輸入顯示名稱"

#: admin/domain-fields/add.php:157 admin/ssl-fields/add.php:157
msgid "The Database Field Name format is incorrect"
msgstr "資料庫欄位名稱格式不正確"

#: admin/domain-fields/add.php:173 admin/domain-fields/edit.php:240
#: admin/domain-fields/index.php:61 admin/ssl-fields/add.php:173
#: admin/ssl-fields/edit.php:240 admin/ssl-fields/index.php:61
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: admin/domain-fields/add.php:174 admin/domain-fields/edit.php:242
#: admin/ssl-fields/add.php:174 admin/ssl-fields/edit.php:242
msgid "Database Field Name"
msgstr "資料庫欄位名稱"

#: admin/domain-fields/add.php:174 admin/ssl-fields/add.php:174
msgid "The Database Field Name can contain only letters and underscores (ie. sample_field or SampleField)."
msgstr "資料庫欄位名稱只能包含字母和底線（即sample_field 或SampleField）。"

#: admin/domain-fields/add.php:174 admin/ssl-fields/add.php:174
msgid "The Database Field Name cannot be renamed."
msgstr "資料庫欄位名稱無法重新命名。"

#: admin/domain-fields/add.php:183 admin/domain-fields/edit.php:243
#: admin/domain-fields/index.php:63 admin/domain-fields/index.php:140
#: admin/ssl-fields/add.php:183 admin/ssl-fields/edit.php:243
#: admin/ssl-fields/index.php:63 admin/ssl-fields/index.php:138
msgid "Data Type"
msgstr "資料類型"

#: admin/domain-fields/add.php:183 admin/ssl-fields/add.php:183
msgid "The Data Type cannot be changed."
msgstr "資料類型無法變更。"

#: admin/domain-fields/add.php:195 admin/domain-fields/edit.php:245
#: admin/domain-fields/index.php:64 admin/ssl-fields/add.php:195
#: admin/ssl-fields/edit.php:245 admin/ssl-fields/index.php:64
#: segments/add.php:196 segments/edit.php:306 segments/index.php:134
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: admin/domain-fields/add.php:196 admin/domain-fields/edit.php:246
#: admin/domain-fields/index.php:65 admin/dw/add-server.php:118
#: admin/dw/edit-server.php:218 admin/dw/servers.php:68
#: admin/ssl-fields/add.php:196 admin/ssl-fields/edit.php:246
#: admin/ssl-fields/index.php:65 assets/account-owners.php:67
#: assets/add/account-owner.php:90 assets/add/category.php:93
#: assets/add/dns.php:267 assets/add/host.php:93 assets/add/ip-address.php:101
#: assets/add/registrar-account.php:196 assets/add/registrar.php:120
#: assets/add/ssl-provider-account.php:176 assets/add/ssl-provider.php:103
#: assets/add/ssl-type.php:90 assets/categories.php:66 assets/dns.php:85
#: assets/edit/account-owner.php:215 assets/edit/category.php:154
#: assets/edit/dns.php:361 assets/edit/host.php:152
#: assets/edit/ip-address.php:158 assets/edit/registrar-account.php:486
#: assets/edit/registrar.php:232 assets/edit/ssl-provider-account.php:290
#: assets/edit/ssl-provider.php:209 assets/edit/ssl-type.php:148
#: assets/hosting.php:64 assets/ip-addresses.php:67
#: assets/registrar-accounts.php:89 assets/registrars.php:65
#: assets/ssl-accounts.php:83 assets/ssl-providers.php:65
#: assets/ssl-types.php:63 bulk/main/index.php:2323 domains/add.php:496
#: domains/edit.php:539 domains/index.php:747 domains/results.php:173
#: segments/add.php:197 segments/edit.php:307 ssl/add.php:420 ssl/edit.php:493
#: ssl/index.php:470
msgid "Notes"
msgstr "筆記"

#: admin/domain-fields/add.php:197 admin/domain-fields/index.php:131
#: admin/ssl-fields/add.php:197 admin/ssl-fields/index.php:129
msgid "Add Custom Field"
msgstr "新增自訂字段"

#: admin/domain-fields/edit.php:68
msgid "The Custom Domain Field you're trying to edit is invalid"
msgstr "您嘗試編輯的自訂網域欄位無效"

#: admin/domain-fields/edit.php:112
msgid "Custom Domain Field %s (%s) updated"
msgstr "自訂網域欄位 %s (%s) 已更新"

#: admin/domain-fields/edit.php:135 admin/ssl-fields/edit.php:135
msgid "Enter the display name"
msgstr "輸入顯示名稱"

#: admin/domain-fields/edit.php:168
msgid "The Custom Domain Field cannot be deleted"
msgstr "自訂網域欄位無法刪除"

#: admin/domain-fields/edit.php:207
msgid "Custom Domain Field %s (%s) delete"
msgstr "自訂網域欄位 %s (%s) 刪除"

#: admin/domain-fields/edit.php:248 admin/dw/edit-server.php:220
#: admin/ssl-fields/edit.php:248 admin/users/edit.php:449
#: assets/edit/account-owner.php:217 assets/edit/category.php:156
#: assets/edit/dns.php:363 assets/edit/host.php:154
#: assets/edit/ip-address.php:160 assets/edit/registrar-account.php:488
#: assets/edit/registrar-fee.php:215 assets/edit/registrar.php:234
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:292
#: assets/edit/ssl-provider-fee.php:213 assets/edit/ssl-provider.php:211
#: assets/edit/ssl-type.php:150 domains/edit.php:622 ssl/edit.php:574
msgid "Save"
msgstr "節省"

#: admin/domain-fields/edit.php:251
msgid "Custom Domain Field"
msgstr "自訂域字段"

#: admin/domain-fields/index.php:53
msgid "custom_domain_field_list"
msgstr "自訂域字段列表"

#: admin/domain-fields/index.php:62 admin/ssl-fields/index.php:62
#: admin/ssl-fields/index.php:137
msgid "DB Field"
msgstr "資料庫字段"

#: admin/domain-fields/index.php:66 admin/dw/servers.php:73
#: admin/ssl-fields/index.php:66 admin/users/index.php:73
#: assets/account-owners.php:68 assets/categories.php:67 assets/dns.php:86
#: assets/hosting.php:65 assets/ip-addresses.php:68
#: assets/registrar-accounts.php:90 assets/registrars.php:67
#: assets/ssl-accounts.php:84 assets/ssl-providers.php:66
#: assets/ssl-types.php:64 domains/index.php:748 segments/index.php:141
#: ssl/index.php:471
msgid "Creation Type"
msgstr "創作類型"

#: admin/domain-fields/index.php:67 admin/dw/servers.php:74
#: admin/ssl-fields/index.php:67 admin/users/index.php:74
#: assets/account-owners.php:69 assets/categories.php:68 assets/dns.php:87
#: assets/hosting.php:66 assets/ip-addresses.php:69
#: assets/registrar-accounts.php:91 assets/registrars.php:68
#: assets/ssl-accounts.php:85 assets/ssl-providers.php:67
#: assets/ssl-types.php:65 domains/index.php:749 segments/index.php:142
#: ssl/index.php:472
msgid "Created By"
msgstr "創建者"

#: admin/domain-fields/index.php:69 admin/domain-fields/index.php:142
#: admin/dw/servers.php:76 admin/dw/servers.php:144
#: admin/ssl-fields/index.php:69 admin/ssl-fields/index.php:140
#: admin/users/index.php:76 assets/account-owners.php:71
#: assets/categories.php:70 assets/dns.php:89 assets/hosting.php:68
#: assets/ip-addresses.php:71 assets/registrar-accounts.php:93
#: assets/registrar-fees.php:78 assets/registrars.php:70
#: assets/ssl-accounts.php:87 assets/ssl-provider-fees.php:77
#: assets/ssl-providers.php:69 assets/ssl-types.php:67 domains/index.php:751
#: domains/results.php:175 reporting/domains/registrar-fees.php:121
#: reporting/ssl/provider-fees.php:121 ssl/index.php:474
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: admin/domain-fields/index.php:80 admin/dw/servers.php:87
#: admin/ssl-fields/index.php:80 admin/users/index.php:117
#: assets/account-owners.php:134 assets/categories.php:123 assets/dns.php:126
#: assets/hosting.php:105 assets/ip-addresses.php:124
#: assets/registrar-accounts.php:161 assets/registrars.php:112
#: assets/ssl-accounts.php:134 assets/ssl-providers.php:111
#: assets/ssl-types.php:104 domains/index.php:858 queue/index.php:387
#: queue/index.php:607 queue/index.php:624 queue/index.php:785
#: queue/index.php:801 segments/index.php:168 ssl/index.php:535
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: admin/domain-fields/index.php:116 admin/ssl-fields/index.php:116
#: assets/account-owners.php:175 assets/categories.php:161 assets/dns.php:181
#: assets/hosting.php:141 assets/ip-addresses.php:163
#: assets/registrar-accounts.php:209 assets/registrars.php:157
#: assets/ssl-accounts.php:175 assets/ssl-providers.php:148
#: assets/ssl-types.php:139
msgid "Below is a list of all the %s that have been added to %s."
msgstr "以下是已新增至 %s 的所有 %s 的清單。"

#: admin/domain-fields/index.php:118
msgid "Custom Domain Fields help extend the functionality of %s by allowing the user to create their own data fields."
msgstr "自訂網域字段允許使用者建立自己的資料字段，從而幫助擴展 %s 的功能。"

#: admin/domain-fields/index.php:119
msgid "For example, if you wanted to keep track of which domains are currently setup in Google Analytics, you could create a new Google Analytics check box field and start tracking this information for each of your domains."
msgstr "例如，如果您想追蹤目前在 Google Analytics 中設定的網域，您可以建立一個新的 Google Analytics 複選框欄位並開始追蹤每個網域的此資訊。"

#: admin/domain-fields/index.php:120
msgid "Combine custom fields with the ability to update them with the Bulk Updater, and the sky's the limit in regards to what data you can easily track!"
msgstr "將自訂欄位與使用批次更新程式更新它們的功能相結合，您可以輕鬆追蹤的資料不受限制！"

#: admin/domain-fields/index.php:122
msgid "And when you export your domain data, the information contained in your custom fields will automatically be included in the exported data."
msgstr "當您匯出網域資料時，自訂欄位中包含的資訊將自動包含在匯出的資料中。"

#: admin/domain-fields/index.php:127
msgid "It appears as though you haven't created any Custom Domain Fields yet. %sClick here%s to add one."
msgstr "您似乎尚未建立任何自訂網域欄位。 %s按一下此處%s 新增一項。"

#: admin/domain-fields/index.php:138 admin/dw/add-server.php:105
#: admin/dw/edit-server.php:205 admin/dw/servers.php:61
#: admin/dw/servers.php:139 admin/scheduler/run.php:77
#: admin/ssl-fields/index.php:136 assets/dns.php:192
#: assets/ip-addresses.php:174 reporting/domains/cost-by-ip-address.php:216
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:216 segments/index.php:230
#: ssl/index.php:1501
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: admin/domain-fields/index.php:139
msgid "DB Fields"
msgstr "資料庫字段"

#: admin/dw/add-server.php:77
msgid "Server %s (%s) added"
msgstr "伺服器 %s (%s) 已添加"

#: admin/dw/add-server.php:84 admin/dw/edit-server.php:64
msgid "Enter a display name for the server"
msgstr "輸入伺服器的顯示名稱"

#: admin/dw/add-server.php:85 admin/dw/edit-server.php:67
msgid "Enter the hostname"
msgstr "輸入主機名稱"

#: admin/dw/add-server.php:86 admin/dw/edit-server.php:70
msgid "Enter the protocol"
msgstr "輸入協定"

#: admin/dw/add-server.php:87 admin/dw/edit-server.php:73
msgid "Enter the port"
msgstr "輸入埠"

#: admin/dw/add-server.php:88 admin/dw/edit-server.php:76
#: admin/users/reset-password.php:118 assets/edit/registrar-account.php:161
msgid "Enter the username"
msgstr "輸入使用者名稱"

#: admin/dw/add-server.php:89 admin/dw/edit-server.php:79
msgid "Enter either the API token or remote access key/hash"
msgstr "輸入 API 令牌或遠端存取金鑰/哈希"

#: admin/dw/add-server.php:105 admin/dw/edit-server.php:205
msgid "Enter the display name for this server"
msgstr "輸入該伺服器的顯示名稱"

#: admin/dw/add-server.php:106 admin/dw/edit-server.php:206
msgid "Host Name"
msgstr "主機名稱"

#: admin/dw/add-server.php:106 admin/dw/edit-server.php:206
msgid "Enter the host name of your WHM installation (ie. server1.example.com)."
msgstr "輸入 WHM 安裝的主機名稱（即 server1.example.com）。"

#: admin/dw/add-server.php:107 admin/dw/edit-server.php:207
#: admin/dw/servers.php:63 classes/DomainMOD/Smtp.php:69
msgid "Protocol"
msgstr "協定"

#: admin/dw/add-server.php:107 admin/dw/edit-server.php:207
msgid "Enter the protocol you connect with."
msgstr "輸入您連接的協定。"

#: admin/dw/add-server.php:108 admin/dw/edit-server.php:208
msgid "Secured (https)"
msgstr "安全 (https)"

#: admin/dw/add-server.php:109 admin/dw/edit-server.php:209
msgid "Unsecured (http)"
msgstr "不安全 (http)"

#: admin/dw/add-server.php:111 admin/dw/edit-server.php:211
#: admin/dw/servers.php:64 admin/dw/servers.php:141
#: classes/DomainMOD/Smtp.php:69
msgid "Port"
msgstr "港口"

#: admin/dw/add-server.php:111 admin/dw/edit-server.php:211
msgid "Enter the port that you connect to (usually 2086 or 2087)."
msgstr "輸入您連接的連接埠（通常為 2086 或 2087）。"

#: admin/dw/add-server.php:112 admin/dw/edit-server.php:212
#: admin/dw/servers.php:65 admin/dw/servers.php:142 admin/users/add.php:215
#: admin/users/edit.php:342 admin/users/edit.php:346 admin/users/index.php:64
#: admin/users/index.php:171 assets/add/registrar-account.php:169
#: assets/add/ssl-provider-account.php:172
#: assets/edit/registrar-account.php:356
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:286 assets/registrar-accounts.php:77
#: assets/ssl-accounts.php:76 classes/DomainMOD/Smtp.php:70
#: domains/index.php:738 domains/results.php:163 ssl/index.php:463
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: admin/dw/add-server.php:112 admin/dw/edit-server.php:212
msgid "Enter the username for your WHM installation."
msgstr "輸入 WHM 安裝的使用者名稱。"

#: admin/dw/add-server.php:114 admin/dw/edit-server.php:214
msgid "Only one of the below items is required, either the API Token or the Remote Access Key/Hash. The Remote Access Key/Hash will be getting removed from WHM in version 68 though, so if your WHM already supports the API Token that's what you should use."
msgstr "僅需要以下項目之一：API 令牌或遠端存取金鑰/哈希。不過，遠端存取金鑰/雜湊將從版本 68 中的 WHM 中刪除，因此如果您的 WHM 已經支援 API 令牌，那麼您應該使用它。"

#: admin/dw/add-server.php:116 admin/dw/edit-server.php:216
#: admin/dw/servers.php:66
msgid "API Token"
msgstr "API令牌"

#: admin/dw/add-server.php:116 admin/dw/edit-server.php:216
msgid "Enter the API token."
msgstr "輸入 API 令牌。"

#: admin/dw/add-server.php:117 admin/dw/edit-server.php:217
msgid "Remote Access Key/Hash"
msgstr "遠端存取密鑰/哈希"

#: admin/dw/add-server.php:117 admin/dw/edit-server.php:217
msgid "Enter the remote access key/hash for you WHM installation. You can retrieve this from your WHM by logging in and searching for \"Remote Access\". Click on the \"Setup Remote Access Key\" option on the left, and your hash will be displayed on the right-hand side of the screen."
msgstr "輸入 WHM 安裝的遠端存取金鑰/雜湊值。您可以透過登入並蒐索「遠端存取」從 WHM 檢索此資訊。點擊左側的「設定遠端存取金鑰」選項，您的雜湊值將顯示在螢幕右側。"

#: admin/dw/add-server.php:119
msgid "Add Server"
msgstr "新增伺服器"

#: admin/dw/dw.php:145
msgid "Manage Servers"
msgstr "管理伺服器"

#: admin/dw/dw.php:146
msgid "Rebuild DW"
msgstr "重建資料倉儲"

#: admin/dw/dw.php:191 admin/dw/dw.php:234
msgid "View Data"
msgstr "查看數據"

#: admin/dw/dw.php:199
msgid "Server Accounts"
msgstr "伺服器帳戶"

#: admin/dw/dw.php:200 admin/dw/dw.php:218
#: reporting/domains/registrar-fees.php:198 reporting/ssl/provider-fees.php:190
msgid "View All"
msgstr "看全部"

#: admin/dw/dw.php:217 domains/edit.php:685
msgid "DNS Zones & Records"
msgstr "DNS 區域和記錄"

#: admin/dw/dw.php:227
msgid "Records"
msgstr "記錄"

#: admin/dw/dw.php:269
msgid "You don't currently have any servers setup in your Data Warehouse."
msgstr "您的資料倉儲中目前沒有設定任何伺服器。"

#: admin/dw/dw.php:269 assets/account-owners.php:292 assets/categories.php:241
#: assets/dns.php:243 assets/hosting.php:203 assets/ip-addresses.php:249
#: assets/registrar-accounts.php:289 assets/registrar-fees.php:157
#: assets/registrars.php:239 assets/ssl-accounts.php:255
#: assets/ssl-provider-fees.php:156 assets/ssl-providers.php:230
#: assets/ssl-types.php:197 segments/index.php:222
msgid "Click here to add one"
msgstr "點擊此處新增一個"

#: admin/dw/dw.php:276 admin/dw/dw.php:395
msgid "Successful"
msgstr "成功的"

#: admin/dw/dw.php:283 admin/dw/dw.php:303 admin/dw/dw.php:402
#: admin/dw/dw.php:428
msgid "Building"
msgstr "大樓"

#: admin/dw/dw.php:314 admin/dw/dw.php:414
msgid "Never Built"
msgstr "從未建成"

#: admin/dw/dw.php:358 admin/dw/dw.php:540 admin/dw/edit-server.php:223
#: classes/DomainMOD/Smtp.php:69
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: admin/dw/dw.php:359
msgid "Build Start"
msgstr "建置開始"

#: admin/dw/dw.php:360
msgid "Build End"
msgstr "建置結束"

#: admin/dw/dw.php:361
msgid "Build Time"
msgstr "建構時間"

#: admin/dw/dw.php:362
msgid "Build Status"
msgstr "建置狀態"

#: admin/dw/dw.php:369
msgid "Full Build"
msgstr "完整建構"

#: admin/dw/dw.php:410 admin/dw/dw.php:422 dashboard/index.php:200
#: domains/index.php:685 domains/index.php:1992 queue/index.php:126
#: queue/index.php:225 queue/index.php:239 queue/index.php:265
#: queue/index.php:284 queue/index.php:285 queue/index.php:303
#: queue/index.php:321 queue/index.php:351 queue/index.php:377
#: queue/index.php:581 queue/index.php:595 queue/index.php:701
#: queue/index.php:723 queue/index.php:751 queue/index.php:771
#: ssl/index.php:423 ssl/index.php:1434
msgid "Pending"
msgstr "待辦的"

#: admin/dw/dw.php:534
msgid "Data Warehouse Totals"
msgstr "資料倉儲總計"

#: admin/dw/dw.php:542 admin/dw/intro.php:70
msgid "DNS Zones"
msgstr "DNS 區域"

#: admin/dw/dw.php:543 admin/dw/intro.php:73
msgid "DNS Records"
msgstr "DNS 記錄"

#: admin/dw/dw.php:562
msgid "All Servers"
msgstr "所有伺服器"

#: admin/dw/edit-server.php:111
msgid "Server %s (%s) updated"
msgstr "伺服器 %s (%s) 已更新"

#: admin/dw/edit-server.php:188
msgid "Server %s (%s) deleted"
msgstr "伺服器 %s (%s) 已刪除"

#: admin/dw/intro.php:47
msgid "Proceed to the Data Warehouse"
msgstr "前往資料倉儲"

#: admin/dw/intro.php:49
msgid "%s has a Data Warehouse framework built right into it, which allows you to import the data stored on your web server. Currently the only web servers that are supported are ones that run WHM/cPanel."
msgstr "%s 內建了一個資料倉儲框架，可讓您匯入儲存在 Web 伺服器上的資料。目前唯一支援的 Web 伺服器是執行 WHM/cPanel 的 Web 伺服器。"

#: admin/dw/intro.php:51
msgid "If your web server doesn't run WHM/cPanel, or you don't want to import your web server data into %s, you can ignore this section."
msgstr "如果您的 Web 伺服器不執行 WHM/cPanel，或者您不想將 Web 伺服器資料匯入到 %s，則可以忽略此部分。"

#: admin/dw/intro.php:53
msgid "Importing your web server(s) into the Data Warehouse will %snot%s modify any of your other %s data, nor any of the data on your web server."
msgstr "將您的 Web 伺服器匯入資料倉儲將%s不會%s修改您的任何其他 %s 數據，也不會修改您的 Web 伺服器上的任何資料。"

#: admin/dw/intro.php:55
msgid "Automating Builds"
msgstr "自動化建構"

#: admin/dw/intro.php:56
msgid "If you're going to use the Data Warehouse it's recommended that you setup the %ssystem cron/scheduled job%s in order to automate your builds."
msgstr "如果您要使用資料倉儲，建議您設定 %ssystem cron/scheduled job%s 以便自動化建置。"

#: admin/dw/intro.php:58
msgid "There's a lot of work being done in the background during a build, and more often than not a web browser will timeout if you try to build through the software instead of using the cron job, leading to incomplete and missing information in your Data Warehouse."
msgstr "建置期間會在後台完成大量工作，如果您嘗試透過軟體而不是使用 cron 作業進行構建，Web 瀏覽器通常會超時，從而導致資料倉儲中的資訊不完整和遺失。"

#: admin/dw/intro.php:60
msgid "After you've setup the cron job you will be able to manage the Data Warehouse scheduling through %s's Task Scheduler"
msgstr "設定 cron 作業後，您將能夠透過 %s 的任務計劃程序管理資料倉儲計劃"

#: admin/dw/intro.php:63
msgid "Supported Data"
msgstr "支援的數據"

#: admin/dw/intro.php:64
msgid "The following WHM sections are currently supported, but our end goal is to have every piece of WHM information that can be retrieved via the API stored in the Data Warehouse."
msgstr "目前支援以下 WHM 部分，但我們的最終目標是擁有可透過儲存在資料倉儲中的 API 檢索的每個 WHM 資訊。"

#: admin/dw/intro.php:68
msgid "Domain, IP Address, Owner, User, Contact Email, Plan, Theme, Shell, Partition, Disk Limit, Disk Usage, Max Addons, Max FTP Accounts, Max Email Lists, Max Parked Domains, Max POP Accounts, Max SQL Accounts, Max Subdomains, Creation Date, Suspend Status, Suspend Reason, Suspend Time, Max Email Per Hour, Failed Email % Before Defer, Min Failed Email # Before Defer"
msgstr "網域、IP 位址、擁有者、使用者、聯絡人電子郵件、方案、主題、Shell、分割區、磁碟限制、磁碟使用情況、最大外掛數、最大FTP 帳戶數、最大電子郵件清單數、最大停放網域數、最大POP 帳戶數、最大SQL 帳戶數、最大數量子網域、建立日期、掛起狀態、掛起原因、掛起時間、每小時最大電子郵件數、延遲前失敗電子郵件百分比、延遲前最小失敗電子郵件數量"

#: admin/dw/intro.php:71
msgid "Zone File Name, Original/Primary Source of Zone Data, Admin Email, Serial #, Refresh, Retry, Expiry, Minimum TTL, Authoritative Name Server"
msgstr "區域檔案名稱、區域資料的原始/主要來源、管理電子郵件、序號、刷新、重試、到期、最小 TTL、權威名稱伺服器"

#: admin/dw/intro.php:74
msgid "TTL, Class, Type, IP Address, CNAME, Mail Server, Mail Server Priority, TXT Data, Line # of Zone, # of Lines, RAW Data"
msgstr "TTL、類別、類型、IP 位址、CNAME、郵件伺服器、郵件伺服器優先權、TXT 資料、區域行數、行數、原始數據"

#: admin/dw/list-accounts.php:84
msgid "dw_account_list"
msgstr "dw_帳戶_列表"

#: admin/dw/list-accounts.php:92
msgid "Number of Accounts"
msgstr "帳戶數量"

#: admin/dw/list-accounts.php:101 admin/dw/list-zones.php:129
msgid "Domain Filter"
msgstr "域過濾器"

#: admin/dw/list-accounts.php:111 admin/dw/list-zones.php:139
msgid "Server Name"
msgstr "伺服器名稱"

#: admin/dw/list-accounts.php:112
msgid "Server Host"
msgstr "伺服器主機"

#: admin/dw/list-accounts.php:113 admin/dw/list-zones.php:141
#: domains/add.php:329 domains/edit.php:419 domains/edit.php:725
#: domains/index.php:731 domains/index.php:2168 domains/index.php:2170
#: domains/results.php:158 install/go.php:43 queue/index.php:165
#: queue/index.php:652 reporting/ssl/cost-by-domain.php:155
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:212 segments/index.php:135
#: settings/display/index.php:336 ssl/add.php:301 ssl/edit.php:392
#: ssl/index.php:460 ssl/index.php:744 ssl/index.php:1515
msgid "Domain"
msgstr "領域"

#: admin/dw/list-accounts.php:114 admin/dw/list-zones.php:155
#: assets/add/dns.php:162 assets/add/dns.php:173 assets/add/dns.php:184
#: assets/add/dns.php:195 assets/add/dns.php:206 assets/add/dns.php:217
#: assets/add/dns.php:228 assets/add/dns.php:239 assets/add/dns.php:250
#: assets/add/dns.php:261 assets/add/ip-address.php:99 assets/dns.php:66
#: assets/dns.php:68 assets/dns.php:70 assets/dns.php:72 assets/dns.php:74
#: assets/dns.php:76 assets/dns.php:78 assets/dns.php:80 assets/dns.php:82
#: assets/dns.php:84 assets/edit/dns.php:256 assets/edit/dns.php:267
#: assets/edit/dns.php:278 assets/edit/dns.php:289 assets/edit/dns.php:300
#: assets/edit/dns.php:311 assets/edit/dns.php:322 assets/edit/dns.php:333
#: assets/edit/dns.php:344 assets/edit/dns.php:355
#: assets/edit/ip-address.php:156 assets/edit/ip-address.php:163
#: assets/ip-addresses.php:61 assets/ip-addresses.php:175
#: bulk/main/index.php:190 bulk/main/index.php:612 bulk/main/index.php:2090
#: bulk/main/index.php:2236 classes/DomainMOD/DwDisplay.php:45
#: domains/add.php:413 domains/edit.php:471 domains/index.php:621
#: domains/index.php:741 domains/index.php:1459 domains/results.php:166
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:156
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:217
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:156
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:217 settings/display/index.php:303
#: settings/display/index.php:340 ssl/add.php:378 ssl/edit.php:450
#: ssl/index.php:466 ssl/index.php:1139 ssl/index.php:1535
msgid "IP Address"
msgstr "IP位址"

#: admin/dw/list-accounts.php:115 assets/account-owners.php:60
#: assets/edit/account-owner.php:220 assets/registrar-accounts.php:86
#: assets/registrar-accounts.php:222 assets/ssl-accounts.php:80
#: assets/ssl-accounts.php:188 classes/DomainMOD/DwDisplay.php:48
#: domains/index.php:657 domains/index.php:746 domains/index.php:1798
#: domains/index.php:2350 domains/index.php:2352 domains/results.php:171
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:155
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:212 reporting/ssl/cost-by-owner.php:155
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:214 settings/display/index.php:306
#: settings/display/index.php:342 ssl/index.php:395 ssl/index.php:469
#: ssl/index.php:1333 ssl/index.php:1545
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: admin/dw/list-accounts.php:116 admin/users/edit.php:455
#: admin/users/index.php:170 classes/DomainMOD/DwDisplay.php:48
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: admin/dw/list-accounts.php:117 admin/users/index.php:172
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: admin/dw/list-accounts.php:118
msgid "Plan"
msgstr "計劃"

#: admin/dw/list-accounts.php:119
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: admin/dw/list-accounts.php:120 classes/DomainMOD/DwDisplay.php:51
msgid "Shell"
msgstr "殼"

#: admin/dw/list-accounts.php:121
msgid "Partition"
msgstr "分割"

#: admin/dw/list-accounts.php:122
msgid "Disk Limit (MB)"
msgstr "磁碟限制 (MB)"

#: admin/dw/list-accounts.php:123
msgid "Disk Used (MB)"
msgstr "已用磁碟 (MB)"

#: admin/dw/list-accounts.php:124
msgid "Max Addons"
msgstr "最大插件"

#: admin/dw/list-accounts.php:125
msgid "Max FTP"
msgstr "最大FTP"

#: admin/dw/list-accounts.php:126
msgid "Max Email Lists"
msgstr "最大電子郵件列表"

#: admin/dw/list-accounts.php:127
msgid "Max Parked Domains"
msgstr "最大停放域名"

#: admin/dw/list-accounts.php:128
msgid "Max POP Accounts"
msgstr "最大 POP 帳戶數"

#: admin/dw/list-accounts.php:129
msgid "Max SQL Databases"
msgstr "最大 SQL 資料庫"

#: admin/dw/list-accounts.php:130
msgid "Max Subdomains"
msgstr "最大子域數"

#: admin/dw/list-accounts.php:131
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: admin/dw/list-accounts.php:132
msgid "Start Date (Unix)"
msgstr "開始日期 (Unix)"

#: admin/dw/list-accounts.php:133 classes/DomainMOD/DwDisplay.php:67
msgid "Suspended"
msgstr "暫停"

#: admin/dw/list-accounts.php:134
msgid "Suspend Reason"
msgstr "暫停原因"

#: admin/dw/list-accounts.php:135
msgid "Suspend Time (Unix)"
msgstr "掛起時間 (Unix)"

#: admin/dw/list-accounts.php:136
msgid "Max Emails Per Hour"
msgstr "每小時最大電子郵件數"

#: admin/dw/list-accounts.php:137
msgid "Max Email Failure % (For Rate Limiting)"
msgstr "最大電子郵件失敗百分比（用於速率限制）"

#: admin/dw/list-accounts.php:138
msgid "Min Email Failure # (For Rate Limiting)"
msgstr "最小電子郵件失敗次數#（用於速率限制）"

#: admin/dw/list-accounts.php:139 admin/dw/list-zones.php:163
msgid "Inserted (into DW)"
msgstr "插入（到 DW 中）"

#: admin/dw/list-accounts.php:199 admin/dw/list-zones.php:230
msgid "Your search returned 0 results."
msgstr "您的搜尋會傳回 0 個結果。"

#: admin/dw/list-accounts.php:211 assets/registrar-accounts.php:221
#: assets/ssl-accounts.php:187 domains/index.php:2260 domains/index.php:2262
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:268
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:270 settings/display/index.php:301
#: settings/display/index.php:338 ssl/index.php:1525
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: admin/dw/list-accounts.php:212 admin/dw/list-zones.php:243
msgid "Data"
msgstr "數據"

#: admin/dw/list-zones.php:85
msgid "dw_dns_zones"
msgstr "dw_dns_zones"

#: admin/dw/list-zones.php:113
msgid "Number of DNS Zones"
msgstr "DNS 區域數量"

#: admin/dw/list-zones.php:119
msgid "Number of DNS Records"
msgstr "DNS 記錄數"

#: admin/dw/list-zones.php:140 admin/dw/servers.php:62 admin/dw/servers.php:140
#: assets/hosting.php:152 domains/index.php:2314 domains/index.php:2316
#: reporting/domains/cost-by-host.php:212 ssl/add.php:286 ssl/edit.php:378
#: ssl/index.php:459
msgid "Host"
msgstr "主持人"

#: admin/dw/list-zones.php:142
msgid "DNS Zone File"
msgstr "DNS 區域文件"

#: admin/dw/list-zones.php:143
msgid "Original/Primary Zone Source"
msgstr "原始/主要區域源"

#: admin/dw/list-zones.php:144
msgid "Zone Admin Email"
msgstr "區域管理員電子郵件"

#: admin/dw/list-zones.php:145 classes/DomainMOD/DwClean.php:155
msgid "Serial"
msgstr "序列"

#: admin/dw/list-zones.php:146
msgid "Zone Refresh TTL"
msgstr "區域刷新 TTL"

#: admin/dw/list-zones.php:147
msgid "Retry Interval"
msgstr "重試間隔"

#: admin/dw/list-zones.php:148
msgid "Zone Expiration"
msgstr "區域到期"

#: admin/dw/list-zones.php:149
msgid "Minimum Record TTL"
msgstr "最小記錄 TTL"

#: admin/dw/list-zones.php:150
msgid "Authoritative Name Server"
msgstr "權威名稱伺服器"

#: admin/dw/list-zones.php:151
msgid "DNS Record"
msgstr "DNS記錄"

#: admin/dw/list-zones.php:152
msgid "Record TTL"
msgstr "記錄生存時間"

#: admin/dw/list-zones.php:153
msgid "Record Class"
msgstr "記錄類"

#: admin/dw/list-zones.php:154
msgid "Record Type"
msgstr "記錄類型"

#: admin/dw/list-zones.php:156
msgid "Canonical Name"
msgstr "規範名稱"

#: admin/dw/list-zones.php:157
msgid "Mail Server"
msgstr "郵件伺服器"

#: admin/dw/list-zones.php:158
msgid "Mail Server Priority"
msgstr "郵件伺服器優先權"

#: admin/dw/list-zones.php:159
msgid "Text Record Data"
msgstr "文字記錄數據"

#: admin/dw/list-zones.php:160
msgid "Zone Line #"
msgstr "區域線#"

#: admin/dw/list-zones.php:161
msgid "Number of Lines"
msgstr "行數"

#: admin/dw/list-zones.php:162
msgid "Raw Line Output"
msgstr "原始線路輸出"

#: admin/dw/list-zones.php:242
msgid "Zone"
msgstr "區"

#: admin/dw/rebuild.php:57
msgid "Data Warehouse Rebuilt."
msgstr "資料倉儲重建。"

#: admin/dw/rebuild.php:65
msgid "Go To Data Warehouse"
msgstr "轉到資料倉儲"

#: admin/dw/rebuild.php:69
msgid "There was a problem rebuilding the Data Warehouse."
msgstr "重建資料倉儲時出現問題。"

#: admin/dw/rebuild.php:71
msgid "Try again"
msgstr "再試一次"

#: admin/dw/servers.php:53
msgid "dw_servers"
msgstr "dw_伺服器"

#: admin/dw/servers.php:67
msgid "Hash"
msgstr "哈希值"

#: admin/dw/servers.php:69
msgid "DW Accounts"
msgstr "資料倉儲帳戶"

#: admin/dw/servers.php:70
msgid "DW DNS Zones"
msgstr "DW DNS 區域"

#: admin/dw/servers.php:71
msgid "DW DNS Records"
msgstr "DW DNS 記錄"

#: admin/dw/servers.php:72
msgid "DW Last Built"
msgstr "DW 最後建成"

#: admin/dw/servers.php:129
msgid "Add Web Server"
msgstr "新增網路伺服器"

#: admin/info/index.php:51
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: admin/info/index.php:52
msgid "Local IP Address"
msgstr "本地IP位址"

#: admin/info/index.php:53
msgid "Remote IP Address"
msgstr "遠端IP位址"

#: admin/info/index.php:54
msgid "Web Server OS"
msgstr "網路伺服器作業系統"

#: admin/info/index.php:55
msgid "Web Server Software"
msgstr "網路伺服器軟體"

#: admin/info/index.php:56
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP版本"

#: admin/info/index.php:57
msgid "PHP Error Log Location"
msgstr "PHP 錯誤日誌位置"

#: admin/info/index.php:58
msgid "MySQL Version"
msgstr "MySQL版本"

#: admin/info/index.php:59
msgid "MySQL Mode"
msgstr "MySQL模式"

#: admin/maintenance/clear-log.php:41
msgid "Debug Log Cleared"
msgstr "調試日誌已清除"

#: admin/maintenance/index.php:48
msgid "Clear Queue Processing"
msgstr "清除佇列處理"

#: admin/maintenance/index.php:49
msgid "Clear Queues"
msgstr "清除佇列"

#: admin/maintenance/index.php:49
msgid "This will completely delete all queue lists and domains, regardless of their status. This should not be run until all legitimate lists and domains in the queue have been successfully processed."
msgstr "這將完全刪除所有佇列清單和網域，無論其狀態為何。在成功處理佇列中的所有合法清單和網域之前，不應執行此操作。"

#: admin/scheduler/index.php:53
msgid "The Task Scheduler allows you to run various system jobs at specified times, which helps keep your %s installation up-to-date and running smoothly, as well as notifies you of important information, such as emailing you to let you know about upcoming Domain & SSL Certificate expirations."
msgstr "任務規劃程式可讓您在指定時間運行各種系統作業，這有助於使您的 %s 安裝保持最新並順利運行，並通知您重要訊息，例如透過電子郵件向您發送有關即將推出的網域的信息& SSL 憑證過期。"

#: admin/scheduler/index.php:54
msgid "In order to use the Task Scheduler you must setup a cron/scheduled job on your web server to execute the file %scron.php%s, which is located in the root folder of your %s installation."
msgstr "為了使用任務排程程序，您必須在 Web 伺服器上設定 cron/排程作業來執行檔案 %scron.php%s，該檔案位於 %s 安裝的根資料夾中。"

#: admin/scheduler/index.php:55
msgid "This file should be executed %severy 10 minutes%s, and once it's setup the Task Scheduler will be live."
msgstr "該檔案應每 10 分鐘%s 執行一次，一旦設定完畢，任務規劃程式就會啟動。"

#: admin/scheduler/index.php:57
msgid "Using the Task Scheduler is optional, but %shighly%s recommended."
msgstr "使用任務規劃程序是可選的，但%s強烈%s建議使用。"

#: admin/scheduler/index.php:59
msgid "Current Timestamp"
msgstr "當前時間戳"

#: admin/scheduler/index.php:83
msgid "Runs"
msgstr "跑步"

#: admin/scheduler/index.php:85 admin/users/index.php:61
#: assets/account-owners.php:59 assets/categories.php:59 assets/dns.php:60
#: assets/hosting.php:59 assets/ip-addresses.php:59
#: assets/registrar-accounts.php:74 assets/registrars.php:59
#: assets/ssl-accounts.php:73 assets/ssl-providers.php:59
#: assets/ssl-types.php:59 queue/index.php:97 queue/index.php:164
#: queue/index.php:553 queue/index.php:651
msgid "Status"
msgstr "地位"

#: admin/scheduler/index.php:94
msgid "Last Run"
msgstr "最後一次運行"

#: admin/scheduler/index.php:104 admin/scheduler/run.php:77
msgid "Next Run"
msgstr "下次運行"

#: admin/scheduler/index.php:115
msgid "Change Time"
msgstr "變更時間"

#: admin/scheduler/run.php:77
msgid "Task ID"
msgstr "任務編號"

#: admin/scheduler/run.php:77
msgid "Slug"
msgstr "蛞蝓"

#: admin/scheduler/run.php:77
msgid "Expression"
msgstr "表達"

#: admin/scheduler/run.php:77 admin/users/index.php:106
#: assets/account-owners.php:123 assets/categories.php:112 assets/dns.php:115
#: assets/hosting.php:94 assets/ip-addresses.php:113
#: assets/registrar-accounts.php:150 assets/registrars.php:101
#: assets/ssl-accounts.php:123 assets/ssl-providers.php:100
#: assets/ssl-types.php:93 bulk/main/index.php:2154
#: classes/DomainMOD/Scheduler.php:111 domains/add.php:483 domains/edit.php:521
#: domains/index.php:685 domains/index.php:693 domains/index.php:783
#: domains/index.php:1992 domains/index.php:1998 domains/results.php:199
#: ssl/add.php:412 ssl/edit.php:481 ssl/index.php:423 ssl/index.php:431
#: ssl/index.php:504 ssl/index.php:1434
msgid "Active"
msgstr "積極的"

#: admin/scheduler/run.php:81 admin/scheduler/run.php:89 cron.php:74
#: cron.php:82
msgid "Cleanup Tasks"
msgstr "清理任務"

#: admin/scheduler/run.php:81 admin/scheduler/run.php:96
#: admin/scheduler/run.php:110 admin/scheduler/run.php:144
#: admin/scheduler/run.php:159 admin/scheduler/run.php:175 cron.php:74
#: cron.php:87 cron.php:101 cron.php:133 cron.php:146 cron.php:160
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: admin/scheduler/run.php:89 admin/scheduler/run.php:105
#: admin/scheduler/run.php:137 admin/scheduler/run.php:152
#: admin/scheduler/run.php:168 admin/scheduler/run.php:185 cron.php:82
#: cron.php:96 cron.php:128 cron.php:141 cron.php:155 cron.php:170
msgid "End"
msgstr "結尾"

#: admin/scheduler/run.php:92
msgid "System Cleanup Performed"
msgstr "已執行系統清理"

#: admin/scheduler/run.php:96 admin/scheduler/run.php:105 cron.php:87
#: cron.php:96 install/go.php:62
msgid "Send Expiration Email"
msgstr "發送到期電子郵件"

#: admin/scheduler/run.php:140
msgid "Conversion Rates Updated"
msgstr "兌換率已更新"

#: admin/scheduler/run.php:144 admin/scheduler/run.php:152 cron.php:133
#: cron.php:141
msgid "New Version Check"
msgstr "新版本檢查"

#: admin/scheduler/run.php:155
msgid "No Upgrade Available"
msgstr "沒有可用的升級"

#: admin/scheduler/run.php:159 admin/scheduler/run.php:168 cron.php:146
#: cron.php:155
msgid "Build Data Warehouse"
msgstr "建構資料倉儲"

#: admin/scheduler/run.php:171
msgid "Data Warehouse Rebuilt"
msgstr "資料倉儲重建"

#: admin/scheduler/run.php:175 admin/scheduler/run.php:185 cron.php:160
#: cron.php:170
msgid "Process Domain Queue"
msgstr "進程域佇列"

#: admin/scheduler/run.php:188 classes/DomainMOD/DomainQueue.php:385
msgid "Domain Queue Processed"
msgstr "域隊列已處理"

#: admin/scheduler/run.php:198
msgid "Tasks Disabled in Demo Mode"
msgstr "演示模式下已停用的任務"

#: admin/scheduler/run.php:202
msgid "Task Run"
msgstr "任務運行"

#: admin/scheduler/update.php:62
msgid "Task Updated"
msgstr "任務已更新"

#: admin/scheduler/update.php:86
msgid "Task Enabled"
msgstr "任務已啟用"

#: admin/scheduler/update.php:98
msgid "Task Disabled"
msgstr "任務已停用"

#: admin/settings/index.php:108
msgid "The System Settings were updated"
msgstr "系統設定已更新"

#: admin/settings/index.php:117
msgid "Enter the full URL of your %s installation"
msgstr "輸入 %s 安裝的完整 URL"

#: admin/settings/index.php:118
msgid "Enter the system email address"
msgstr "輸入系統信箱地址"

#: admin/settings/index.php:119
msgid "Enter the number of days to display in expiration emails"
msgstr "輸入到期電子郵件中顯示的天數"

#: admin/settings/index.php:165
msgid "Full %s URL"
msgstr "完整的 %s URL"

#: admin/settings/index.php:165
msgid "Enter the full URL of your %s installation, excluding the trailing slash (Example: http://example.com/domainmod)"
msgstr "輸入 %s 安裝的完整 URL，不包括尾部斜線（範例：http://example.com/domainmod）"

#: admin/settings/index.php:166
msgid "This should be a valid email address that is monitored by the %s System Administrator. It will be used in various system locations, such as the REPLY-TO address for emails sent by %s."
msgstr "這應該是由 %s 系統管理員監控的有效電子郵件地址。它將用於各種系統位置，例如 %s 發送的電子郵件的 REPLY-TO 位址。"

#: admin/settings/index.php:167
msgid "Expiration Days to Display"
msgstr "顯示的到期天數"

#: admin/settings/index.php:167
msgid "This is the number of days in the future to display on the Dashboard and in expiration emails."
msgstr "這是在儀表板和到期電子郵件中顯示的未來天數。"

#: admin/settings/index.php:168
msgid "Email Signature"
msgstr "電子郵件簽名"

#: admin/settings/index.php:168
msgid "Every email sent by the system (new account notices, expiration emails, etc.), includes an email signature, which includes a user's full name and email address. Use the below menu to choose the user that you would like to appear in your system's email signature."
msgstr "系統發送的每封電子郵件（新帳戶通知、到期電子郵件等）都包含電子郵件簽名，其中包括使用者的全名和電子郵件地址。使用下面的選單選擇您希望在系統電子郵件簽名中顯示的使用者。"

#: admin/settings/index.php:180
msgid "Currency Converter"
msgstr "貨幣換算"

#: admin/settings/index.php:180
msgid "Although it doesn't happen often, sometimes currency converters can experience downtime. If this happens, and your conversions aren't working properly, try a different source."
msgstr "雖然這種情況並不常發生，但有時貨幣轉換器可能會遇到停機情況。如果發生這種情況，並且您的轉換無法正常工作，請嘗試其他來源。"

#: admin/settings/index.php:184
msgid "Large Mode"
msgstr "大模式"

#: admin/settings/index.php:184
msgid "If you have a very large database and your main Domains page is loading slowly, enabling Large Mode should fix the issue, at the cost of losing some of the advanced filtering and mobile functionality."
msgstr "如果您有一個非常大的資料庫，並且您的主網域頁面加載緩慢，啟用大模式應該可以解決問題，但代價是失去一些高級過濾和移動功能。"

#: classes/DomainMOD/System.php:129 classes/DomainMOD/System.php:130
#: classes/DomainMOD/System.php:131 classes/DomainMOD/System.php:162
#: classes/DomainMOD/System.php:163 classes/DomainMOD/System.php:164
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: classes/DomainMOD/System.php:135 classes/DomainMOD/System.php:136
#: classes/DomainMOD/System.php:137 classes/DomainMOD/System.php:168
#: classes/DomainMOD/System.php:169 classes/DomainMOD/System.php:170
msgid "Disabled"
msgstr "殘障人士"

#: admin/settings/index.php:186
msgid "Debugging Mode"
msgstr "偵錯模式"

#: admin/settings/index.php:186
msgid "Unless you're having problems with %s and support has asked you to turn this on, you should leave it turned off."
msgstr "除非您在使用 %s 時遇到問題並且支援人員要求您將其打開，否則您應該將其保持關閉。"

#: admin/settings/index.php:188
msgid "Local PHP Log"
msgstr "本地PHP日誌"

#: admin/settings/index.php:189
msgid "This allows you to log PHP errors in a local file called domainmod.log, instead of recording them in the main PHP log."
msgstr "這允許您將 PHP 錯誤記錄在名為 domainmod.log 的本機檔案中，而不是將它們記錄在主 PHP 日誌中。"

#: admin/settings/index.php:190
msgid "Only enable this feature temporarily for troubleshooting, and if you're asked to by %s support."
msgstr "僅當 %s 支援人員要求您暫時啟用此功能以進行故障排除時。"

#: admin/settings/index.php:191
msgid "Leaving it enabled all the time will cause logged errors to be visible to everyone who knows the URL to your %s installation, which could allow them to compromise your system."
msgstr "始終啟用它會導致所有知道您的 %s 安裝 URL 的人都可以看到記錄的錯誤，這可能會讓他們危害您的系統。"

#: admin/settings/index.php:193
msgid "SMTP Server Settings"
msgstr "SMTP 伺服器設定"

#: admin/settings/index.php:195
msgid "Use SMTP Server"
msgstr "使用 SMTP 伺服器"

#: admin/settings/index.php:195 admin/users/edit.php:406
msgid "If the instance of PHP running on your %s server isn't configured to send mail, you can use an external SMTP server to send system emails."
msgstr "如果您的 %s 伺服器上執行的 PHP 執行個體未設定為傳送郵件，您可以使用外部 SMTP 伺服器傳送系統電子郵件。"

#: _includes/layout/header.inc.php:124 admin/users/edit.php:410
#: admin/users/edit.php:430 queue/index.php:333 queue/index.php:359
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: _includes/layout/header.inc.php:126 admin/users/edit.php:420
#: queue/index.php:345 queue/index.php:371
msgid "No"
msgstr "不"

#: admin/settings/index.php:197
msgid "SMTP Server"
msgstr "SMTP伺服器"

#: admin/settings/index.php:197
msgid "If you plan on using an external SMTP server, enter the server name here."
msgstr "如果您打算使用外部 SMTP 伺服器，請在此輸入伺服器名稱。"

#: admin/settings/index.php:198
msgid "SMTP Server Protocol"
msgstr "SMTP 伺服器協定"

#: admin/settings/index.php:199
msgid "TLS"
msgstr "傳輸層安全協定"

#: admin/settings/index.php:200
msgid "SSL"
msgstr "SSL協議"

#: admin/settings/index.php:202
msgid "SMTP Server Port"
msgstr "SMTP 伺服器連接埠"

#: admin/settings/index.php:203
msgid "SMTP Email Address"
msgstr "SMTP 電子郵件地址"

#: admin/settings/index.php:204
msgid "SMTP Username"
msgstr "SMTP 使用者名稱"

#: admin/settings/index.php:204
msgid "This is usually the same as the SMTP Email Address."
msgstr "這通常與 SMTP 電子郵件地址相同。"

#: admin/settings/index.php:205
msgid "SMTP Password"
msgstr "郵件發送密碼"

#: admin/settings/index.php:208
msgid "Update System Settings"
msgstr "更新系統設定"

#: admin/ssl-fields/add.php:131
msgid "Custom SSL Field %s (%s) added"
msgstr "新增了自訂 SSL 欄位 %s (%s)"

#: admin/ssl-fields/edit.php:68
msgid "The Custom SSL Field you're trying to edit is invalid"
msgstr "您嘗試編輯的自訂 SSL 欄位無效"

#: admin/ssl-fields/edit.php:112
msgid "Custom SSL Field %s (%s) updated"
msgstr "自訂 SSL 欄位 %s (%s) 已更新"

#: admin/ssl-fields/edit.php:168
msgid "The Custom SSL Field cannot be deleted"
msgstr "自訂 SSL 欄位無法刪除"

#: admin/ssl-fields/edit.php:207
msgid "Custom SSL Field %s (%s) deleted"
msgstr "自訂 SSL 欄位 %s (%s) 已刪除"

#: admin/ssl-fields/edit.php:251
msgid "Custom SSL Field"
msgstr "自訂 SSL 字段"

#: admin/ssl-fields/index.php:53
msgid "custom_ssl_field_list"
msgstr "自訂 ssl 欄位列表"

#: admin/ssl-fields/index.php:118
msgid "Custom SSL Fields help extend the functionality of %s by allowing the user to create their own data fields."
msgstr "自訂 SSL 字段允許使用者建立自己的資料字段，從而幫助擴展 %s 的功能。"

#: admin/ssl-fields/index.php:119
msgid "For example, if you were working in a corporate environment and wanted to keep a record of who purchased each of your SSL certificates, you could create a Purchaser Name text field and keep track of this information for every one of your SSL certificates. And when you export your SSL data, the information contained in your custom fields will automatically be included in the exported data."
msgstr "例如，如果您在公司環境中工作，並且想要記錄誰購買了您的每個 SSL 證書，您可以建立一個購買者姓名文字欄位並追蹤每個 SSL 證書的此資訊。當您匯出 SSL 資料時，自訂欄位中包含的資訊將自動包含在匯出的資料中。"

#: admin/ssl-fields/index.php:124
msgid "It appears as though you haven't created any Custom SSL Fields yet."
msgstr "您似乎尚未建立任何自訂 SSL 欄位。"

#: admin/ssl-fields/index.php:125
msgid "%sClick here%s to add one."
msgstr "%s按一下此處%s 新增一項。"

#: admin/users/add.php:90
msgid "A user with that username already exists"
msgstr "使用該用戶名的用戶已存在"

#: admin/users/add.php:91
msgid "A user with that email address already exists"
msgstr "使用該電子郵件地址的使用者已存在"

#: admin/users/add.php:165
msgid "User %s %s (%s / %s) added."
msgstr "新增了用戶 %s %s (%s / %s)。"

#: admin/users/add.php:167
msgid "You can either manually email the above credentials to the user, or you can %sclick here%s to have %s email them for you."
msgstr "您可以手動將上述憑證透過電子郵件發送給用戶，也可以%s點擊此處%s 讓 %s 透過電子郵件將其發送給您。"

#: admin/users/add.php:169
msgid "Use the below form to customize the new user's account."
msgstr "使用下面的表格來自訂新使用者的帳戶。"

#: admin/users/add.php:194
msgid "Enter the new user's first name"
msgstr "輸入新用戶的名字"

#: admin/users/add.php:195
msgid "Enter the new user's last name"
msgstr "輸入新使用者的姓氏"

#: admin/users/add.php:196
msgid "Enter the new user's username"
msgstr "輸入新用戶的用戶名"

#: admin/users/add.php:197
msgid "Enter the new user's email address"
msgstr "輸入新使用者的電子郵件地址"

#: admin/users/add.php:213 admin/users/edit.php:337 admin/users/index.php:62
#: settings/profile/index.php:229
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: admin/users/add.php:214 admin/users/edit.php:338 admin/users/index.php:63
#: settings/profile/index.php:236
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: admin/users/add.php:216 admin/users/edit.php:350 admin/users/index.php:65
#: assets/add/registrar-account.php:168 assets/add/ssl-provider-account.php:171
#: assets/edit/registrar-account.php:355
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:285 assets/registrar-accounts.php:76
#: assets/ssl-accounts.php:75 settings/profile/index.php:243
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件"

#: admin/users/edit.php:80
msgid "You don't have permissions to edit the primary administrator account"
msgstr "您無權編輯主管理員帳戶"

#: admin/users/edit.php:232
msgid "User %s %s (%s) updated"
msgstr "用戶 %s %s (%s) 已更新"

#: admin/users/edit.php:255
msgid "Enter the user's first name"
msgstr "輸入使用者的名字"

#: admin/users/edit.php:256
msgid "Enter the user's last name"
msgstr "輸入使用者的姓氏"

#: admin/users/edit.php:257
msgid "You have entered an invalid username"
msgstr "您輸入的使用者名稱無效"

#: admin/users/edit.php:258
msgid "You have entered an invalid email address"
msgstr "您輸入的電子郵件地址無效"

#: admin/users/edit.php:301
msgid "The admin user cannot be deleted"
msgstr "管理員用戶無法刪除"

#: admin/users/edit.php:302
msgid "You can't delete yourself"
msgstr "你無法刪除自己"

#: admin/users/edit.php:318
msgid "User %s %s (%s) deleted"
msgstr "用戶 %s %s (%s) 已刪除"

#: _includes/layout/header.inc.php:119 admin/users/edit.php:352
#: settings/profile/index.php:245
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: _includes/layout/header.inc.php:120 admin/users/edit.php:370
#: assets/add/registrar-fee.php:203 assets/add/ssl-provider-fee.php:201
#: assets/edit/registrar-fee.php:200 assets/edit/ssl-provider-fee.php:198
#: assets/registrar-fees.php:76 assets/registrar-fees.php:171
#: assets/ssl-provider-fees.php:75 assets/ssl-provider-fees.php:168
#: reporting/domains/registrar-fees.php:118
#: reporting/domains/registrar-fees.php:213 reporting/ssl/provider-fees.php:118
#: reporting/ssl/provider-fees.php:203 settings/profile/index.php:260
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: _includes/layout/header.inc.php:121 admin/users/edit.php:388
#: settings/profile/index.php:275
msgid "Time Zone"
msgstr "時區"

#: admin/users/edit.php:406 settings/profile/index.php:296
msgid "Subscribe to Domain & SSL Certificate expiration emails?"
msgstr "訂閱網域名稱和 SSL 憑證到期電子郵件？"

#: admin/users/edit.php:410 admin/users/edit.php:414
msgid "Admin Privileges"
msgstr "管理員權限"

#: admin/users/edit.php:420 admin/users/index.php:67 admin/users/index.php:200
msgid "Read-Only"
msgstr "只讀"

#: admin/users/edit.php:424
msgid "Read-Only User"
msgstr "只讀用戶"

#: admin/users/edit.php:430 admin/users/edit.php:434
msgid "Active Account"
msgstr "活躍帳戶"

#: admin/users/edit.php:453
msgid "Reset and Display Password"
msgstr "重設和顯示密碼"

#: admin/users/edit.php:454
msgid "Reset and Email New Password to User"
msgstr "重置新密碼並將新密碼透過電子郵件發送給用戶"

#: admin/users/index.php:53
msgid "user_list"
msgstr "使用者列表"

#: admin/users/index.php:68
msgid "Default Language"
msgstr "預設語言"

#: admin/users/index.php:69
msgid "Default Currency"
msgstr "預設貨幣"

#: admin/users/index.php:70
msgid "Default Timezone"
msgstr "預設時區"

#: admin/users/index.php:71
msgid "Number of Logins"
msgstr "登入次數"

#: admin/users/index.php:72
msgid "Last Login"
msgstr "上次登入"

#: admin/users/index.php:110 admin/users/index.php:200
#: assets/account-owners.php:127 assets/categories.php:116 assets/dns.php:119
#: assets/hosting.php:98 assets/ip-addresses.php:117
#: assets/registrar-accounts.php:154 assets/registrars.php:105
#: assets/ssl-accounts.php:127 assets/ssl-providers.php:104
#: assets/ssl-types.php:97 classes/DomainMOD/Scheduler.php:114
msgid "Inactive"
msgstr "不活躍"

#: admin/users/index.php:159
msgid "Below is a list of all users that have access to %s."
msgstr "以下是所有有權存取 %s 的使用者的清單。"

#: admin/users/index.php:184 admin/users/index.php:199
msgid "A"
msgstr "一個"

#: admin/users/index.php:184 admin/users/index.php:200
msgid "R"
msgstr "右"

#: admin/users/index.php:200
msgid "Strike"
msgstr "罷工"

#: admin/users/reset-password.php:71
msgid "The password could not be reset due to an invalid username."
msgstr "由於使用者名稱無效，無法重置密碼。"

#: admin/users/reset-password.php:96
msgid "The new password for %s is %s"
msgstr "%s 的新密碼是 %s"

#: admin/users/reset-password.php:105
msgid "The password has been reset and emailed to the account holder"
msgstr "密碼已重設並透過電子郵件發送給帳戶持有人"

#: assets/account-owners.php:51
msgid "account_owner_list"
msgstr "帳戶所有者列表"

#: assets/account-owners.php:65 assets/account-owners.php:288
#: assets/categories.php:237 assets/ip-addresses.php:245
msgid "Default Domain Owner"
msgstr "預設網域擁有者"

#: assets/account-owners.php:66 assets/account-owners.php:288
#: assets/categories.php:237 assets/ip-addresses.php:245
msgid "Default SSL Owner"
msgstr "預設 SSL 所有者"

#: assets/account-owners.php:288 assets/categories.php:237 assets/dns.php:239
#: assets/hosting.php:199 assets/ip-addresses.php:245
#: assets/registrar-accounts.php:274 assets/registrars.php:235
#: assets/ssl-accounts.php:240 assets/ssl-providers.php:226
#: assets/ssl-types.php:193
msgid "Set Defaults"
msgstr "設定預設值"

#: assets/account-owners.php:292
msgid "You don't currently have any Owners."
msgstr "您目前沒有任何所有者。"

#: assets/add/account-owner.php:66
msgid "Owner %s added"
msgstr "已新增擁有者 %s"

#: assets/add/account-owner.php:73
msgid "Enter the Owner's name"
msgstr "輸入業主姓名"

#: assets/add/account-owner.php:89 assets/edit/account-owner.php:214
msgid "Owner Name"
msgstr "業主姓名"

#: assets/add/category.php:68
msgid "Category %s added"
msgstr "已新增類別 %s"

#: assets/add/category.php:75 assets/edit/category.php:84
msgid "Enter the Category name"
msgstr "輸入類別名稱"

#: assets/add/category.php:91 assets/edit/category.php:152
msgid "Category Name"
msgstr "類別名稱"

#: assets/add/category.php:92 assets/categories.php:61
#: assets/categories.php:173 assets/edit/category.php:153
msgid "Stakeholder"
msgstr "利害關係人"

#: assets/add/dns.php:123
msgid "DNS Profile %s added"
msgstr "已新增 DNS 設定檔 %s"

#: assets/add/dns.php:131
msgid "Enter a name for the DNS Profile"
msgstr "輸入 DNS 設定檔的名稱"

#: assets/add/dns.php:134
msgid "Enter at least two DNS servers"
msgstr "輸入至少兩個 DNS 伺服器"

#: assets/add/dns.php:151 assets/edit/dns.php:245
msgid "Profile Name"
msgstr "個人資料名稱"

#: assets/add/dns.php:156 assets/add/dns.php:167 assets/add/dns.php:178
#: assets/add/dns.php:189 assets/add/dns.php:200 assets/add/dns.php:211
#: assets/add/dns.php:222 assets/add/dns.php:233 assets/add/dns.php:244
#: assets/add/dns.php:255 assets/dns.php:65 assets/dns.php:67 assets/dns.php:69
#: assets/dns.php:71 assets/dns.php:73 assets/dns.php:75 assets/dns.php:77
#: assets/dns.php:79 assets/dns.php:81 assets/dns.php:83
#: assets/edit/dns.php:250 assets/edit/dns.php:261 assets/edit/dns.php:272
#: assets/edit/dns.php:283 assets/edit/dns.php:294 assets/edit/dns.php:305
#: assets/edit/dns.php:316 assets/edit/dns.php:327 assets/edit/dns.php:338
#: assets/edit/dns.php:349
msgid "DNS Server"
msgstr "DNS伺服器"

#: assets/add/host.php:68
msgid "Web Host %s added"
msgstr "已新增虛擬主機 %s"

#: assets/add/host.php:75 assets/edit/host.php:83
msgid "Enter the Web Host's name"
msgstr "輸入虛擬主機的名稱"

#: assets/add/host.php:91 assets/edit/host.php:150
msgid "Web Host Name"
msgstr "虛擬主機名稱"

#: assets/add/host.php:92 assets/edit/host.php:151
msgid "Web Host's URL"
msgstr "虛擬主機的 URL"

#: assets/add/ip-address.php:70
msgid "IP Address %s (%s) added"
msgstr "IP 位址 %s (%s) 已新增"

#: assets/add/ip-address.php:78
msgid "Enter a name for the IP address"
msgstr "輸入 IP 位址的名稱"

#: assets/add/ip-address.php:81
msgid "Enter the IP address"
msgstr "輸入IP位址"

#: assets/add/ip-address.php:98 assets/edit/ip-address.php:155
#: assets/ip-addresses.php:60 domains/index.php:740 domains/results.php:165
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:155
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:155 ssl/index.php:465
msgid "IP Address Name"
msgstr "IP 位址名稱"

#: assets/add/ip-address.php:100 assets/edit/ip-address.php:157
#: assets/ip-addresses.php:62 assets/ip-addresses.php:176
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:157
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:218
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:157
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:218
msgid "rDNS"
msgstr "域名系統"

#: assets/add/registrar-account.php:91
msgid "Registrar Account %s (%s, %s) added"
msgstr "已新增註冊商帳戶 %s（%s，%s）"

#: assets/add/registrar-account.php:111 assets/add/ssl-provider-account.php:100
msgid "Choose the owner"
msgstr "選擇所有者"

#: assets/add/registrar-account.php:117
msgid "Choose the registrar"
msgstr "選擇註冊商"

#: assets/add/registrar-account.php:121 assets/add/ssl-provider-account.php:110
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:146
msgid "Enter a username"
msgstr "輸入使用者名稱"

#: assets/add/registrar-account.php:138 assets/edit/registrar-account.php:324
#: assets/edit/registrar.php:237 assets/registrar-accounts.php:75
#: assets/registrar-accounts.php:220 assets/registrar-fees-missing.php:63
#: assets/registrar-fees.php:69 assets/registrars.php:60
#: assets/registrars.php:168 domains/index.php:572 domains/index.php:736
#: domains/index.php:1132 domains/index.php:2242 domains/index.php:2244
#: domains/results.php:162 reporting/domains/cost-by-registrar.php:160
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:264
#: reporting/domains/registrar-fees.php:111
#: reporting/domains/registrar-fees.php:206 settings/display/index.php:300
msgid "Registrar"
msgstr "登記員"

#: assets/add/registrar-account.php:153 assets/add/ssl-provider-account.php:149
#: assets/edit/registrar-account.php:343
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:273 queue/index.php:100
#: queue/index.php:168
msgid "Account Owner"
msgstr "帳戶所有者"

#: assets/add/registrar-account.php:170 assets/add/ssl-provider-account.php:173
#: assets/edit/registrar-account.php:357
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:287 assets/registrar-accounts.php:78
#: assets/ssl-accounts.php:77 classes/DomainMOD/Smtp.php:70
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: assets/add/registrar-account.php:173 assets/add/ssl-provider-account.php:174
#: assets/edit/registrar-account.php:360
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:288 assets/registrar-accounts.php:79
#: assets/ssl-accounts.php:78
msgid "Reseller Account"
msgstr "經銷商帳戶"

#: assets/add/registrar-account.php:175 assets/add/ssl-provider-account.php:175
#: assets/edit/registrar-account.php:362 assets/edit/registrar-account.php:404
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:289 assets/registrar-accounts.php:80
#: assets/ssl-accounts.php:79 queue/add/step-two/index.php:430
msgid "Reseller ID"
msgstr "經銷商 ID"

#: assets/add/registrar-account.php:179 assets/edit/registrar-account.php:457
#: assets/registrar-accounts.php:81
msgid "API App Name"
msgstr "API應用程式名稱"

#: assets/add/registrar-account.php:180 assets/edit/registrar-account.php:422
#: assets/edit/registrar-account.php:458 assets/registrar-accounts.php:82
#: queue/add/step-two/index.php:448
msgid "API Key"
msgstr "API金鑰"

#: assets/add/registrar-account.php:181 assets/edit/registrar-account.php:431
#: assets/edit/registrar-account.php:459 assets/registrar-accounts.php:83
#: queue/add/step-two/index.php:457
msgid "API Secret"
msgstr "API機密"

#: assets/add/registrar-account.php:183 assets/edit/registrar-account.php:468
msgid "API IP Address"
msgstr "API IP位址"

#: assets/add/registrar-account.php:183 assets/edit/registrar-account.php:468
msgid "The IP Address that you whitelisted with the domain registrar for API access."
msgstr "您透過網域名稱註冊商列入白名單以供 API 存取的 IP 位址。"

#: assets/add/registrar-fee.php:66
msgid "Enter the TLD"
msgstr "輸入頂級域名"

#: assets/add/registrar-fee.php:86
msgid "A fee for this TLD already exists"
msgstr "該 TLD 已收取費用"

#: assets/add/registrar-fee.php:88 assets/add/ssl-provider-fee.php:85
msgid "Edit Fee"
msgstr "編輯費"

#: assets/add/registrar-fee.php:156 assets/add/ssl-provider-fee.php:143
msgid "The fee for %s has been added"
msgstr "%s 的費用已添加"

#: assets/add/registrar-fee.php:189 assets/edit/registrar-fee.php:177
msgid "Back to Registrar Fees"
msgstr "回註冊商費用"

#: assets/add/registrar-fee.php:193 assets/edit/registrar-fee.php:182
msgid "Domain Registrar"
msgstr "網域註冊商"

#: assets/add/registrar-fee.php:196 assets/edit/registrar-fee.php:184
#: assets/registrar-fees.php:70 assets/registrar-fees.php:165
#: domains/index.php:457 domains/index.php:732 domains/index.php:1907
#: domains/index.php:2224 domains/index.php:2226 domains/results.php:159
#: queue/index.php:170 reporting/domains/cost-by-tld.php:153
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:210
#: reporting/domains/registrar-fees.php:112
#: reporting/domains/registrar-fees.php:207 settings/display/index.php:299
msgid "TLD"
msgstr "頂級域名"

#: assets/add/registrar-fee.php:197 assets/add/ssl-provider-fee.php:197
#: assets/edit/registrar-fee.php:187 assets/edit/ssl-provider-fee.php:187
#: assets/registrar-fees.php:71 assets/ssl-provider-fees.php:72
#: assets/ssl-provider-fees.php:165 domains/index.php:725
#: domains/results.php:156 reporting/domains/registrar-fees.php:113
#: reporting/ssl/provider-fees.php:115 ssl/index.php:455
msgid "Initial Fee"
msgstr "加盟費"

#: assets/add/registrar-fee.php:198 assets/add/ssl-provider-fee.php:198
#: assets/edit/registrar-fee.php:188 assets/edit/ssl-provider-fee.php:188
#: assets/registrar-fees.php:72 assets/ssl-provider-fees.php:73
#: assets/ssl-provider-fees.php:166 domains/index.php:726
#: domains/results.php:157 reporting/domains/registrar-fees.php:114
#: reporting/ssl/provider-fees.php:116 ssl/index.php:456
msgid "Renewal Fee"
msgstr "續訂費"

#: assets/add/registrar-fee.php:199 assets/edit/registrar-fee.php:189
#: assets/registrar-fees.php:73 domains/index.php:727
#: reporting/domains/registrar-fees.php:115
msgid "Transfer Fee"
msgstr "轉讓費"

#: assets/add/registrar-fee.php:200 assets/edit/registrar-fee.php:190
#: assets/registrar-fees.php:74 domains/index.php:728
#: reporting/domains/registrar-fees.php:116
msgid "Privacy Fee"
msgstr "隱私費"

#: assets/add/registrar-fee.php:201 assets/add/ssl-provider-fee.php:199
#: assets/edit/registrar-fee.php:191 assets/edit/ssl-provider-fee.php:189
#: assets/registrar-fees.php:75 assets/ssl-provider-fees.php:74
#: assets/ssl-provider-fees.php:167 domains/index.php:729
#: reporting/domains/registrar-fees.php:117 reporting/ssl/provider-fees.php:117
#: ssl/index.php:457
msgid "Misc Fee"
msgstr "雜項費用"

#: assets/add/registrar-fee.php:217 assets/add/ssl-provider-fee.php:216
#: assets/registrar-fees.php:117 assets/ssl-provider-fees.php:114
msgid "Add Fee"
msgstr "新增費用"

#: assets/add/registrar.php:69
msgid "Registrar %s added"
msgstr "已新增註冊商 %s"

#: assets/add/registrar.php:86
msgid "Enter the registrar name"
msgstr "輸入註冊商名稱"

#: assets/add/registrar.php:102
msgid "Registrar's Name"
msgstr "登記員姓名"

#: assets/add/registrar.php:103 assets/edit/registrar.php:209
msgid "Registrar's URL"
msgstr "註冊商網址"

#: assets/add/registrar.php:110 assets/edit/registrar.php:218
msgid "API Support"
msgstr "API支援"

#: assets/add/registrar.php:110 assets/edit/registrar.php:218
msgid "If the registrar has an API please select it from the list below."
msgstr "如果註冊商有 API，請從下面的清單中選擇。"

#: assets/add/ssl-provider-account.php:80
msgid "SSL Account %s (%s, %s) added"
msgstr "新增了 SSL 帳戶 %s（%s，%s）"

#: assets/add/ssl-provider-account.php:106
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:141
msgid "Choose the SSL Provider"
msgstr "選擇 SSL 提供者"

#: assets/add/ssl-provider-account.php:127 assets/add/ssl-provider-fee.php:180
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:254
#: assets/edit/ssl-provider-fee.php:175 assets/edit/ssl-provider.php:214
#: assets/ssl-accounts.php:74 assets/ssl-provider-fees.php:70
#: assets/ssl-providers.php:60 reporting/ssl/provider-fees.php:113
#: settings/display/index.php:337 ssl/index.php:320 ssl/index.php:461
#: ssl/index.php:841
msgid "SSL Provider"
msgstr "SSL 提供者"

#: assets/add/ssl-provider-fee.php:64 ssl/add.php:249 ssl/edit.php:272
msgid "Choose the SSL Type"
msgstr "選擇 SSL 類型"

#: assets/add/ssl-provider-fee.php:83
msgid "A fee for this SSL Type already exists"
msgstr "此 SSL 類型已收取費用"

#: assets/add/ssl-provider-fee.php:176 assets/edit/ssl-provider-fee.php:171
msgid "Back to SSL Provider Fees"
msgstr "返回 SSL 提供者費用"

#: assets/add/ssl-provider-fee.php:183 assets/edit/ssl-type.php:153
#: assets/ssl-types.php:60 settings/display/index.php:339 ssl/index.php:358
#: ssl/index.php:464 ssl/index.php:1037
msgid "SSL Type"
msgstr "SSL 類型"

#: assets/add/ssl-provider-fee.php:184
msgid "Choose an SSL Type"
msgstr "選擇 SSL 類型"

#: assets/add/ssl-provider.php:68
msgid "SSL Provider %s added"
msgstr "已新增 SSL 提供者 %s"

#: assets/add/ssl-provider.php:85 assets/edit/ssl-provider.php:84
msgid "Enter the SSL provider's name"
msgstr "輸入 SSL 提供者的名稱"

#: assets/add/ssl-provider.php:101 assets/edit/ssl-provider.php:207
msgid "SSL Provider Name"
msgstr "SSL 提供者名稱"

#: assets/add/ssl-provider.php:102 assets/edit/ssl-provider.php:208
msgid "SSL Provider's URL"
msgstr "SSL 提供者的 URL"

#: assets/add/ssl-type.php:66
msgid "SSL Type %s added"
msgstr "新增了 SSL 類型 %s"

#: assets/add/ssl-type.php:73
msgid "Enter the SSL Type"
msgstr "輸入 SSL 類型"

#: assets/add/ssl-type.php:89 assets/edit/ssl-type.php:147
#: assets/ssl-provider-fees.php:71 assets/ssl-provider-fees.php:164
#: assets/ssl-types.php:150 reporting/ssl/cost-by-type.php:155
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:212 reporting/ssl/provider-fees.php:199
#: ssl/index.php:1530
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: assets/categories.php:51
msgid "category_list"
msgstr "類別列表"

#: assets/categories.php:60 assets/categories.php:172
#: assets/edit/category.php:159 bulk/main/index.php:188 bulk/main/index.php:470
#: bulk/main/index.php:2132 bulk/main/index.php:2187 domains/add.php:471
#: domains/edit.php:508 domains/index.php:645 domains/index.php:744
#: domains/index.php:1688 domains/index.php:2332 domains/index.php:2334
#: domains/results.php:169 queue/index.php:176
#: reporting/domains/cost-by-category.php:155
#: reporting/domains/cost-by-category.php:212
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:155
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:212 settings/display/index.php:305
#: settings/display/index.php:341 ssl/add.php:402 ssl/edit.php:468
#: ssl/index.php:468 ssl/index.php:1236 ssl/index.php:1540
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: assets/categories.php:64
msgid "Default Domain Category"
msgstr "預設域類別"

#: assets/categories.php:65
msgid "Default SSL Category"
msgstr "預設 SSL 類別"

#: assets/categories.php:241
msgid "You don't currently have any Categories."
msgstr "您目前沒有任何類別。"

#: assets/dns.php:52
msgid "dns_profile_list"
msgstr "dns_設定檔_列表"

#: assets/dns.php:61 assets/edit/dns.php:366 bulk/main/index.php:189
#: bulk/main/index.php:541 bulk/main/index.php:2069 bulk/main/index.php:2212
#: domains/add.php:384 domains/edit.php:452 domains/index.php:609
#: domains/index.php:739 domains/index.php:1349 domains/results.php:164
#: queue/index.php:172 reporting/domains/cost-by-dns.php:155
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:213
msgid "DNS Profile"
msgstr "DNS 設定檔"

#: assets/dns.php:62
msgid "DNS Servers"
msgstr "網域名稱伺服器"

#: assets/dns.php:239 assets/hosting.php:199 assets/registrar-accounts.php:274
#: assets/registrars.php:235 assets/ssl-accounts.php:240
#: assets/ssl-providers.php:226 assets/ssl-types.php:193
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: assets/dns.php:243
msgid "You don't currently have any DNS Profiles."
msgstr "您目前沒有任何 DNS 設定檔。"

#: assets/edit/account-owner.php:74
msgid "Owner %s updated"
msgstr "擁有者 %s 已更新"

#: assets/edit/account-owner.php:81
msgid "Enter the owner's name"
msgstr "輸入所有者姓名"

#: assets/edit/account-owner.php:172
msgid "This Owner has registrar accounts associated with it and cannot be deleted"
msgstr "該所有者有與其關聯的註冊商帳戶，無法刪除"

#: assets/edit/account-owner.php:176
msgid "This Owner has domains associated with it and cannot be deleted"
msgstr "該所有者俱有與其關聯的網域並且無法刪除"

#: assets/edit/account-owner.php:180
msgid "This Owner has SSL accounts associated with it and cannot be deleted"
msgstr "該所有者擁有與其關聯的 SSL 帳戶且無法刪除"

#: assets/edit/account-owner.php:184
msgid "This Owner has SSL certificates associated with it and cannot be deleted"
msgstr "該所有者擁有與其關聯的 SSL 憑證且無法刪除"

#: assets/edit/account-owner.php:195
msgid "Owner %s deleted"
msgstr "所有者 %s 已刪除"

#: assets/edit/category.php:77
msgid "Category %s updated"
msgstr "類別 %s 已更新"

#: assets/edit/category.php:123
msgid "This Category has domains associated with it and cannot be deleted"
msgstr "該類別具有與其關聯的網域，無法刪除"

#: assets/edit/category.php:133
msgid "Category %s deleted"
msgstr "類別 %s 已刪除"

#: assets/edit/dns.php:149
msgid "DNS Profile %s updated"
msgstr "DNS 設定檔 %s 已更新"

#: assets/edit/dns.php:156
msgid "Enter a name for the DNS profile"
msgstr "輸入 DNS 設定檔的名稱"

#: assets/edit/dns.php:157
msgid "Enter the first DNS server"
msgstr "輸入第一個 DNS 伺服器"

#: assets/edit/dns.php:158
msgid "Enter the second DNS server"
msgstr "輸入第二個 DNS 伺服器"

#: assets/edit/dns.php:216
msgid "This DNS Profile has domains associated with it and cannot be deleted"
msgstr "此 DNS 設定檔具有與其關聯的網域，無法刪除"

#: assets/edit/dns.php:226
msgid "DNS Profile %s deleted"
msgstr "DNS 設定檔 %s 已刪除"

#: assets/edit/host.php:76
msgid "Web Host %s updated"
msgstr "虛擬主機 %s 已更新"

#: assets/edit/host.php:121
msgid "This Web Host has domains associated with it and cannot be deleted"
msgstr "該虛擬主機具有與其關聯的網域，無法刪除"

#: assets/edit/host.php:131
msgid "Web Host %s deleted"
msgstr "虛擬主機 %s 已刪除"

#: assets/edit/host.php:157 assets/hosting.php:60 domains/index.php:633
#: domains/index.php:743 domains/results.php:168 queue/index.php:175
#: settings/display/index.php:304
msgid "Web Host"
msgstr "虛擬主機"

#: assets/edit/ip-address.php:79
msgid "IP Address %s (%s) updated"
msgstr "IP 位址 %s (%s) 已更新"

#: assets/edit/ip-address.php:86
msgid "Enter a name for the IP Address"
msgstr "輸入 IP 位址的名稱"

#: assets/edit/ip-address.php:87
msgid "Enter the IP Address"
msgstr "輸入IP位址"

#: assets/edit/ip-address.php:126
msgid "This IP Address has domains associated with it and cannot be deleted"
msgstr "該 IP 位址具有與其關聯的網域，無法刪除"

#: assets/edit/ip-address.php:136
msgid "IP Address %s (%s) deleted"
msgstr "IP 位址 %s (%s) 已刪除"

#: assets/edit/registrar-account.php:127
msgid "Registrar Account %s (%s, %s) updated"
msgstr "註冊商帳戶 %s（%s，%s）已更新"

#: assets/edit/registrar-account.php:150
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:135
msgid "Choose the Owner"
msgstr "選擇所有者"

#: assets/edit/registrar-account.php:156
msgid "Choose the Registrar"
msgstr "選擇註冊商"

#: assets/edit/registrar-account.php:211
msgid "This Registrar Account has domains associated with it and cannot be deleted"
msgstr "此註冊商帳戶具有與其關聯的網域，無法刪除"

#: assets/edit/registrar-account.php:248
msgid "Registrar Account %s (%s, %s) deleted"
msgstr "註冊商帳戶 %s（%s，%s）已刪除"

#: assets/add/registrar-account.php:177 assets/edit/registrar-account.php:366
msgid "API Credentials"
msgstr "API 憑證"

#: assets/edit/registrar-account.php:368 queue/add/step-two/index.php:394
msgid "API Requirements"
msgstr "API 要求"

#: assets/edit/registrar-account.php:369
msgid "%s requires the following credentials in order to use their API."
msgstr "%s 需要以下憑證才能使用其 API。"

#: assets/edit/registrar-account.php:373 queue/add/step-two/index.php:399
msgid "Missing"
msgstr "遺失的"

#: assets/edit/registrar-account.php:374 queue/add/step-two/index.php:400
msgid "Saved"
msgstr "已儲存"

#: assets/edit/registrar-account.php:377 queue/add/step-two/index.php:403
msgid "Registrar Account Username"
msgstr "註冊商帳戶用戶名"

#: assets/edit/registrar-account.php:386 queue/add/step-two/index.php:412
msgid "Registrar Account Password"
msgstr "註冊商帳號密碼"

#: assets/edit/registrar-account.php:413 queue/add/step-two/index.php:439
msgid "API Application Name"
msgstr "API應用程式名稱"

#: assets/edit/registrar-account.php:440 queue/add/step-two/index.php:466
msgid "Connecting IP Address"
msgstr "連接IP位址"

#: assets/edit/registrar-account.php:452 queue/add/step-two/index.php:481
msgid "Registrar Notes"
msgstr "註冊商註釋"

#: assets/edit/registrar-account.php:468
msgid "%sClick here%s to add a new IP Address"
msgstr "%s按一下此處%s 新增新的 IP 位址"

#: assets/edit/registrar-account.php:491 bulk/main/index.php:192
#: bulk/main/index.php:731 bulk/main/index.php:2046 bulk/main/index.php:2260
#: domains/add.php:355 domains/edit.php:433 domains/index.php:595
#: domains/index.php:737 domains/index.php:1239 queue/index.php:554
#: queue/index.php:653 reporting/domains/cost-by-registrar.php:164
msgid "Registrar Account"
msgstr "註冊商帳戶"

#: assets/edit/registrar-fee.php:124 assets/edit/ssl-provider-fee.php:120
msgid "The fee for %s has been updated"
msgstr "%s 的費用已更新"

#: assets/edit/registrar.php:77
msgid "Registrar %s updated"
msgstr "註冊商 %s 已更新"

#: assets/edit/registrar.php:84
msgid "Enter the Registrar name"
msgstr "輸入註冊商名稱"

#: assets/edit/registrar.php:144
msgid "This Registrar has Registrar Accounts associated with it and cannot be deleted"
msgstr "該註冊商有與其關聯的註冊商帳戶，無法刪除"

#: assets/edit/registrar.php:145
msgid "This Registrar has domains associated with it and cannot be deleted"
msgstr "此註冊商具有與其關聯的網域，無法刪除"

#: assets/edit/registrar.php:175
msgid "Registrar %s deleted"
msgstr "註冊商 %s 已刪除"

#: assets/edit/registrar.php:208
msgid "Registrar Name"
msgstr "註冊商名稱"

#: assets/edit/ssl-provider-account.php:112
msgid "SSL Account %s (%s, %s) updated"
msgstr "SSL 帳戶 %s（%s，%s）已更新"

#: assets/edit/ssl-provider-account.php:196
msgid "This SSL Account has SSL certificates associated with it and cannot be deleted"
msgstr "此 SSL 帳戶具有與其關聯的 SSL 證書，無法刪除"

#: assets/edit/ssl-provider-account.php:225
msgid "SSL Account %s (%s, %s) deleted"
msgstr "SSL 帳戶 %s（%s，%s）已刪除"

#: assets/edit/ssl-provider-account.php:295 ssl/add.php:328 ssl/edit.php:413
#: ssl/index.php:343 ssl/index.php:462 ssl/index.php:940
msgid "SSL Provider Account"
msgstr "SSL 提供者帳戶"

#: assets/edit/ssl-provider.php:77
msgid "SSL Provider %s updated"
msgstr "SSL 提供者 %s 已更新"

#: assets/edit/ssl-provider.php:143
msgid "This SSL Provider has Accounts associated with it and cannot be deleted"
msgstr "該 SSL 提供者有與其關聯的帳戶，無法刪除"

#: assets/edit/ssl-provider.php:144
msgid "This SSL Provider has SSL Certificates associated with it and cannot be deleted"
msgstr "此 SSL 提供者俱有與其關聯的 SSL 證書，且無法刪除"

#: assets/edit/ssl-provider.php:174
msgid "SSL Provider %s deleted"
msgstr "SSL 提供者 %s 已刪除"

#: assets/edit/ssl-type.php:74
msgid "SSL Type %s updated"
msgstr "SSL 類型 %s 已更新"

#: assets/edit/ssl-type.php:81
msgid "Enter the Type name"
msgstr "輸入類型名稱"

#: assets/edit/ssl-type.php:118
msgid "This Type has SSL Certificates associated with it and cannot be deleted"
msgstr "該類型具有與其關聯的 SSL 證書，並且無法刪除"

#: assets/edit/ssl-type.php:128
msgid "SSL Type %s deleted"
msgstr "SSL 類型 %s 已刪除"

#: assets/hosting.php:51
msgid "web_hosting_provider_list"
msgstr "web_hosting_provider_list"

#: assets/hosting.php:62
msgid "Default Web Host"
msgstr "預設虛擬主機"

#: assets/hosting.php:143
msgid "Add Hosting Provider"
msgstr "新增託管提供者"

#: assets/hosting.php:154 assets/registrars.php:171
#: assets/ssl-providers.php:162
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: assets/hosting.php:203
msgid "You don't currently have any Web Hosts."
msgstr "您目前沒有任何虛擬主機。"

#: assets/index.php:65
msgid "Shared"
msgstr "共享"

#: assets/ip-addresses.php:51
msgid "ip_address_list"
msgstr "IP 位址列表"

#: assets/ip-addresses.php:65
msgid "Default Domain IP Address"
msgstr "預設域IP位址"

#: assets/ip-addresses.php:66
msgid "Default SSL IP Address"
msgstr "預設 SSL IP 位址"

#: assets/ip-addresses.php:249
msgid "You don't currently have any IP Addresses."
msgstr "您目前沒有任何 IP 位址。"

#: assets/registrar-accounts.php:66
msgid "registrar_account_list"
msgstr "註冊商帳戶列表"

#: assets/registrar-accounts.php:84
msgid "API IP (Name)"
msgstr "API IP（名稱）"

#: assets/registrar-accounts.php:85
msgid "API IP (IP)"
msgstr "API IP（IP）"

#: assets/registrar-accounts.php:88 assets/ssl-accounts.php:82
msgid "Default Account"
msgstr "預設帳戶"

#: assets/registrar-accounts.php:274 assets/ssl-accounts.php:240
msgid "Reseller"
msgstr "經銷商"

#: assets/registrar-accounts.php:285
msgid "Before adding a Registrar Account you must add at least one Registrar."
msgstr "在新增註冊商帳戶之前，您必須新增至少一個註冊商。"

#: assets/registrar-accounts.php:285
msgid "Click here to add a Registrar"
msgstr "點擊此處新增註冊商"

#: assets/registrar-accounts.php:289
msgid "You don't currently have any Registrar Accounts."
msgstr "您目前沒有任何註冊商帳戶。"

#: assets/registrar-fees-missing.php:58
msgid "The following Registrars/TLDs are missing Domain fees. In order to ensure your domain reporting is accurate please update these fees as soon as possible."
msgstr "以下註冊商/TLD 缺少網域費用。為了確保您的網域報告準確，請盡快更新這些費用。"

#: assets/registrar-fees-missing.php:64 assets/registrar-fees.php:133
msgid "Missing TLD Fees"
msgstr "缺少 TLD 費用"

#: assets/registrar-fees.php:61
msgid "registrar_fee_list"
msgstr "註冊商費用列表"

#: assets/registrar-fees.php:116 assets/ssl-provider-fees.php:113
msgid "Below is a list of all the fees associated with"
msgstr "以下是與以下相關的所有費用的列表"

#: assets/registrar-fees.php:148
msgid "You have domains with %s that use this TLDs, however there are no fees associated with it yet. You should add this fee as soon as possible."
msgstr "您有使用此 TLD 且帶有 %s 的網域，但尚無與之相關的費用。您應該盡快添加此費用。"

#: assets/registrar-fees.php:150
msgid "You have domains with %s that use these TLDs, however there are no fees associated with them yet. You should add these fees as soon as possible."
msgstr "您擁有使用這些 TLD 且帶有 %s 的域名，但尚無與它們相關的費用。您應該盡快添加這些費用。"

#: assets/registrar-fees.php:157
msgid "You don't currently have any fees associated with this domain registrar."
msgstr "您目前無需支付與該網域註冊商相關的任何費用。"

#: assets/registrar-fees.php:166 reporting/domains/registrar-fees.php:208
#: reporting/ssl/provider-fees.php:200
msgid "Initial"
msgstr "最初的"

#: assets/registrar-fees.php:167 reporting/domains/registrar-fees.php:209
#: reporting/ssl/provider-fees.php:201
msgid "Renewal"
msgstr "更新"

#: assets/registrar-fees.php:168 reporting/domains/registrar-fees.php:210
msgid "Transfer"
msgstr "轉移"

#: assets/registrar-fees.php:169 queue/index.php:178
#: reporting/domains/registrar-fees.php:211
msgid "Privacy"
msgstr "隱私"

#: assets/registrar-fees.php:170 reporting/domains/registrar-fees.php:212
#: reporting/ssl/provider-fees.php:202
msgid "Misc"
msgstr "雜項"

#: assets/registrars.php:51
msgid "registrar_list"
msgstr "註冊商列表"

#: assets/registrars.php:63
msgid "Default Registrar"
msgstr "預設註冊商"

#: assets/registrars.php:66
msgid "API Registrar"
msgstr "API註冊商"

#: assets/registrars.php:159
msgid "Add Registrar"
msgstr "新增註冊商"

#: assets/registrars.php:239
msgid "You don't currently have any Domain Registrars."
msgstr "您目前沒有任何網域註冊商。"

#: assets/ssl-accounts.php:65
msgid "ssl_provider_account_list"
msgstr "ssl_provider_account_list"

#: assets/ssl-accounts.php:177
msgid "Add SSL Account"
msgstr "新增 SSL 帳戶"

#: assets/ssl-accounts.php:186 assets/ssl-provider-fees-missing.php:65
#: assets/ssl-providers.php:159 reporting/ssl/cost-by-provider.php:162
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:266 reporting/ssl/provider-fees.php:198
#: ssl/index.php:1520
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#: assets/ssl-accounts.php:251
msgid "Before adding an SSL Provider Account you must add at least one SSL Provider."
msgstr "在新增 SSL 提供者帳戶之前，您必須至少新增一個 SSL 提供者。"

#: assets/ssl-accounts.php:251 ssl/index.php:609
msgid "Click here to add an SSL Provider"
msgstr "按一下此處新增 SSL 提供者"

#: assets/ssl-accounts.php:255
msgid "You don't currently have any SSL Provider Accounts."
msgstr "您目前沒有任何 SSL 提供者帳戶。"

#: assets/ssl-provider-fees-missing.php:58
msgid "The following SSL Certificates are missing fees. In order to ensure your SSL reporting is accurate please update these fees as soon as possible."
msgstr "以下 SSL 憑證缺少費用。為了確保您的 SSL 報告準確，請盡快更新這些費用。"

#: assets/ssl-provider-fees.php:62
msgid "ssl_provider_fee_list"
msgstr "ssl_provider_fee_list"

#: assets/ssl-provider-fees.php:131
msgid "Missing SSL Type Fees"
msgstr "缺少 SSL 類型費用"

#: assets/ssl-provider-fees.php:147
msgid "You have SSL certificates with %s that use this SSL Type, however there are no fees associated with it yet. You should add this fee as soon as possible."
msgstr "您擁有使用此 SSL 類型的 %s 的 SSL 證書，但尚無與之相關的費用。您應該盡快添加此費用。"

#: assets/ssl-provider-fees.php:149
msgid "You have SSL certificates with %s that use these SSL Types, however there are no fees associated with them yet. You should add these fees as soon as possible."
msgstr "您擁有使用這些 SSL 類型的 %s 的 SSL 證書，但尚無與它們相關的費用。您應該盡快添加這些費用。"

#: assets/ssl-provider-fees.php:156
msgid "You don't currently have any fees associated with this SSL provider."
msgstr "您目前無需支付與該 SSL 提供者相關的任何費用。"

#: assets/ssl-providers.php:51
msgid "ssl_provider_list"
msgstr "ssl_provider_list"

#: assets/ssl-providers.php:148
msgid "SSL Certificate Providers"
msgstr "SSL 憑證提供者"

#: assets/ssl-providers.php:161 reporting/ssl/cost-by-provider.php:164
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:168
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:268
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:272 reporting/ssl/cost-by-type.php:157
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:214 reporting/ssl/provider-fees.php:119
#: reporting/ssl/provider-fees.php:204
msgid "Certs"
msgstr "證書"

#: assets/ssl-providers.php:230
msgid "You don't currently have any SSL Providers."
msgstr "您目前沒有任何 SSL 提供者。"

#: assets/ssl-types.php:51
msgid "ssl_certificate_type_list"
msgstr "ssl_證書_類型_列表"

#: assets/ssl-types.php:197
msgid "You don't currently have any SSL Types."
msgstr "您目前沒有任何 SSL 類型。"

#: bulk/cf/step-two/index.php:86 bulk/main/index.php:69
msgid "Click here to choose the new"
msgstr "點擊此處選擇新的"

#: bulk/cf/step-two/index.php:102 bulk/cf/step-two/index.php:133
#: bulk/main/index.php:79 bulk/main/index.php:122
msgid "Enter the list of domains to apply the action to"
msgstr "輸入要套用操作的網域列表"

#: bulk/cf/step-two/index.php:114 bulk/main/index.php:103
#: queue/add/step-two/index.php:228 segments/add.php:72 segments/edit.php:81
msgid "There is %s invalid domain on your list"
msgstr "您的清單中有 %s 個無效域"

#: bulk/cf/step-two/index.php:118 bulk/main/index.php:107
#: queue/add/step-two/index.php:232 segments/add.php:76 segments/edit.php:85
msgid "There are %s invalid domains on your list"
msgstr "您的清單中有 %s 個無效域"

#: bulk/cf/step-two/index.php:122 bulk/main/index.php:111
#: queue/add/step-two/index.php:236 segments/add.php:80 segments/edit.php:89
msgid "Plus %s other"
msgstr "加上 %s 其他"

#: bulk/cf/step-two/index.php:126 bulk/main/index.php:115
#: queue/add/step-two/index.php:240 segments/add.php:84 segments/edit.php:93
msgid "Plus %s others"
msgstr "還有%s其他人"

#: bulk/main/index.php:145
msgid "Domains Renewed"
msgstr "域名續約"

#: bulk/main/index.php:186 queue/add/step-two/index.php:296
msgid "At least one of the domains you entered already exists in %s. %s You should run the domain list through a Segment filter to determine which one(s)."
msgstr "%s 中至少已存在您輸入的網域之一。 %s 您應該透過網段過濾器執行網域清單以確定是哪個。"

#: bulk/main/index.php:187
msgid "You have entered an invalid expiry date"
msgstr "您輸入的到期日無效"

#: bulk/main/index.php:188 bulk/main/index.php:189 bulk/main/index.php:190
#: bulk/main/index.php:191 bulk/main/index.php:192 bulk/main/index.php:470
#: bulk/main/index.php:541 bulk/main/index.php:612 bulk/main/index.php:731
#: bulk/main/index.php:882
msgid "Please choose the new %s"
msgstr "請選擇新的%s"

#: bulk/main/index.php:191 bulk/main/index.php:882 bulk/main/index.php:2111
#: bulk/main/index.php:2287 domains/add.php:442 domains/edit.php:489
#: domains/index.php:1578 reporting/domains/cost-by-host.php:155
msgid "Web Hosting Provider"
msgstr "虛擬主機提供商"

#: bulk/main/index.php:365
msgid "Domains added"
msgstr "新增域名"

#: bulk/main/index.php:404 bulk/main/index.php:2172
#: reporting/domains/cost-by-month.php:151
#: reporting/domains/cost-by-month.php:268 reporting/ssl/cost-by-month.php:151
#: reporting/ssl/cost-by-month.php:268
msgid "Year"
msgstr "年"

#: bulk/main/index.php:406 bulk/main/index.php:2173 bulk/main/index.php:2174
#: bulk/main/index.php:2175 bulk/main/index.php:2176 bulk/main/index.php:2177
#: bulk/main/index.php:2178 bulk/main/index.php:2179 bulk/main/index.php:2180
#: bulk/main/index.php:2181
msgid "Years"
msgstr "年"

#: bulk/main/index.php:409
msgid "Domain Renewed For %s"
msgstr "已為 %s 續約域名"

#: bulk/main/index.php:450
msgid "Domains Fully Renewed"
msgstr "網域全面更新"

#: bulk/main/index.php:519
msgid "Category Changed"
msgstr "類別已更改"

#: bulk/main/index.php:590
msgid "DNS Profile Changed"
msgstr "DNS 設定檔已更改"

#: bulk/main/index.php:661
msgid "IP Address Changed"
msgstr "IP 位址已更改"

#: bulk/main/index.php:83 bulk/main/index.php:91 bulk/main/index.php:683
msgid "Enter the new Note"
msgstr "輸入新註釋"

#: bulk/main/index.php:709
msgid "Note added"
msgstr "新增註釋"

#: bulk/main/index.php:860
msgid "Registrar Account Changed"
msgstr "註冊商帳戶已更改"

#: bulk/main/index.php:931
msgid "Web Hosting Provider Changed"
msgstr "虛擬主機提供者已更改"

#: bulk/main/index.php:1022
msgid "Domains (and associated data) Deleted"
msgstr "網域（和相關資料）已刪除"

#: bulk/main/index.php:1084
msgid "Domains marked as expired"
msgstr "標記為過期的域名"

#: bulk/main/index.php:1146
msgid "Domains marked as sold"
msgstr "標記為已售出的域名"

#: bulk/main/index.php:1208
msgid "Domains marked as active"
msgstr "標記為活動的域"

#: bulk/main/index.php:1270
msgid "Domains marked as Pending Transfer"
msgstr "標記為待轉移的域"

#: bulk/main/index.php:1332
msgid "Domains marked as Pending Registration"
msgstr "標記為待註冊的網域"

#: bulk/main/index.php:1394
msgid "Domains marked as Pending Renewal"
msgstr "標記為待續約的域名"

#: bulk/main/index.php:1456
msgid "Domains marked as Pending (Other)"
msgstr "標記為待處理的域（其他）"

#: bulk/main/index.php:1518
msgid "Domains marked as Auto Renewal"
msgstr "標記為自動續訂的網域"

#: bulk/main/index.php:1578
msgid "Domains marked as Manual Renewal"
msgstr "標記為手動續訂的網域"

#: bulk/main/index.php:1658
msgid "Domains marked as Private WHOIS"
msgstr "標記為私有 WHOIS 的域"

#: bulk/main/index.php:1736
msgid "Domains marked as Public WHOIS"
msgstr "標記為公共 WHOIS 的域"

#: bulk/main/index.php:1756 domains/add.php:275 domains/edit.php:271
#: ssl/add.php:232 ssl/edit.php:255
msgid "The expiry date you entered is invalid"
msgstr "您輸入的到期日無效"

#: bulk/main/index.php:1805
msgid "Expiry Date Updated"
msgstr "到期日已更新"

#: bulk/cf/step-two/index.php:208
msgid "Custom Field %s updated"
msgstr "自訂欄位 %s 已更新"

#: bulk/index.php:91 bulk/main/index.php:1852 bulk/main/index.php:1974
#: bulk/main/index.php:2442 queue/add/step-two/index.php:507
msgid "Add Domains"
msgstr "新增域名"

#: bulk/main/index.php:1854
msgid "Renew Domains"
msgstr "續約域名"

#: bulk/main/index.php:1856
msgid "Fully Renew Domains"
msgstr "全面續約域名"

#: bulk/index.php:100 bulk/main/index.php:1858 bulk/main/index.php:1983
#: bulk/main/index.php:2478
msgid "Mark as Expired"
msgstr "標記為過期"

#: bulk/index.php:101 bulk/main/index.php:1860 bulk/main/index.php:1984
#: bulk/main/index.php:2482
msgid "Mark as Sold"
msgstr "標記為已售出"

#: bulk/index.php:95 bulk/main/index.php:1862 bulk/main/index.php:1978
#: bulk/main/index.php:2458
msgid "Mark as Active"
msgstr "標記為活動"

#: bulk/index.php:96 bulk/main/index.php:1864 bulk/main/index.php:1979
#: bulk/main/index.php:2462
msgid "Mark as Pending Transfer"
msgstr "標記為待轉移"

#: bulk/index.php:97 bulk/main/index.php:1866 bulk/main/index.php:1980
#: bulk/main/index.php:2466
msgid "Mark as Pending Registration"
msgstr "標記為待註冊"

#: bulk/index.php:98 bulk/main/index.php:1868 bulk/main/index.php:1981
#: bulk/main/index.php:2470
msgid "Mark as Pending Renewal"
msgstr "標記為待續訂"

#: bulk/index.php:99 bulk/main/index.php:1870 bulk/main/index.php:1982
#: bulk/main/index.php:2474
msgid "Mark as Pending (Other)"
msgstr "標記為待處理（其他）"

#: bulk/index.php:102 bulk/main/index.php:1872 bulk/main/index.php:1985
#: bulk/main/index.php:2486
msgid "Mark as Auto Renewal"
msgstr "標記為自動續訂"

#: bulk/index.php:103 bulk/main/index.php:1874 bulk/main/index.php:1986
#: bulk/main/index.php:2490
msgid "Mark as Manual Renewal"
msgstr "標記為手動續訂"

#: bulk/index.php:104 bulk/main/index.php:1876 bulk/main/index.php:1987
#: bulk/main/index.php:2494
msgid "Mark as Private WHOIS"
msgstr "標記為私人 WHOIS"

#: bulk/index.php:105 bulk/main/index.php:1878 bulk/main/index.php:1988
#: bulk/main/index.php:2498
msgid "Mark as Public WHOIS"
msgstr "標記為公共 WHOIS"

#: bulk/index.php:108 bulk/main/index.php:1880 bulk/main/index.php:1991
#: bulk/main/index.php:2510
msgid "Change Expiry Date"
msgstr "更改到期日期"

#: bulk/index.php:106 bulk/main/index.php:1882 bulk/main/index.php:1989
#: bulk/main/index.php:2502
msgid "Change Category"
msgstr "更改類別"

#: bulk/index.php:107 bulk/main/index.php:1884 bulk/main/index.php:1990
#: bulk/main/index.php:2506
msgid "Change DNS Profile"
msgstr "更改 DNS 設定檔"

#: bulk/index.php:109 bulk/main/index.php:1886 bulk/main/index.php:1992
#: bulk/main/index.php:2514
msgid "Change IP Address"
msgstr "更改IP位址"

#: bulk/index.php:110 bulk/main/index.php:1888 bulk/main/index.php:1993
#: bulk/main/index.php:2518
msgid "Change Registrar Account"
msgstr "變更註冊商帳戶"

#: bulk/main/index.php:1890
msgid "Change Hosting Provider"
msgstr "更改託管提供者"

#: bulk/index.php:113 bulk/main/index.php:1892 bulk/main/index.php:1996
#: bulk/main/index.php:2526
msgid "Delete Domains"
msgstr "刪除域名"

#: bulk/index.php:92 bulk/main/index.php:1894 bulk/main/index.php:1975
msgid "Add A Note"
msgstr "新增註釋"

#: bulk/cf/step-two/index.php:244 bulk/cf/step-two/index.php:406
#: bulk/index.php:112 bulk/main/index.php:1995
msgid "Update Custom Domain Field"
msgstr "更新自訂域字段"

#: bulk/cf/step-one/index.php:70 bulk/cf/step-two/index.php:251
#: bulk/index.php:83 bulk/main/index.php:1905
msgid "The Bulk Updater allows you add or modify multiple domains at the same time, whether it's a couple dozen or a couple thousand, all with a few clicks."
msgstr "批次更新程式可讓您同時新增或修改多個網域，無論是數十個還是幾千個，只需點擊幾下即可。"

#: bulk/main/index.php:1916
msgid "The following domains were added"
msgstr "新增了以下網域"

#: bulk/main/index.php:1918
msgid "The following domain was renewed for %s year"
msgid_plural "The following domains were renewed for %s years"
msgstr[0] "以下域名已續約 %s 年"

#: bulk/main/index.php:1920
msgid "The following domain was fully renewed for %s year"
msgid_plural "The following domains were fully renewed for %s years"
msgstr[0] "以下網域已完全續約 %s 年"

#: bulk/main/index.php:1922
msgid "The following domains were marked as expired"
msgstr "以下網域名稱被標記為過期"

#: bulk/main/index.php:1924
msgid "The following domains were marked as sold"
msgstr "以下域名被標記為已出售"

#: bulk/main/index.php:1926
msgid "The following domains were marked as active"
msgstr "以下域被標記為活動域"

#: bulk/main/index.php:1928
msgid "The following domains were marked as Pending Transfer"
msgstr "以下網域名稱被標記為待轉移"

#: bulk/main/index.php:1930
msgid "The following domains were marked as Pending Registration"
msgstr "以下網域名稱被標記為待註冊"

#: bulk/main/index.php:1932
msgid "The following domains were marked as Pending Renewal"
msgstr "以下域名被標記為待續約"

#: bulk/main/index.php:1934
msgid "The following domains were marked as Pending (Other)"
msgstr "以下域名被標記為待處理（其他）"

#: bulk/main/index.php:1936
msgid "The following domains were marked as Auto Renewal"
msgstr "以下網域被標記為自動續約"

#: bulk/main/index.php:1938
msgid "The following domains were marked as Manual Renewal"
msgstr "以下域名被標記為手動續約"

#: bulk/main/index.php:1940
msgid "The following domains were marked as Private WHOIS"
msgstr "以下網域被標記為私人 WHOIS"

#: bulk/main/index.php:1942
msgid "The following domains were marked as Public WHOIS"
msgstr "以下網域被標記為公共 WHOIS"

#: bulk/main/index.php:1944
msgid "The expiry date was updated for the following domains"
msgstr "以下網域的到期日期已更新"

#: bulk/main/index.php:1946
msgid "The following domains had their Category changed"
msgstr "以下網域的類別已更改"

#: bulk/main/index.php:1948
msgid "The following domains had their DNS Profile changed"
msgstr "以下網域的 DNS 設定檔已更改"

#: bulk/main/index.php:1950
msgid "The following domains had their IP Address changed"
msgstr "以下網域的 IP 位址已更改"

#: bulk/main/index.php:1952
msgid "The following domains had their Registrar Account changed"
msgstr "以下網域的註冊商帳戶已更改"

#: bulk/main/index.php:1954
msgid "The following domains had their Web Hosting Provider changed"
msgstr "以下網域的虛擬主機提供者已更改"

#: bulk/main/index.php:1956
msgid "The following domains (and associated SSL Certificates) were deleted"
msgstr "以下網域（以及關聯的 SSL 憑證）已被刪除"

#: bulk/main/index.php:1958
msgid "The following domains had the Note appended"
msgstr "以下域已附加註釋"

#: bulk/index.php:90 bulk/main/index.php:1973
msgid "Choose Action"
msgstr "選擇行動"

#: bulk/index.php:93 bulk/main/index.php:1976
msgid "Renew Domains (Update Expiry Date, Mark Active, Add Note)"
msgstr "續約網域名稱（更新到期日、標記為活動、新增註解）"

#: bulk/index.php:94 bulk/main/index.php:1977
msgid "Renew Domains (Update Expiry Date Only)"
msgstr "續約網域名稱（僅更新到期日）"

#: bulk/index.php:111 bulk/main/index.php:1994 bulk/main/index.php:2522
msgid "Change Web Hosting Provider"
msgstr "更改虛擬主機提供者"

#: bulk/cf/step-one/index.php:77
msgid "Choose the Custom Field to Edit"
msgstr "選擇要編輯的自訂字段"

#: bulk/main/index.php:2014
msgid "WARNING: In addition to deleting the domains, all SSL certificates and custom field data associated with the domains and SSL certificates will also be deleted."
msgstr "警告：除了刪除網域之外，與網域和 SSL 憑證關聯的所有 SSL 憑證和自訂欄位資料也將被刪除。"

#: bulk/main/index.php:2014
msgid "If you don't want to completely remove all traces of the domains from the system you may be better off marking them as expired instead."
msgstr "如果您不想從系統中完全刪除網域的所有痕跡，您最好將它們標記為過期。"

#: bulk/main/index.php:2019 queue/add/step-two/index.php:495
#: queue/add/step-two/index.php:499
msgid "Domains to add (one per line)"
msgstr "要新增的網域（每行一個）"

#: bulk/cf/step-two/index.php:272 bulk/main/index.php:2023
msgid "Domains to update (one per line)"
msgstr "要更新的網域（每行一個）"

#: bulk/main/index.php:2035 domains/add.php:330 domains/edit.php:421
#: domains/index.php:733 domains/results.php:172
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: bulk/main/index.php:2043 bulk/main/index.php:2315 domains/add.php:334
#: domains/edit.php:422 domains/index.php:724 domains/results.php:155
#: queue/index.php:171 queue/index.php:654 settings/display/index.php:297
#: settings/display/index.php:334 ssl/add.php:290 ssl/edit.php:379
#: ssl/index.php:454
msgid "Expiry Date"
msgstr "到期日"

#: bulk/main/index.php:2153 domains/add.php:482 domains/edit.php:520
#: domains/index.php:677 domains/index.php:723 domains/results.php:154
msgid "Domain Status"
msgstr "域名狀態"

#: bulk/main/index.php:2155 domains/add.php:484 domains/edit.php:522
#: domains/index.php:709 domains/index.php:791 domains/index.php:2006
#: domains/index.php:2401 domains/results.php:207 ssl/add.php:413
#: ssl/edit.php:482 ssl/index.php:443 ssl/index.php:510 ssl/index.php:1579
msgid "Pending (Registration)"
msgstr "待定（註冊）"

#: bulk/main/index.php:2156 domains/add.php:485 domains/edit.php:523
#: domains/index.php:701 domains/index.php:787 domains/index.php:2002
#: domains/index.php:2397 domains/results.php:203 ssl/add.php:414
#: ssl/edit.php:483 ssl/index.php:435 ssl/index.php:506 ssl/index.php:1575
msgid "Pending (Renewal)"
msgstr "待定（續訂）"

#: bulk/main/index.php:2157 domains/add.php:486 domains/edit.php:524
#: domains/index.php:697 domains/index.php:785 domains/index.php:2000
#: domains/index.php:2395 domains/results.php:201
msgid "Pending (Transfer)"
msgstr "待定（轉移）"

#: bulk/main/index.php:2158 dashboard/index.php:295 dashboard/index.php:358
#: domains/add.php:487 domains/edit.php:525 domains/index.php:705
#: domains/index.php:789 domains/index.php:2004 domains/index.php:2399
#: domains/results.php:205 ssl/add.php:415 ssl/edit.php:484 ssl/index.php:439
#: ssl/index.php:508 ssl/index.php:1577
msgid "Pending (Other)"
msgstr "待定（其他）"

#: bulk/main/index.php:2159 classes/DomainMOD/Email.php:312
#: classes/DomainMOD/Email.php:331 classes/DomainMOD/Email.php:351
#: classes/DomainMOD/Email.php:369 domains/add.php:489 domains/edit.php:527
#: domains/index.php:689 domains/index.php:781 domains/index.php:1996
#: domains/results.php:197 ssl/add.php:416 ssl/edit.php:485 ssl/index.php:427
#: ssl/index.php:502 ssl/index.php:1573
msgid "Expired"
msgstr "已到期"

#: bulk/main/index.php:2160 domains/add.php:488 domains/edit.php:526
#: domains/index.php:713 domains/index.php:793 domains/index.php:2008
#: domains/index.php:2403 domains/results.php:209
msgid "Sold"
msgstr "賣"

#: bulk/main/index.php:2164 domains/add.php:492 domains/edit.php:530
#: domains/index.php:797 domains/results.php:216
msgid "Auto Renewal"
msgstr "自動續訂"

#: bulk/main/index.php:2167 domains/add.php:494 domains/edit.php:532
msgid "Privacy Enabled"
msgstr "隱私啟用"

#: bulk/main/index.php:2171
msgid "Renew For"
msgstr "續訂"

#: bulk/main/index.php:2186
msgid "New Category"
msgstr "新類別"

#: bulk/main/index.php:2211
msgid "New DNS Profile"
msgstr "新的 DNS 設定檔"

#: bulk/main/index.php:2235
msgid "New IP Address"
msgstr "新IP位址"

#: bulk/main/index.php:2259
msgid "New Registrar Account"
msgstr "新註冊商帳戶"

#: bulk/main/index.php:2286
msgid "New Web Hosting Provider"
msgstr "新的網站寄存供應商"

#: bulk/cf/step-two/index.php:400 bulk/main/index.php:2331
msgid "Notes (will be appended to current domain notes)"
msgstr "註釋（將附加到目前網域註釋中）"

#: bulk/main/index.php:2446
msgid "Add Notes"
msgstr "新增註釋"

#: bulk/main/index.php:2450 bulk/main/index.php:2454
msgid "Mark As Renewed"
msgstr "標記為已更新"

#: bulk/main/index.php:2530
msgid "Perform Bulk Action"
msgstr "執行批次操作"

#: checks.php:201
msgid "Your password should be changed for security purposes"
msgstr "出於安全目的，您應該更改密碼"

#: classes/DomainMOD/AboveCom.php:43 classes/DomainMOD/Cloudflare.php:45
#: classes/DomainMOD/DnSimple.php:47 classes/DomainMOD/DreamHost.php:43
#: classes/DomainMOD/Dynadot.php:43 classes/DomainMOD/Enom.php:51
#: classes/DomainMOD/Fabulous.php:43 classes/DomainMOD/Freenom.php:43
#: classes/DomainMOD/GoDaddy.php:43 classes/DomainMOD/InternetBs.php:43
#: classes/DomainMOD/NameBright.php:51 classes/DomainMOD/NameCom.php:79
#: classes/DomainMOD/NameSilo.php:43 classes/DomainMOD/Porkbun.php:44
#: classes/DomainMOD/ResellerClub.php:43
msgid "Unable to build API URL"
msgstr "無法建立 API URL"

#: classes/DomainMOD/Conversion.php:82
msgid "Conversion Rates updated"
msgstr "轉換率已更新"

#: classes/DomainMOD/Dashboard.php:47 domains/index.php:2109
#: domains/index.php:2113 domains/index.php:2117
msgid "View"
msgstr "看法"

#: classes/DomainMOD/Domain.php:50
msgid "Line %s contains an invalid domain"
msgstr "第 %s 行包含無效域"

#: classes/DomainMOD/DomainQueue.php:173 classes/DomainMOD/DomainQueue.php:339
msgid "Invalid Domain Registrar"
msgstr "網域註冊商無效"

#: classes/DomainMOD/DomainQueue.php:206
msgid "Domain List Queue Processed"
msgstr "網域列表佇列已處理"

#: classes/DomainMOD/DomainQueue.php:366 classes/DomainMOD/GoDaddy.php:128
#: classes/DomainMOD/NameSilo.php:122
msgid "Invalid"
msgstr "無效的"

#: classes/DomainMOD/DomainQueue.php:707 classes/DomainMOD/DomainQueue.php:719
#: classes/DomainMOD/DomainQueue.php:753
msgid "[created by queue]"
msgstr "[由隊列創建]"

#: classes/DomainMOD/DomainQueue.php:1295
msgid "Queue Processing Cleared"
msgstr "佇列處理已清除"

#: classes/DomainMOD/DomainQueue.php:1306
msgid "Queues Cleared"
msgstr "隊列已清除"

#: classes/DomainMOD/DwBuild.php:91
msgid "The Data Warehouse has been rebuilt"
msgstr "資料倉儲已重建"

#: classes/DomainMOD/DwClean.php:156
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: classes/DomainMOD/DwClean.php:157
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: classes/DomainMOD/DwClean.php:158
msgid "Expire"
msgstr "到期"

#: classes/DomainMOD/DwClean.php:159
msgid "Minimum TTL"
msgstr "最小生存時間"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:43
msgid "Created"
msgstr "已創建"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:44
msgid "Contact"
msgstr "接觸"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:46
msgid "Hosting Plan"
msgstr "託管計劃"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:47
msgid "cPanel Theme"
msgstr "c面板主題"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:52
msgid "Home"
msgstr "家"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:53
msgid "HD Quota"
msgstr "高畫質配額"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:58
msgid "POP"
msgstr "流行音樂"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:59
msgid "Lists"
msgstr "清單"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:60
msgid "Addons"
msgstr "外掛"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:61
msgid "Subdomains"
msgstr "子域"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:62
msgid "SQL"
msgstr "SQL"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:63
msgid "FTP"
msgstr "文件傳輸協定"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:64
msgid "Parked"
msgstr "停車"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:68
msgid "When"
msgstr "什麼時候"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:69
msgid "Why"
msgstr "為什麼"

#: classes/DomainMOD/Email.php:64 classes/DomainMOD/Smtp.php:68
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: classes/DomainMOD/Email.php:64 classes/DomainMOD/Notice.php:36
#: classes/DomainMOD/Smtp.php:68
msgid "To"
msgstr "到"

#: classes/DomainMOD/Email.php:64 classes/DomainMOD/Smtp.php:68
msgid "From"
msgstr "從"

#: classes/DomainMOD/Email.php:65 classes/DomainMOD/Smtp.php:69
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: classes/DomainMOD/Email.php:69 classes/DomainMOD/Smtp.php:75
msgid "Email :: SEND SUCCEEDED"
msgstr "電子郵件 :: 發送成功"

#: classes/DomainMOD/Email.php:75 classes/DomainMOD/Smtp.php:81
msgid "Email :: SEND FAILED"
msgstr "電子郵件 :: 發送失敗"

#: classes/DomainMOD/Email.php:88
msgid "Upcoming Expirations"
msgstr "即將到期"

#: classes/DomainMOD/Email.php:106
msgid "Expiration"
msgstr "到期日"

#: classes/DomainMOD/Email.php:111
msgid "Expiration Email Sent"
msgstr "已發送過期電子郵件"

#: classes/DomainMOD/Email.php:232
msgid "No Upcoming Expirations"
msgstr "沒有即將到期的"

#: classes/DomainMOD/Email.php:252
msgid "No Users Are Subscribed"
msgstr "沒有用戶訂閱"

#: classes/DomainMOD/Email.php:287 classes/DomainMOD/Email.php:296
msgid "Below is a list of all the Domains & SSL Certificates in %s that are expiring in the next %s days."
msgstr "以下是 %s 中將在接下來 %s 天到期的所有網域和 SSL 憑證的清單。"

#: classes/DomainMOD/Email.php:289 classes/DomainMOD/Email.php:297
msgid "If you would like to change the frequency of this email notification please contact your %s administrator."
msgstr "如果您想變更此電子郵件通知的頻率，請聯絡您的 %s 管理員。"

#: classes/DomainMOD/Email.php:389 classes/DomainMOD/Email.php:405
msgid "You've received this email because you're currently subscribed to receive expiration notifications from the %s installation located at"
msgstr "您收到這封電子郵件是因為您目前訂閱了來自位於以下位置的 %s 安裝的到期通知："

#: classes/DomainMOD/Email.php:389 classes/DomainMOD/Email.php:406
msgid "To unsubscribe from these notifications please visit"
msgstr "若要取消訂閱這些通知，請訪問"

#: classes/DomainMOD/Layout.php:122
msgid "Delete This"
msgstr "刪除這個"

#: classes/DomainMOD/Layout.php:123 queue/index.php:558 queue/index.php:659
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: classes/DomainMOD/Layout.php:123
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: classes/DomainMOD/Layout.php:123
msgid "Yes, Delete"
msgstr "是的，刪除"

#: classes/DomainMOD/Layout.php:151
msgid "Are you sure you want to delete %s"
msgstr "您確定要刪除 %s"

#: classes/DomainMOD/Log.php:79
msgid "Last Error"
msgstr "上次錯誤"

#: classes/DomainMOD/Maintenance.php:48
msgid "Maintenance Completed"
msgstr "維護完成"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:36
msgid "Database Upgrade Available"
msgstr "資料庫可升級"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:38
msgid "Your %s software was recently updated, so we now need to upgrade your database."
msgstr "您的 %s 軟體最近已更新，因此我們現在需要升級您的資料庫。"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:44 classes/DomainMOD/Notice.php:48
msgid "Critical Warning"
msgstr "嚴重警告"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:44 classes/DomainMOD/Notice.php:48
msgid "Please Read"
msgstr "請閱讀"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:46
msgid "If something goes wrong during the upgrade and you haven't created a backup, there may be no way to recover your data"
msgstr "如果升級過程中出現問題且您沒有建立備份，可能無法還原您的數據"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:47
msgid "You should also make a note of your current version (%s), as this may be required by the recovery process"
msgstr "您還應該記下當前版本 (%s)，因為恢復過程可能需要這樣做"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:50
msgid "Please be patient, this may take a moment. The older your current version is, the longer the upgrade will take."
msgstr "請耐心等待，這可能需要一些時間。您目前的版本越舊，升級所需的時間就越長。"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:50
msgid "Upgrade Database"
msgstr "升級資料庫"

#: classes/DomainMOD/Scheduler.php:112
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: classes/DomainMOD/Scheduler.php:112 classes/DomainMOD/Scheduler.php:115
msgid "Run Now"
msgstr "立即運行"

#: classes/DomainMOD/Scheduler.php:115
msgid "Enable"
msgstr "使能夠"

#: classes/DomainMOD/Smtp.php:68
msgid "SMTP"
msgstr "郵件傳輸協定"

#: classes/DomainMOD/Smtp.php:71
msgid "CharSet"
msgstr "字元集"

#: classes/DomainMOD/System.php:54 classes/DomainMOD/System.php:55
#: classes/DomainMOD/System.php:56
msgid "Server Software"
msgstr "伺服器軟體"

#: classes/DomainMOD/System.php:65 classes/DomainMOD/System.php:66
#: classes/DomainMOD/System.php:67 classes/DomainMOD/System.php:96
#: classes/DomainMOD/System.php:97 classes/DomainMOD/System.php:98
msgid "Pass"
msgstr "經過"

#: classes/DomainMOD/System.php:71 classes/DomainMOD/System.php:72
#: classes/DomainMOD/System.php:73 classes/DomainMOD/System.php:102
#: classes/DomainMOD/System.php:103 classes/DomainMOD/System.php:104
msgid "Fail"
msgstr "失敗"

#: classes/DomainMOD/System.php:117 classes/DomainMOD/System.php:118
msgid "PHP Extensions"
msgstr "PHP 擴充"

#: classes/DomainMOD/System.php:153 classes/DomainMOD/System.php:154
msgid "PHP Settings"
msgstr "PHP 設定"

#: classes/DomainMOD/System.php:218
msgid "Get Live Version"
msgstr "取得即時版本"

#: classes/DomainMOD/System.php:230
msgid "A new version of %s is available for download."
msgstr "%s 的新版本可供下載。"

#: classes/DomainMOD/System.php:231
msgid "Click here for upgrade instructions"
msgstr "按一下此處以取得升級說明"

#: classes/DomainMOD/System.php:266 classes/DomainMOD/System.php:281
msgid "You must be logged in to access this area"
msgstr "您必須登入才能存取該區域"

#: classes/DomainMOD/System.php:291
msgid "%s is already installed"
msgstr "%s 已安裝"

#: classes/DomainMOD/System.php:291
msgid "You should delete the %s folder"
msgstr "您應該刪除 %s 資料夾"

#: classes/DomainMOD/System.php:300
msgid "You are not authorized to perform that action"
msgstr "您無權執行該操作"

#: classes/DomainMOD/System.php:345
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: classes/DomainMOD/System.php:355
msgid "Alert"
msgstr "警報"

#: classes/DomainMOD/System.php:368 classes/DomainMOD/System.php:388
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: classes/DomainMOD/System.php:378
msgid "Attention Required"
msgstr "需要注意"

#: classes/DomainMOD/System.php:488
msgid "External IP API Call"
msgstr "外部IP API調用"

#: dashboard/index.php:124
msgid "System Totals"
msgstr "系統總計"

#: dashboard/index.php:160
msgid "Sold Domains"
msgstr "已售域名"

#: dashboard/index.php:78
msgid "Expiring in the next day"
msgid_plural "Expiring in the next %s days"
msgstr[0] "隔日到期"

#: dashboard/index.php:209 queue/index.php:122 queue/index.php:221
#: queue/index.php:577 queue/index.php:697
msgid "Processing"
msgstr "加工"

#: dashboard/index.php:218
msgid "Finished"
msgstr "完成的"

#: dashboard/index.php:236
msgid "Pending (Domains)"
msgstr "待處理（域名）"

#: dashboard/index.php:252 dashboard/index.php:330
msgid "Pending Renewals"
msgstr "待續訂"

#: dashboard/index.php:267 dashboard/index.php:344
msgid "Pending Registrations"
msgstr "待註冊"

#: dashboard/index.php:281
msgid "Pending Transfers"
msgstr "待處理的轉賬"

#: dashboard/index.php:314
msgid "Pending (SSL Certificates)"
msgstr "待定（SSL 憑證）"

#: debug/off/index.php:52 debug/on/index.php:53
msgid "Debugging Mode is %s"
msgstr "調試模式是 %s"

#: debug/off/index.php:52 debug/on/index.php:56 domains/index.php:1022
msgid "Off"
msgstr "離開"

#: debug/off/index.php:55 debug/on/index.php:56
msgid "Turn Debugging Mode"
msgstr "開啟調試模式"

#: debug/off/index.php:55 debug/on/index.php:53
msgid "On"
msgstr "在"

#: domains/add.php:107
msgid "This domain is already in %s"
msgstr "該域已在 %s 中"

#: domains/add.php:250
msgid "Domain %s added"
msgstr "已新增網域 %s"

#: domains/add.php:271
msgid "The domain format is incorrect"
msgstr "網域格式不正確"

#: domains/add.php:280 domains/edit.php:276
msgid "Choose the Registrar Account"
msgstr "選擇註冊商帳戶"

#: domains/add.php:286 domains/edit.php:282
msgid "Choose the DNS Profile"
msgstr "選擇 DNS 設定檔"

#: domains/add.php:292 domains/edit.php:288 ssl/add.php:255 ssl/edit.php:278
msgid "Choose the IP Address"
msgstr "選擇IP位址"

#: domains/add.php:298 domains/edit.php:294
msgid "Choose the Web Host"
msgstr "選擇虛擬主機"

#: domains/add.php:304 domains/edit.php:300 ssl/add.php:261 ssl/edit.php:284
msgid "Choose the Category"
msgstr "選擇類別"

#: domains/add.php:505 domains/edit.php:548 domains/index.php:752
#: ssl/edit.php:502 ssl/index.php:475
msgid "Custom Fields"
msgstr "自訂字段"

#: domains/edit.php:249
msgid "Domain %s updated"
msgstr "域 %s 已更新"

#: domains/edit.php:358
msgid "This Domain has SSL Certificates associated with it and cannot be deleted"
msgstr "該網域具有與其關聯的 SSL 證書，無法刪除"

#: domains/edit.php:385
msgid "Domain %s deleted"
msgstr "網域 %s 已刪除"

#: domains/edit.php:535 ssl/edit.php:489
msgid "View Full Notes"
msgstr "看完整註釋"

#: domains/edit.php:633
msgid "Data Warehouse Information for %s"
msgstr "%s 的資料倉儲訊息"

#: domains/index.php:86 ssl/index.php:72
msgid "The date range is invalid"
msgstr "日期範圍無效"

#: domains/index.php:142 domains/index.php:165 domains/index.php:683
#: domains/index.php:685 domains/index.php:1054 domains/index.php:1164
#: domains/index.php:1271 domains/index.php:1381 domains/index.php:1500
#: domains/index.php:1610 domains/index.php:1720 domains/index.php:1830
#: domains/index.php:1992 ssl/index.php:111 ssl/index.php:124 ssl/index.php:421
#: ssl/index.php:423 ssl/index.php:679 ssl/index.php:776 ssl/index.php:873
#: ssl/index.php:972 ssl/index.php:1074 ssl/index.php:1171 ssl/index.php:1268
#: ssl/index.php:1365 ssl/index.php:1434
msgid "Live"
msgstr "居住"

#: domains/index.php:417
msgid "domain_results"
msgstr "域結果"

#: domains/index.php:419
msgid "Domain Search Results Export"
msgstr "域名搜尋結果匯出"

#: domains/index.php:499
msgid "Segment Results"
msgstr "分部結果"

#: domains/index.php:505 domains/index.php:1022
msgid "Segment Filter"
msgstr "分段過濾器"

#: domains/index.php:511 domains/index.php:2099
msgid "Domains in Segment"
msgstr "網段中的域"

#: domains/index.php:517 domains/index.php:2102 domains/index.php:2104
msgid "Matching Domains"
msgstr "匹配域名"

#: domains/index.php:525 domains/index.php:2108
msgid "Matching But Inactive Domains"
msgstr "匹配但不活動的網域"

#: domains/index.php:535 domains/index.php:2112
msgid "Matching But Filtered Domains"
msgstr "匹配但已過濾的域"

#: domains/index.php:545 domains/index.php:2116 domains/results.php:51
#: domains/results.php:181
msgid "Missing Domains"
msgstr "缺少域名"

#: domains/index.php:554 ssl/index.php:288
msgid "Search Filters"
msgstr "搜尋過濾器"

#: domains/index.php:560 domains/index.php:1467 ssl/index.php:295
#: ssl/index.php:1045
msgid "Keyword Search"
msgstr "關鍵字搜尋"

#: domains/index.php:667 ssl/index.php:405
msgid "Expiry Date Range"
msgstr "到期日期範圍"

#: domains/index.php:685 domains/index.php:1992
msgid "Transfers"
msgstr "接送服務"

#: domains/index.php:730 ssl/index.php:458
msgid "Total Yearly Cost"
msgstr "年度總成本"

#: domains/index.php:734 domains/results.php:160
msgid "Renewal Status"
msgstr "續訂狀態"

#: domains/index.php:735 domains/results.php:161
msgid "WHOIS Status"
msgstr "WHOIS 狀態"

#: domains/index.php:742 domains/results.php:167 ssl/index.php:467
msgid "IP Address rDNS"
msgstr "IP 位址 rDNS"

#: domains/index.php:745 domains/results.php:170
msgid "Category Stakeholder"
msgstr "類別利害關係人"

#: domains/index.php:799 domains/results.php:220
msgid "Manual Renewal"
msgstr "手動續訂"

#: domains/index.php:803 domains/results.php:226
msgid "Private"
msgstr "私人的"

#: domains/index.php:805 domains/results.php:230
msgid "Public"
msgstr "民眾"

#: domains/index.php:921 domains/index.php:922 domains/index.php:923
msgid "Go"
msgstr "去"

#: domains/index.php:933
msgid "Before you can start adding domains to %s you need to add at least one domain registrar and a domain registrar account."
msgstr "在開始為 %s 新增網域之前，您需要新增至少一個網域註冊商和一個網域註冊商帳戶。"

#: domains/index.php:935
msgid "Please see the %sFirst Run%s section of the User Guide for more detailed information."
msgstr "請參閱使用者指南的%s首次運行%s部分以獲取更多詳細資訊。"

#: domains/index.php:938
msgid "Domain Registrars found"
msgstr "已找到網域註冊商"

#: domains/index.php:941
msgid "Click here to add a Domain Registrar"
msgstr "按此處新增網域註冊商"

#: domains/index.php:948
msgid "Domain Registrar Accounts found"
msgstr "找到網域名稱註冊商帳戶"

#: domains/index.php:951
msgid "Click here to add a Domain Registrar Account"
msgstr "按此處新增網域註冊商帳戶"

#: domains/index.php:956 ssl/index.php:619
msgid "Domains found"
msgstr "找到的域名"

#: domains/index.php:958
msgid "Add a domain %smanually%s, add domains using the %sDomain Queue%s, or see the %sAdding Domains%s section of the User Guide for more options."
msgstr "%s手動%s新增網域，使用%s網域佇列%s新增網域，或參閱使用者指南的%s新增網域%s部分以了解更多選項。"

#: domains/index.php:1009 ssl/index.php:650
msgid "Advanced Filtering"
msgstr "進階過濾"

#: domains/index.php:1474 ssl/index.php:1047
msgid "Reset Filters"
msgstr "重置過濾器"

#: domains/index.php:1992
msgid "Live Domains"
msgstr "即時域名"

#: domains/index.php:2058 ssl/index.php:1473
msgid "Expiring Between"
msgstr "到期時間之間"

#: domains/index.php:1472 ssl/index.php:1046
msgid "Apply Filters"
msgstr "應用過濾器"

#: domains/index.php:2127 ssl/index.php:1488
msgid "Raw List"
msgstr "原始列表"

#: domains/index.php:2186 domains/index.php:2188 ssl/index.php:1505
msgid "Expiry"
msgstr "到期日"

#: domains/index.php:2206 domains/index.php:2208 settings/display/index.php:298
#: settings/display/index.php:335 ssl/index.php:1510
msgid "Fee"
msgstr "費用"

#: domains/index.php:2296 domains/index.php:2298 queue/index.php:656
msgid "IP"
msgstr "智慧財產"

#: domains/index.php:2393
msgid "Inactive Domain"
msgstr "非活動域"

#. The character(s) representing the translation of "Pending Transfer"
#: domains/index.php:2395
msgid "Pending Transfer Characters"
msgstr "待轉移字符"

#. The character(s) representing the translation of  "Pending Renewal"
#: domains/index.php:2397 ssl/index.php:1575
msgid "Pending Renewal Characters"
msgstr "待續訂角色"

#. The character(s) representing the translation of  "Pending Other"
#: domains/index.php:2399 ssl/index.php:1577
msgid "Pending Other Characters"
msgstr "待處理的其他字符"

#. The character(s) representing the translation of  "Pending Registration"
#: domains/index.php:2401 ssl/index.php:1579
msgid "Pending Registration Characters"
msgstr "待註冊字符"

#. The character(s) representing the translation of  "Sold"
#: domains/index.php:2403
msgid "Pending Sold Characters"
msgstr "待售角色"

#: domains/index.php:2407
msgid "Private WHOIS Registration"
msgstr "私人 WHOIS 註冊"

#. The character(s) representing the translation of  "Private WHOIS"
#: domains/index.php:2407
msgid "Private WHOIS Characters"
msgstr "私人 WHOIS 字符"

#: domains/index.php:2558 ssl/index.php:1718
msgid "Your search returned zero results."
msgstr "您的搜尋會傳回零結果。"

#: domains/notes.php:57
msgid "Domain Notes (%s)"
msgstr "域註釋 (%s)"

#: domains/notes.php:70 ssl/notes.php:70
msgid "Notes For %s"
msgstr "%s 的註釋"

#: domains/results.php:47 domains/results.php:141
msgid "Inactive Domains"
msgstr "非活動域"

#: domains/results.php:49 domains/results.php:145
msgid "Filtered Domains"
msgstr "過濾域名"

#: domains/results.php:122
msgid "segment_results_inactive"
msgstr "分段結果非活動"

#: domains/results.php:126
msgid "segment_results_filtered"
msgstr "分段結果過濾"

#: domains/results.php:130
msgid "segment_results_missing"
msgstr "分段結果缺失"

#: domains/results.php:211
msgid "ERROR -- PROBLEM WITH CODE IN RESULTS.PHP"
msgstr "錯誤－RESULTS.PHP 中的程式碼有問題"

#: domains/results.php:300
msgid "The below domains are in the segment %s, and they are stored in your %s database, but they are currently marked as inactive."
msgstr "以下網域位於段 %s 中，它們儲存在您的 %s 資料庫中，但它們目前被標記為非活動狀態。"

#: domains/results.php:302
msgid "The below domains are in the segment %s, and they are stored in your %s database, but they were filtered out based on your search criteria."
msgstr "以下網域位於段 %s 中，它們儲存在您的 %s 資料庫中，但已根據您的搜尋條件過濾掉。"

#: domains/results.php:304
msgid "The below domains are in the segment %s, and they are not in your %s database."
msgstr "以下網域位於段 %s 中，但它們不在您的 %s 資料庫中。"

#: domains/results.php:309 domains/results.php:311 domains/results.php:313
msgid "Export Results"
msgstr "匯出結果"

#: index.php:125
msgid "Login Failed"
msgstr "登入失敗"

#: index.php:137
msgid "Enter your username & password"
msgstr "輸入您的使用者名稱和密碼"

#: index.php:141
msgid "Enter your username"
msgstr "輸入您的用戶名"

#: index.php:142
msgid "Enter your password"
msgstr "輸入您的密碼"

#: index.php:171
msgid "Demo Username"
msgstr "演示用戶名"

#: index.php:172
msgid "Demo Password"
msgstr "演示密碼"

#: index.php:212
msgid "Forgot your Password"
msgstr "忘記密碼了嗎"

#: bulk/cf/step-one/index.php:94 bulk/index.php:115 bulk/main/index.php:1998
#: install/currency/index.php:241 install/email-admin/index.php:92
#: install/requirements/index.php:64 install/timezone/index.php:591
#: queue/add/step-one/index.php:102
msgid "Next Step"
msgstr "下一步"

#: install/email-admin/index.php:58
msgid "Please enter and confirm the administrator email address"
msgstr "請輸入並確認管理員電子郵件地址"

#: install/email-admin/index.php:62
msgid "The administrator email addresses didn't match"
msgstr "管理員電子郵件地址不符"

#: install/email-admin/index.php:83
msgid "This email address will be used for the first administrator account, which will be created during the installation process."
msgstr "該電子郵件地址將用於第一個管理員帳戶，該帳戶將在安裝過程中建立。"

#: install/email-admin/index.php:87 install/email-system/index.php:98
msgid "Enter Email"
msgstr "輸入電子郵件"

#: install/email-admin/index.php:88 install/email-system/index.php:99
msgid "Confirm Email"
msgstr "確認電子郵件"

#: bulk/cf/step-one/index.php:92 bulk/cf/step-two/index.php:404
#: bulk/cf/step-two/index.php:415 bulk/main/index.php:2438
#: bulk/main/index.php:2541 install/currency/index.php:239
#: install/email-admin/index.php:90 install/email-system/index.php:101
#: install/requirements/index.php:63 install/timezone/index.php:589
#: queue/add/step-two/index.php:503
msgid "Go Back"
msgstr "回去"

#: install/language/index.php:86
msgid "Begin Installation"
msgstr "開始安裝"

#: install/email-system/index.php:69
msgid "Please enter and confirm the system email address"
msgstr "請輸入並確認系統信箱地址"

#: install/email-system/index.php:73
msgid "The system email addresses didn't match"
msgstr "系統電子郵件地址不符"

#: install/email-system/index.php:94
msgid "This email address will be used in various locations by the system, such as the FROM address when expiration emails are sent to users."
msgstr "系統將在各個位置使用此電子郵件地址，例如向使用者發送過期電子郵件時的 FROM 地址。"

#: install/go.php:44
msgid "Administrator"
msgstr "行政人員"

#: install/go.php:47
msgid "[no category]"
msgstr "[無類別]"

#: install/go.php:48
msgid "[no stakeholder]"
msgstr "[無利害關係人]"

#: install/go.php:49
msgid "[no hosting]"
msgstr "[無託管]"

#: install/go.php:50
msgid "[no owner]"
msgstr "[無主人]"

#: install/go.php:51
msgid "[no dns]"
msgstr "[無網域解析]"

#: install/go.php:52
msgid "[no ip address]"
msgstr "[沒有IP位址]"

#: install/go.php:55
msgid "Web Server SSL/TLS Certificate"
msgstr "Web 伺服器 SSL/TLS 憑證"

#: install/go.php:56
msgid "S/MIME and Authentication Certificate"
msgstr "S/MIME 和身份驗證證書"

#: install/go.php:57
msgid "Object Code Signing Certificate"
msgstr "目標程式碼簽署證書"

#: install/go.php:58
msgid "Digital ID"
msgstr "數位身分證"

#: install/go.php:61
msgid "Domain Queue Processing"
msgstr "域佇列處理"

#: install/go.php:64
msgid "System Cleanup"
msgstr "系統清理"

#: install/go.php:65
msgid "Check For New Version"
msgstr "檢查新版本"

#: install/go.php:66
msgid "Data Warehouse Build"
msgstr "資料倉儲建構"

#: install/go.php:1251
msgid "%s has been successfully installed and you should now delete the %s folder"
msgstr "%s 已成功安裝，您現在應該刪除 %s 資料夾"

#: install/go.php:1251
msgid "The default username and password are %s, and you'll be prompted to change the password after logging in"
msgstr "預設使用者名稱和密碼為%s，登入後系統會提示您變更密碼"

#: install/language/index.php:66
msgid "We've tried our best to automatically determine your language, but if for some reason we were wrong, please select it below."
msgstr "我們已盡力自動確定您的語言，但如果由於某種原因我們出錯，請在下面選擇。"

#: install/requirements/index.php:52
msgid "The first thing we need to do is check to see if your web server meets the software's requirements."
msgstr "我們需要做的第一件事是檢查您的網頁伺服器是否符合軟體的要求。"

#: install/requirements/index.php:54
msgid "All of the below items should say %s or %s. If they don't, you still may be able to install %s, but certain features might not work completely."
msgstr "以下所有項目應顯示 %s 或 %s。如果不這樣做，您仍然可以安裝 %s，但某些功能可能無法完全運作。"

#: install/requirements/index.php:56
msgid "If any of the items say %s or %s, we recommend you install and/or update the appropriate software so that all of the requirements are met."
msgstr "如果任何一項顯示 %s 或 %s，我們建議您安裝和/或更新適當的軟體，以滿足所有要求。"

#: invalid.php:46
msgid "The page you're trying to access is invalid."
msgstr "您嘗試造訪的頁面無效。"

#: invalid.php:48
msgid "Go home"
msgstr "回家吧"

#: maintenance/update-domain-fees.php:47
msgid "Domain Fees updated"
msgstr "域名費用已更新"

#: maintenance/update-ssl-fees.php:47
msgid "SSL Certificate Fees updated"
msgstr "SSL 憑證費用已更新"

#: queue/add/step-one/index.php:59 queue/add/step-two/index.php:107
#: queue/add/step-two/index.php:213 queue/add/step-two/index.php:298
msgid "Please choose the registrar account"
msgstr "請選擇註冊商帳戶"

#: queue/add/step-two/index.php:151
msgid "Registrar Account Added To Domain List Queue"
msgstr "註冊商帳戶已新增至網域清單佇列"

#: queue/add/step-two/index.php:208
msgid "Either the registrar associated with this account doesn't have API support, or you haven't yet updated the registrar to indicate API support."
msgstr "與此帳戶關聯的註冊商沒有 API 支持，或者您尚未更新註冊商以表示 API 支援。"

#: queue/add/step-two/index.php:209
msgid "Please check the %sregistrar%s and try again."
msgstr "請檢查 %sregistrar%s 並重試。"

#: queue/add/step-two/index.php:214 queue/add/step-two/index.php:247
msgid "Enter the list of domains to add to the queue"
msgstr "輸入要新增到佇列的網域列表"

#: queue/add/step-two/index.php:297
msgid "At least one of the domains you entered is already in the domain queue."
msgstr "您輸入的網域中至少有一個已在網域佇列中。"

#: queue/add/step-two/index.php:354 queue/index.php:116 queue/index.php:571
msgid "Domains Added To Queue"
msgstr "新增到隊列的域"

#: queue/add/step-one/index.php:73
msgid "Domain Queue & API Prerequisites"
msgstr "域隊列和 API 先決條件"

#: queue/add/step-one/index.php:74
msgid "Before you can add domains to %s using the Domain Queue you must first do the following"
msgstr "在使用網域佇列將網域新增至 %s 之前，您必須先執行下列操作"

#: queue/add/step-one/index.php:76
msgid "Ensure that the registrar has an API and that your account has been granted access to it"
msgstr "確保註冊商有 API 並且您的帳戶已被授予存取權限"

#: queue/add/step-one/index.php:77
msgid "Enable API Support on the %sregistrar asset%s"
msgstr "在 %s註冊商資產%s 上啟用 API 支持"

#: queue/add/step-one/index.php:78
msgid "Save the required API credentials with the %sregistrar account asset%s"
msgstr "使用 %s註冊商帳戶資產%s 儲存所需的 API 憑證"

#: queue/add/step-one/index.php:93
msgid "Choose the Registrar Account to import"
msgstr "選擇要匯入的註冊商帳戶"

#: queue/add/step-two/index.php:395
msgid "%s requires the following credentials in order to use their API. These credentials must to be saved with the %sregistrar account asset%s."
msgstr "%s 需要以下憑證才能使用其 API。這些憑證必須與 %s註冊商帳戶資產%s 一起保存。"

#: queue/add/step-two/index.php:399
msgid "Click Here to Enter"
msgstr "點擊此處進入"

#: queue/add/step-two/index.php:491
msgid "Domain List"
msgstr "域名列表"

#: queue/add/step-two/index.php:493
msgid "The %s API has a domain list feature, so you don't even have to supply a list of the domains you want to import, %s will retrieve them for you automatically."
msgstr "%s API 具有網域列表功能，因此您甚至不必提供要匯入的網域列表，%s 會自動為您擷取它們。"

#: queue/add/step-two/index.php:495
msgid "Optional"
msgstr "選修的"

#: queue/index.php:89
msgid "domain_list_queue"
msgstr "網域列表佇列"

#: queue/index.php:91 queue/index.php:548
msgid "Domain List Queue"
msgstr "網域列表佇列"

#: queue/index.php:98 queue/index.php:166
msgid "Registrar (API)"
msgstr "註冊商（API）"

#: queue/index.php:99 queue/index.php:167
msgid "Registrar (Name)"
msgstr "登記員（姓名）"

#: queue/index.php:101 queue/index.php:169
msgid "Account Username"
msgstr "帳戶用戶名"

#: queue/index.php:102 queue/index.php:555
msgid "Domain Count"
msgstr "域名數量"

#: queue/index.php:103 queue/index.php:179
msgid "Ready To Import"
msgstr "準備導入"

#: queue/index.php:104 queue/index.php:183
msgid "Copied To History"
msgstr "複製到歷史記錄"

#: queue/index.php:105 queue/index.php:184 queue/index.php:556
#: queue/index.php:657
msgid "Added By"
msgstr "添加者"

#: queue/index.php:156
msgid "domain_queue"
msgstr "域隊列"

#: queue/index.php:173
msgid "IP Address (Name)"
msgstr "IP 位址（名稱）"

#: queue/index.php:174
msgid "IP Address (IP)"
msgstr "IP位址（IP）"

#: queue/index.php:177
msgid "Auto Renew"
msgstr "自動續訂"

#: queue/index.php:180
msgid "Already in Domains"
msgstr "已經在域中"

#: queue/index.php:181
msgid "Already in Queue"
msgstr "已經在隊列中"

#: queue/index.php:182 queue/index.php:209 queue/index.php:685
msgid "Invalid Domain"
msgstr "無效域名"

#: queue/index.php:186
msgid "Domain ID"
msgstr "網域ID"

#: queue/index.php:199 queue/index.php:675
msgid "Already in %s"
msgstr "已經在 %s"

#: queue/index.php:204 queue/index.php:680
msgid "Already in Domain Queue"
msgstr "已在域佇列中"

#: queue/index.php:213 queue/index.php:689
msgid "Successfully Imported"
msgstr "導入成功"

#: queue/index.php:434
msgid "Are you sure you want to clear completed items from the queue?"
msgstr "您確定要從佇列中清除已完成的項目嗎？"

#: queue/index.php:435
msgid "Before clearing the queue you should review the results to make sure that everything is correct."
msgstr "在清除佇列之前，您應該檢查結果以確保一切正確。"

#: queue/index.php:436
msgid "YES, REALLY CLEAR COMPLETED ITEMS FROM THE QUEUE"
msgstr "是的，非常清楚隊列中已完成的項目"

#: queue/index.php:444
msgid "Completed items cleared from the queue"
msgstr "從佇列中清除已完成的項目"

#: queue/index.php:453
msgid "Are you sure you want to delete this Domain List from the Queue?"
msgstr "您確定要從佇列中刪除此網域清單嗎？"

#: queue/index.php:454
msgid "YES, REALLY DELETE THIS DOMAIN LIST FROM THE QUEUE"
msgstr "是的，確實從佇列中刪除此網域列表"

#: queue/index.php:466
msgid "Domain List deleted from Queue"
msgstr "網域清單已從佇列中刪除"

#: queue/index.php:475
msgid "Are you sure you want to delete this Domain from the Queue?"
msgstr "您確定要從佇列中刪除該網域嗎？"

#: queue/index.php:476
msgid "YES, REALLY DELETE THIS DOMAIN FROM THE QUEUE"
msgstr "是的，確實從佇列中刪除該網域"

#: queue/index.php:490
msgid "Domain deleted from Queue"
msgstr "網域已從佇列中刪除"

#: queue/index.php:515
msgid "The Queue Is Currently Processing"
msgstr "隊列目前正在處理"

#: queue/index.php:519
msgid "The Domain Queue relies on your domain registrar's API to import your domains, so they must have an API and support for it must be built into %s."
msgstr "網域佇列依賴您的網域註冊商的 API 來匯入您的網域，因此它們必須有一個 API，並且必須將其支援內建到 %s 中。"

#: queue/index.php:521
msgid "For more information please see the %sDomain Queue information page%s"
msgstr "有關詳細信息，請參閱 %s域隊列資訊頁%s"

#: queue/index.php:527
msgid "Clear Completed"
msgstr "清除已完成"

#: queue/index.php:529
msgid "More Info"
msgstr "更多資訊"

#: queue/index.php:533
msgid "Export Lists"
msgstr "導出列表"

#: queue/index.php:538
msgid "Export Domains"
msgstr "匯出域名"

#: queue/index.php:557 queue/index.php:658
msgid "Added"
msgstr "額外"

#: queue/intro.php:48
msgid "The Domain Queue allows you to use your domain registrar's API to automatically import the details of your domains, such as expiry date and DNS servers, which are then added to your main %s database along with your domains."
msgstr "網域佇列可讓您使用網域註冊商的 API 自動匯入網域的詳細信息，例如到期日和 DNS 伺服器，然後將其與網域一起新增到您的主 %s 資料庫中。"

#: queue/intro.php:49
msgid "All you have to do is choose the registrar account, supply a list of domains, and the rest of the work is done for you. Depending on the registrar, you may not even have to supply the list of domains."
msgstr "您所要做的就是選擇註冊商帳戶，提供網域列表，剩下的工作就會為您完成。根據註冊商的不同，您甚至可能不需要提供網域清單。"

#: queue/intro.php:51
msgid "If you use a registrar that isn't already supported, and they have an API, send us an email at %s and we'll see what we can do about adding it."
msgstr "如果您使用的註冊商尚未受支持，並且他們有 API，請向我們發送電子郵件至 %s，我們將了解如何添加它。"

#: queue/intro.php:69
msgid "Currently Supported Registrars"
msgstr "目前支援的註冊商"

#: queue/intro.php:71
msgid "In order to use the Domain Queue you must setup the cron job that comes with %s."
msgstr "為了使用網域佇列，您必須設定 %s 附帶的 cron 作業。"

#: queue/intro.php:72
msgid "For more information please see the %sUser Guide%s."
msgstr "有關詳細信息，請參閱%s用戶指南%s。"

#: raw.php:42
msgid "Domains (Raw List)"
msgstr "網域名稱（原始清單）"

#: raw.php:47
msgid "SSL Certificates (Raw List)"
msgstr "SSL 憑證（原始清單）"

#: reporting/domains/cost-by-category.php:58
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:58 reporting/domains/cost-by-host.php:58
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:58
#: reporting/domains/cost-by-month.php:58
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:58
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:58
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:58 reporting/ssl/cost-by-category.php:58
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:58 reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:58
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:58 reporting/ssl/cost-by-provider.php:58
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:58
msgid "The end date proceeds the start date"
msgstr "結束日期先於開始日期"

#: reporting/domains/cost-by-category.php:112
msgid "domain_cost_by_category_report_all"
msgstr "按類別報告的網域成本"

#: reporting/domains/cost-by-category.php:117
msgid "domain_cost_by_category_report"
msgstr "按類別報告的網域成本"

#: reporting/domains/cost-by-category.php:156
#: reporting/domains/cost-by-category.php:213
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:156 reporting/domains/cost-by-dns.php:214
#: reporting/domains/cost-by-host.php:157
#: reporting/domains/cost-by-host.php:214
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:158
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:219
#: reporting/domains/cost-by-month.php:153
#: reporting/domains/cost-by-month.php:270
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:156
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:213
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:161
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:165
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:265
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:269
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:154 reporting/domains/cost-by-tld.php:211
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:156
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:213 reporting/ssl/cost-by-domain.php:156
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:213
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:158
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:219 reporting/ssl/cost-by-month.php:153
#: reporting/ssl/cost-by-month.php:270 reporting/ssl/cost-by-owner.php:156
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:215 reporting/ssl/cost-by-provider.php:163
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:167
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:267
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:271 reporting/ssl/cost-by-type.php:156
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:213
msgid "Cost"
msgstr "成本"

#: reporting/domains/cost-by-category.php:158
#: reporting/domains/cost-by-category.php:215
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:158 reporting/domains/cost-by-dns.php:216
#: reporting/domains/cost-by-host.php:158
#: reporting/domains/cost-by-host.php:215
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:160
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:221
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:158
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:215
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:163
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:167
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:267
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:271
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:156 reporting/domains/cost-by-tld.php:213
msgid "Per Domain"
msgstr "每個域"

#: reporting/domains/cost-by-category.php:243
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:246 reporting/domains/cost-by-host.php:243
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:253
#: reporting/domains/cost-by-month.php:374
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:243
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:357
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:241
#: reporting/dw/potential-problems.php:239
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:243 reporting/ssl/cost-by-domain.php:243
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:251 reporting/ssl/cost-by-month.php:374
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:245 reporting/ssl/cost-by-provider.php:365
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:243
msgid "No results."
msgstr "沒有結果。"

#: reporting/domains/cost-by-dns.php:112
msgid "domain_cost_by_dns_report_all"
msgstr "網域成本按 dns_report_all"

#: reporting/domains/cost-by-dns.php:117
msgid "domain_cost_by_dns_report"
msgstr "網域成本（按 dns 報告）"

#: reporting/domains/cost-by-host.php:112
msgid "domain_cost_by_web_host_report_all"
msgstr "網域成本按網站主機報告全部"

#: reporting/domains/cost-by-host.php:117
msgid "domain_cost_by_web_host_report"
msgstr "按網站主機報告的網域成本"

#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:112
msgid "domain_cost_by_ip_address_report_all"
msgstr "以 IP 位址報告全部的網域成本"

#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:117
msgid "domain_cost_by_ip_address_report"
msgstr "按 IP 位址報告的網域成本"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:108
msgid "domain_cost_by_month_report_all"
msgstr "域成本按月報告全部"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:113
msgid "domain_cost_by_month_report"
msgstr "域成本按月報告"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:152
#: reporting/domains/cost-by-month.php:269 reporting/ssl/cost-by-month.php:152
#: reporting/ssl/cost-by-month.php:269
msgid "Month"
msgstr "月"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:154
#: reporting/domains/cost-by-month.php:271 reporting/ssl/cost-by-month.php:154
#: reporting/ssl/cost-by-month.php:271
msgid "By Year"
msgstr "按年份"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:191
#: reporting/domains/cost-by-month.php:306 reporting/ssl/cost-by-month.php:191
msgid "January"
msgstr "一月"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:192
#: reporting/domains/cost-by-month.php:307 reporting/ssl/cost-by-month.php:192
msgid "February"
msgstr "二月"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:193
#: reporting/domains/cost-by-month.php:308 reporting/ssl/cost-by-month.php:193
msgid "March"
msgstr "行進"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:194
#: reporting/domains/cost-by-month.php:309 reporting/ssl/cost-by-month.php:194
msgid "April"
msgstr "四月"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:195
#: reporting/domains/cost-by-month.php:310 reporting/ssl/cost-by-month.php:195
msgid "May"
msgstr "可能"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:196
#: reporting/domains/cost-by-month.php:311 reporting/ssl/cost-by-month.php:196
msgid "June"
msgstr "六月"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:197
#: reporting/domains/cost-by-month.php:312 reporting/ssl/cost-by-month.php:197
msgid "July"
msgstr "七月"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:198
#: reporting/domains/cost-by-month.php:313 reporting/ssl/cost-by-month.php:198
msgid "August"
msgstr "八月"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:199
#: reporting/domains/cost-by-month.php:314 reporting/ssl/cost-by-month.php:199
msgid "September"
msgstr "九月"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:200
#: reporting/domains/cost-by-month.php:315 reporting/ssl/cost-by-month.php:200
msgid "October"
msgstr "十月"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:201
#: reporting/domains/cost-by-month.php:316 reporting/ssl/cost-by-month.php:201
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:202
#: reporting/domains/cost-by-month.php:317 reporting/ssl/cost-by-month.php:202
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: reporting/domains/cost-by-owner.php:112
msgid "domain_cost_by_owner_report_all"
msgstr "域成本（按所有者報告全部）"

#: reporting/domains/cost-by-owner.php:117
msgid "domain_cost_by_owner_report"
msgstr "按所有者報告的網域成本"

#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:117
msgid "domain_cost_by_registrar_report_all"
msgstr "網域成本（按註冊商報告全部）"

#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:122
msgid "domain_cost_by_registrar_report"
msgstr "註冊商報告的網域成本"

#: reporting/domains/cost-by-tld.php:110
msgid "domain_cost_by_tld_report_all"
msgstr "按_tld_report_all 劃分的域成本"

#: reporting/domains/cost-by-tld.php:115
msgid "domain_cost_by_tld_report"
msgstr "以 tld_report 計算的域成本"

#: reporting/domains/registrar-fees.php:84
msgid "registrar_fee_report_all"
msgstr "註冊商費用報告全部"

#: reporting/domains/registrar-fees.php:88
msgid "registrar_fee_report_active"
msgstr "registrar_fee_report_active"

#: reporting/domains/registrar-fees.php:99
msgid "All Registrar Fees"
msgstr "所有註冊商費用"

#: reporting/domains/registrar-fees.php:103
msgid "Active Registrar Fees"
msgstr "活躍註冊商費用"

#: reporting/domains/registrar-fees.php:198 reporting/ssl/provider-fees.php:190
msgid "Active Only"
msgstr "僅活動"

#: reporting/domains/registrar-fees.php:215
msgid "Last Updated"
msgstr "最後更新"

#: reporting/dw/potential-problems.php:71
msgid "dw_potential_problems_report"
msgstr "dw_潛在問題_報告"

#: reporting/dw/potential-problems.php:86
#: reporting/dw/potential-problems.php:154
msgid "Accounts without a DNS Zone (%s)"
msgstr "沒有 DNS 區域的帳號 (%s)"

#: reporting/dw/potential-problems.php:101
msgid "DNS Zones without an Account (%s)"
msgstr "沒有帳戶的 DNS 區域 (%s)"

#: reporting/dw/potential-problems.php:116
msgid "Suspended Accounts (%s)"
msgstr "暫停的帳戶 (%s)"

#: reporting/index.php:49
msgid "Before running any reports you should %supdate the conversion rates%s."
msgstr "在運行任何報告之前，您應該%s更新轉換率%s。"

#: reporting/index.php:53
msgid "Domain Reports"
msgstr "領域報告"

#: reporting/index.php:54 reporting/index.php:66
msgid "Cost by Category"
msgstr "按類別劃分的成本"

#: reporting/index.php:55
msgid "Cost by DNS Profile"
msgstr "按 DNS 設定檔劃分的成本"

#: reporting/index.php:56 reporting/index.php:68
msgid "Cost by IP Address"
msgstr "以 IP 位址計算的費用"

#: reporting/index.php:57 reporting/index.php:69
msgid "Cost by Month"
msgstr "每月費用"

#: reporting/index.php:58 reporting/index.php:70
msgid "Cost by Owner"
msgstr "業主成本"

#: reporting/index.php:59
msgid "Cost by Registrar"
msgstr "註冊商費用"

#: reporting/index.php:60
msgid "Cost by TLD"
msgstr "按 TLD 劃分的成本"

#: reporting/index.php:61
msgid "Cost by Web Host"
msgstr "虛擬主機費用"

#: reporting/index.php:62
msgid "Registrar Fees"
msgstr "註冊服務商費用"

#: reporting/index.php:65
msgid "SSL Certificate Reports"
msgstr "SSL 憑證報告"

#: reporting/index.php:67
msgid "Cost by Domain"
msgstr "按領域劃分的成本"

#: reporting/index.php:71
msgid "Cost by Provider"
msgstr "提供者成本"

#: reporting/index.php:72
msgid "Cost by Type"
msgstr "按類型劃分的成本"

#: reporting/index.php:73
msgid "Provider Fees"
msgstr "提供者費用"

#: reporting/index.php:77
msgid "Data Warehouse Reports"
msgstr "資料倉儲報告"

#: reporting/index.php:78
msgid "Potential Problems"
msgstr "潛在問題"

#: reporting/ssl/cost-by-category.php:112
msgid "ssl_cost_by_category_report_all"
msgstr "ssl_cost_by_category_report_all"

#: reporting/ssl/cost-by-category.php:117
msgid "ssl_cost_by_category_report"
msgstr "ssl_cost_by_category_report"

#: reporting/ssl/cost-by-category.php:158
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:215 reporting/ssl/cost-by-domain.php:158
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:215
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:160
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:221 reporting/ssl/cost-by-owner.php:158
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:217 reporting/ssl/cost-by-provider.php:165
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:169
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:269
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:273 reporting/ssl/cost-by-type.php:158
msgid "Per Cert"
msgstr "每個證書"

#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:112
msgid "ssl_cost_by_domain_report_all"
msgstr "ssl_cost_by_domain_report_all"

#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:117
msgid "ssl_cost_by_domain_report"
msgstr "ssl_cost_by_domain_報告"

#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:112
msgid "ssl_cost_by_ip_address_report_all"
msgstr "ssl_cost_by_ip_address_report_all"

#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:117
msgid "ssl_cost_by_ip_address_report"
msgstr "ssl_cost_by_ip_address_report"

#: reporting/ssl/cost-by-month.php:58
msgid "The ending date proceeds the starting date"
msgstr "結束日期先於開始日期"

#: reporting/ssl/cost-by-month.php:108
msgid "ssl_cost_by_month_report_all"
msgstr "ssl_cost_by_month_report_all"

#: reporting/ssl/cost-by-month.php:113
msgid "ssl_cost_by_month_report"
msgstr "ssl_cost_by_month_report"

#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:112
msgid "ssl_cost_by_owner_report_all"
msgstr "ssl_cost_by_owner_report_all"

#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:117
msgid "ssl_cost_by_owner_report"
msgstr "ssl_cost_by_owner_report"

#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:119
msgid "ssl_cost_by_provider_report_all"
msgstr "ssl_cost_by_provider_report_all"

#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:124
msgid "ssl_cost_by_provider_report"
msgstr "ssl_cost_by_provider_report"

#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:166
msgid "Provider Account"
msgstr "提供者帳戶"

#: reporting/ssl/cost-by-type.php:112
msgid "ssl_cost_by_type_report_all"
msgstr "ssl_cost_by_type_report_all"

#: reporting/ssl/cost-by-type.php:117
msgid "ssl_cost_by_type_report"
msgstr "ssl_cost_by_type_report"

#: reporting/ssl/cost-by-type.php:215
msgid "Pert Cert"
msgstr "珀特證書"

#: reporting/ssl/provider-fees.php:86
msgid "ssl_provider_fee_report_all"
msgstr "ssl_provider_fee_report_all"

#: reporting/ssl/provider-fees.php:90
msgid "ssl_provider_fee_report_active"
msgstr "ssl_provider_fee_report_active"

#: reporting/ssl/provider-fees.php:101
msgid "All SSL Provider Fees"
msgstr "所有 SSL 提供者費用"

#: reporting/ssl/provider-fees.php:105
msgid "Active SSL Provider Fees"
msgstr "活躍 SSL 提供者費用"

#: reporting/ssl/provider-fees.php:114 ssl/add.php:353 ssl/edit.php:432
msgid "Certificate Type"
msgstr "證書類型"

#: reporting/ssl/provider-fees.php:205
msgid "Last Update"
msgstr "最後更新"

#: reset.php:44 reset.php:138
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: reset.php:63
msgid "If there's a matching username or email address your new password will been emailed to you."
msgstr "如果有匹配的使用者名稱或電子郵件地址，您的新密碼將透過電子郵件發送給您。"

#: reset.php:106
msgid "Enter your username or email address"
msgstr "輸入您的使用者名稱或電子郵件地址"

#: reset.php:125
msgid "Username or Email Address"
msgstr "使用者名稱或電子郵件地址"

#: segments/add.php:106 segments/edit.php:113
msgid "invalid domain"
msgstr "無效域名"

#: segments/add.php:174 segments/edit.php:218
msgid "Enter the Segment name"
msgstr "輸入段名稱"

#: segments/add.php:177 segments/edit.php:219
msgid "Enter the Segment"
msgstr "輸入段"

#: segments/add.php:194 segments/edit.php:304
msgid "Segment Name"
msgstr "段名稱"

#: segments/add.php:195 segments/edit.php:305
msgid "Segment Domains (one per line)"
msgstr "段域（每行一個）"

#: segments/edit.php:195
msgid "Segment %s update"
msgstr "段 %s 更新"

#: segments/edit.php:273
msgid "Segment %s deleted"
msgstr "段 %s 已刪除"

#: segments/edit.php:309
msgid "Update Segment"
msgstr "更新段"

#: segments/edit.php:311 segments/index.php:82 segments/index.php:96
#: segments/index.php:133
msgid "Segment"
msgstr "部分"

#: segments/index.php:86
msgid "segment_list"
msgstr "段列表"

#: segments/index.php:102 segments/index.php:138
msgid "Number of Domains in Segment"
msgstr "網段中的域數量"

#: segments/index.php:115
msgid "Total Number of Segments"
msgstr "段總數"

#: segments/index.php:121
msgid "Total Number of Domains"
msgstr "域名總數"

#: segments/index.php:144
msgid "Update Time"
msgstr "更新時間"

#: segments/index.php:207
msgid "Segments are lists of domains that can be used to help filter and manage your %sdomain results%s."
msgstr "分段是網域列表，可用於協助過濾和管理您的%s網域結果%s。"

#: segments/index.php:209
msgid "Segment filters will tell you which domains match with domains that are saved in %s, as well as which domains don't match, and you can easily view and export the results."
msgstr "分段過濾器將告訴您哪些網域與保存在 %s 中的網域匹配，以及哪些網域不匹配，並且您可以輕鬆查看和匯出結果。"

#: segments/index.php:222
msgid "You don't currently have any Segments."
msgstr "您目前沒有任何分段。"

#: segments/index.php:232
msgid "Count"
msgstr "數數"

#: settings/defaults/index.php:60
msgid "Your Defaults were updated"
msgstr "您的預設值已更新"

#: settings/defaults/index.php:324
msgid "Update User Defaults"
msgstr "更新用戶預設值"

#: settings/display/index.php:216
msgid "Display Settings updated"
msgstr "顯示設定已更新"

#: settings/display/index.php:225
msgid "Enter the default number of domains to display"
msgstr "輸入要顯示的預設域數"

#: settings/display/index.php:226
msgid "Enter the default number of SSL certificates to display"
msgstr "輸入要顯示的預設 SSL 憑證數量"

#: settings/display/index.php:287
msgid "Main Domain Page"
msgstr "主域頁面"

#: settings/display/index.php:294
msgid "Number of domains per page"
msgstr "每頁域名數量"

#: settings/display/index.php:296 settings/display/index.php:333
msgid "Columns to Display"
msgstr "要顯示的列"

#: settings/display/index.php:309
msgid "Custom Domain Fields to Display"
msgstr "要顯示的自訂域字段"

#: settings/display/index.php:324
msgid "Main SSL Certificate Page"
msgstr "SSL 憑證主頁"

#: settings/display/index.php:331
msgid "Number of SSL certificates per page"
msgstr "每頁 SSL 憑證數量"

#: settings/display/index.php:345
msgid "Custom SSL Fields to Display"
msgstr "要顯示的自訂 SSL 字段"

#: settings/display/index.php:360
msgid "Asset Management Pages"
msgstr "資產管理頁面"

#: settings/display/index.php:361
msgid "Display inactive Assets"
msgstr "顯示非活動資產"

#: settings/display/index.php:364
msgid "Display intro page"
msgstr "顯示介紹頁面"

#: settings/display/index.php:370
msgid "Update Display Settings"
msgstr "更新顯示設定"

#: settings/password/index.php:72
msgid "Your password could not be updated"
msgstr "您的密碼無法更新"

#: settings/password/index.php:73 settings/profile/index.php:73
msgid "If the problem persists please contact your administrator"
msgstr "如果問題仍然存在，請聯絡您的管理員"

#: settings/password/index.php:93
msgid "Password changed"
msgstr "密碼已更改"

#: settings/password/index.php:117
msgid "Your passwords were left blank"
msgstr "您的密碼留空"

#: settings/password/index.php:121
msgid "Your passwords didn't match"
msgstr "您的密碼不匹配"

#: settings/password/index.php:139
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: settings/password/index.php:140
msgid "Confirm New Password"
msgstr "確認新密碼"

#: settings/profile/index.php:72
msgid "Your profile could not be updated"
msgstr "您的個人資料無法更新"

#: settings/profile/index.php:179
msgid "Your profile was updated"
msgstr "您的個人資料已更新"

#: settings/profile/index.php:204
msgid "Your email address could not be updated"
msgstr "您的電子郵件地址無法更新"

#: settings/profile/index.php:205
msgid "Your first name could not be updated"
msgstr "無法更新您的名字"

#: settings/profile/index.php:206
msgid "Your last name could not be updated"
msgstr "無法更新您的姓氏"

#: settings/profile/index.php:298
msgid "Update Profile"
msgstr "更新個人資料"

#: ssl/add.php:210
msgid "SSL Certificate %s added"
msgstr "SSL 憑證 %s 已新增"

#: ssl/add.php:229
msgid "Enter a name for the SSL certificate"
msgstr "輸入 SSL 憑證的名稱"

#: ssl/add.php:237 ssl/edit.php:260
msgid "Choose the domain"
msgstr "選擇域名"

#: ssl/add.php:243 ssl/edit.php:266
msgid "Choose the SSL Provider Account"
msgstr "選擇 SSL 提供者帳戶"

#: ssl/add.php:286 ssl/index.php:459
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: ssl/add.php:411 ssl/edit.php:480
msgid "Certificate Status"
msgstr "證書狀態"

#: ssl/edit.php:230
msgid "SSL Certificate %s updated"
msgstr "SSL 憑證 %s 已更新"

#: ssl/edit.php:252
msgid "Enter the SSL certificate name"
msgstr "輸入 SSL 憑證名稱"

#: ssl/edit.php:346
msgid "SSL Certificate %s (%s) deleted"
msgstr "SSL 憑證 %s (%s) 已刪除"

#: ssl/edit.php:577
msgid "SSL Certificate"
msgstr "SSL憑證"

#: ssl/index.php:265
msgid "ssl_results"
msgstr "ssl_結果"

#: ssl/index.php:267
msgid "SSL Certificate Search Results Export"
msgstr "SSL 憑證搜尋結果匯出"

#: ssl/index.php:308
msgid "Associated Domain"
msgstr "關聯域"

#: ssl/index.php:371
msgid "SSL IP Address"
msgstr "SSL IP 位址"

#: ssl/index.php:383
msgid "SSL Category"
msgstr "SSL 類別"

#: ssl/index.php:415
msgid "SSL Status"
msgstr "SSL 狀態"

#: ssl/index.php:453
msgid "SSL Cert Status"
msgstr "SSL 憑證狀態"

#: ssl/index.php:512
msgid "ERROR -- PROBLEM WITH CODE IN SSL/INDEX.PHP"
msgstr "錯誤 - SSL/INDEX.PHP 中的程式碼有問題"

#: ssl/index.php:604
msgid "Before you can start adding SSL certificates to DomainMOD you need to add at least one SSL provider, an SSL provider account, and a domain."
msgstr "在開始將 SSL 憑證新增至 DomainMOD 之前，您需要至少新增一個 SSL 提供者、一個 SSL 提供者帳戶和一個網域。"

#: ssl/index.php:607
msgid "SSL Providers found"
msgstr "找到 SSL 提供者"

#: ssl/index.php:613
msgid "SSL Provider Accounts found"
msgstr "找到 SSL 提供者帳戶"

#: ssl/index.php:615
msgid "Click here to add an SSL Provider Account"
msgstr "按一下此處新增 SSL 提供者帳戶"

#: ssl/index.php:621
msgid "Click here to add a Domain"
msgstr "按一下此處新增網域"

#: ssl/index.php:626
msgid "SSL Certificates found"
msgstr "找到 SSL 憑證"

#: ssl/index.php:627
msgid "Click here to add an SSL Certificate"
msgstr "按一下此處新增 SSL 證書"

#: ssl/index.php:1434
msgid "Live SSL Certificates"
msgstr "即時 SSL 憑證"

#: ssl/index.php:1487 ssl/index.php:1712
msgid "Add SSL Cert"
msgstr "新增 SSL 憑證"

#: ssl/notes.php:57
msgid "SSL Certificate Notes (%s)"
msgstr "SSL 憑證註解 (%s)"

#: _includes/layout/header.inc.php:122
msgid "Expiration Emails"
msgstr "過期電子郵件"

#: install/email-system/index.php:103
msgid "Proceed With Installation"
msgstr "繼續安裝"

#: install/language/index.php:68
msgid "Multilingual support is very new, so please bear with us while we get new languages added. And also while we fix our auto-generated translations, some of which are probably pretty bad."
msgstr "多語言支援是非常新的，所以請耐心等待我們添加新的語言。而且，雖然我們修復了自動生成的翻譯，但其中一些可能非常糟糕。"

#: admin/dw/dw.php:117 bulk/cf/step-one/index.php:50
#: bulk/cf/step-two/index.php:92 bulk/index.php:61
msgid "Invalid selection, please try again"
msgstr "選擇無效，請重試"

#: bulk/cf/step-two/index.php:257
msgid "The following domains had their"
msgstr "以下域有其"

#: segments/add.php:150
msgid "Segment %s added"
msgstr "已新增段 %s"

#: _includes/layout/header.inc.php:61 _includes/layout/header.inc.php:181
msgid "Domain Search"
msgstr "域名搜尋"

#: admin/dw/dw.php:264
msgid "Build Information"
msgstr "建構資訊"

#: index.php:167
msgid "Please enter your username and password to sign in"
msgstr "請輸入您的使用者名稱和密碼進行登入"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:256
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: reset.php:147
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: assets/index.php:47
msgid "Assets are the building blocks of DomainMOD."
msgstr "資產是 DomainMOD 的構建塊。"

#: assets/index.php:47
msgid "Assets include things like the domain registrars and accounts that you use, the SSL certificate types that you own, your DNS Servers and IP Addresses, the categories you want to use for grouping similar domains, and so on."
msgstr "資產包括您使用的網域名稱註冊商和帳戶、您擁有的 SSL 憑證類型、您的 DNS 伺服器和 IP 位址、您想要用於對類似網域進行分組的類別等。"

#: admin/scheduler/index.php:110
msgid "Set Run Time"
msgstr "設定運行時間"

#: admin/maintenance/index.php:47 maintenance/index.php:46
msgid "Maintenance Tasks"
msgstr "維護任務"

#: _includes/layout/reporting-block.inc.php:26
#: reporting/domains/registrar-fees.php:195 reporting/ssl/provider-fees.php:188
msgid "Export Report"
msgstr "出口報告"

#: _includes/layout/reporting-block.inc.php:28
msgid "Filter By Date Range"
msgstr "按日期範圍過濾"

#: _includes/layout/reporting-block.inc.php:34
msgid "Filter Report"
msgstr "過濾報告"

#: _includes/settings/feedback-main.inc.php:23
msgid "Your Feedback Is Important to Us!"
msgstr "您的回饋對我們很重要！"

#: _includes/settings/feedback-main.inc.php:24
msgid "Feedback"
msgstr "回饋"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:45
msgid "We strongly recommend that you backup your %s installation directory and database before proceeding with the upgrade"
msgstr "我們強烈建議您在繼續升級之前備份 %s 安裝目錄和資料庫"

#: feedback/index.php:55
msgid "Submit Feedback"
msgstr "提交回饋"

#: feedback/index.php:57
msgid "View The Project Roadmap"
msgstr "查看專案路線圖"

#: settings/display/index.php:366
msgid "Miscellaneous"
msgstr "各種各樣的"

#: _includes/settings/csv-importer-main.inc.php:23
#: _includes/settings/csv-importer-main.inc.php:24 domains/index.php:2125
msgid "CSV Importer"
msgstr "CSV 導入器"

#: assets/add/registrar-account.php:171 assets/edit/registrar-account.php:358
msgid "Account ID"
msgstr "帳戶ID"

#: assets/edit/registrar-account.php:395 queue/add/step-two/index.php:421
msgid "Registrar Account ID"
msgstr "註冊商帳號 ID"

#: domains/csv-importer/cleanup/index.php:34
msgid "CSV Import files were cleaned up"
msgstr "CSV 匯入檔案已清理"

#: domains/csv-importer/index.php:64
msgid "Please choose a CSV template file to import"
msgstr "請選擇要匯入的 CSV 範本文件"

#: domains/csv-importer/index.php:72
msgid "Your CSV Import has been completed"
msgstr "您的 CSV 匯入已完成"

#: domains/csv-importer/index.php:103
msgid "This page allows you to import all of your domain data into %s using a CSV template."
msgstr "此頁面可讓您使用 CSV 範本將所有網域資料匯入 %s 中。"

#: domains/csv-importer/index.php:104
msgid "This is a very new feature (ie. experimental), but all testing so far has gone incredibly well, and I've personally imported many test CSV files with 100% accuracy."
msgstr "這是一個非常新的功能（即實驗性的），但到目前為止所有測試都進展得非常順利，而且我個人導入了許多測試 CSV 文件，準確率達到 100%。"

#: domains/csv-importer/index.php:104
msgid "It's recommended that you perform a full backup of your existing %s database before attempting a CSV Import, just in case something goes wrong and you need to recover."
msgstr "建議您在嘗試 CSV 匯入之前對現有 %s 資料庫執行完整備份，以防出現問題並需要復原。"

#: domains/csv-importer/index.php:105
msgid "Before you can use the CSV Importer you must update the permissions on the"
msgstr "在使用 CSV 匯入器之前，您必須更新"

#: domains/csv-importer/index.php:106
msgid "For more information on how to use the CSV Importer, please see our"
msgstr "有關如何使用 CSV 導入器的更多信息，請參閱我們的"

#: domains/csv-importer/index.php:106
msgid "User Guide"
msgstr "使用者指南"

#: domains/csv-importer/index.php:108
msgid "Download CSV Template"
msgstr "下載 CSV 模板"

#: domains/csv-importer/index.php:109
msgid "Click here"
msgstr "點這裡"

#: domains/csv-importer/index.php:109
msgid "to download the CSV Import Template."
msgstr "下載 CSV 匯入模板。"

#: domains/csv-importer/index.php:109
msgid "You can import as little or as much domain information as you want."
msgstr "您可以根據需要匯入盡可能少或任意多的網域資訊。"

#: domains/csv-importer/index.php:109
msgid "Technically you can fill in nothing but a list of domains, and it will import just fine, but DomainMOD will need to create a bunch of generic assets for you. It's ok though, even if you go this route it's pretty easy to update the information that %s creates for you."
msgstr "從技術上講，您只能填寫網域列表，並且匯入效果很好，但 DomainMOD 需要為您建立一堆通用資產。不過沒關係，即使您走這條路，更新 %s 為您創建的資訊也很容易。"

#: domains/csv-importer/index.php:110
msgid "The columns in the CSV Import Template must remain as-is. If there are not the exact number of columns, or the columns are not in the correct order, the import will fail."
msgstr "CSV 匯入範本中的列必須保持原樣。如果列數不準確，或列的順序不正確，匯入將會失敗。"

#: domains/csv-importer/index.php:112
msgid "Import CSV Template"
msgstr "導入 CSV 模板"

#: domains/csv-importer/index.php:114
msgid "This will only insert <strong>new</strong> domains into your %s database, existing domains will be skipped."
msgstr "這只會將<strong>新</strong>網域插入您的 %s 資料庫，現有網域將被跳過。"

#: domains/csv-importer/index.php:116
msgid "Please be patient when submitting your CSV file. Depending on the amount of data, it may take a minute to process."
msgstr "提交 CSV 文件時請耐心等待。根據資料量，處理可能需要一分鐘的時間。"

#: domains/csv-importer/index.php:118
msgid "Import CSV File"
msgstr "導入 CSV 文件"

#: domains/csv-importer/index.php:123
msgid "Click here to delete any and all past CSV Import files that may be saved on your server."
msgstr "按一下此處刪除可能儲存在您的伺服器上的所有過去的 CSV 匯入檔案。"

#: domains/index.php:944
msgid "You can also import your domain data using our CSV Importer"
msgstr "您也可以使用我們的 CSV 導入器導入您的網域數據"

#: settings/display/index.php:368
msgid "Dark Mode"
msgstr "深色模式"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:40
msgid "We recommend checking the"
msgstr "我們建議檢查"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:40
msgid "section of our website to ensure that your server is ready for the new version. If your server has software incompatibilities, the upgrade may fail."
msgstr "我們網站的部分，以確保您的伺服器已為新版本做好準備。如果您的伺服器存在軟體不相容的情況，升級可能會失敗。"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:42
msgid " Software Requirements"
msgstr " 軟體需求"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:27
msgid "NAVIGATION"
msgstr "導航"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:260
msgid "HELP"
msgstr "幫助"

#: admin/settings/index.php:181
msgid "Free Currency Rates API"
msgstr "免費貨幣匯率 API"

#: _includes/email/send-test-email.inc.php:31
msgid "Test Email"
msgstr "測試電子郵件"

#: _includes/email/send-test-email.inc.php:51
#: _includes/email/send-test-email.inc.php:90
msgid "This is a test email to ensure that your %s installation is able to send email successfully. "
msgstr "這是一封測試電子郵件，旨在確保您的 %s 安裝能夠成功發送電子郵件。 "

#: _includes/email/send-test-email.inc.php:75
#: _includes/email/send-test-email.inc.php:98
msgid "You've received this notification because someone requested a test email be sent from your account."
msgstr "您收到此通知是因為有人要求從您的帳戶發送測試電子郵件。"

#: _includes/email/send-test-email.inc.php:52
#: _includes/email/send-test-email.inc.php:91
msgid "If you did not request this from your account, you should report it to your %s Administrator."
msgstr "如果您沒有從您的帳戶要求此操作，則應將其報告給您的 %s 管理員。"

#: _includes/email/send-test-email.inc.php:100
msgid "DomainMOD Test Email"
msgstr "DomainMOD 測試電子郵件"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:228
#: _includes/settings/admin-tools-main.inc.php:24 admin/index.php:54
#: admin/tools/index.php:51
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:26
msgid "Some of your Domains are missing fees. Until you enter the fees, the Domains will not be visible in DomainMOD."
msgstr "您的某些域名缺少費用。在您輸入費用之前，網域名稱在 DomainMOD 中將不可見。"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:27
msgid "If you don't care about tracking Domain fees, "
msgstr "如果您不關心追蹤域名費用， "

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:27
#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:38
msgid "click here to set all missing fees to 0"
msgstr "按一下此處將所有缺少的費用設為 0"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:28
msgid "If you've already updated all new fees, you should %supdate the Domain fees system-wide%s. This may take some time."
msgstr "如果您已經更新了所有新費用，您應該%s更新系統範圍內的網域費用%s。這可能需要一些時間。"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:37
msgid "Some of your SSL Certificates are missing fees. Until you enter the fees, the SSL Certificates will not be visible in DomainMOD."
msgstr "您的某些 SSL 憑證缺少費用。在您輸入費用之前，SSL 憑證在 DomainMOD 中將不可見。"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:38
msgid "If you don't care about tracking SSL Certificate fees, "
msgstr "如果您不關心追蹤 SSL 憑證費用， "

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:39
msgid "If you've already updated all new fees, you should %supdate the SSL Certificate fees system-wide%s. This may take some time."
msgstr "如果您已經更新了所有新費用，則應該%s更新系統範圍內的 SSL 憑證費用%s。這可能需要一些時間。"

#: _includes/settings/admin-tools-main.inc.php:23
msgid "Admin Tools"
msgstr "管理工具"

#: admin/tools/send-test-email.php:46
msgid "Test Email Sent!"
msgstr "測試郵件已發送！"

#: assets/zero-out-domain-fees.php:107 assets/zero-out-ssl-fees.php:106
msgid "Missing fees set to 0"
msgstr "缺失費用設定為 0"

